[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18376152.00", 
        "nombre": "14567", 
        "nombre_siren": "7870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8443470.00", 
        "nombre": "5737", 
        "nombre_siren": "3070"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4342096.00", 
        "nombre": "2980", 
        "nombre_siren": "1516"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "734801.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1722494.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7764243.00", 
        "nombre": "5254", 
        "nombre_siren": "2565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2829883.00", 
        "nombre": "1885", 
        "nombre_siren": "922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "719552.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "530492.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "141576.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6104450.00", 
        "nombre": "4508", 
        "nombre_siren": "2168", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5787528.00", 
        "nombre": "3980", 
        "nombre_siren": "2136", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4190717.00", 
        "nombre": "3493", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4889078.00", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "1301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3362660.00", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2600465.00", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1827957.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1508711.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1563520.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1577741.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3451506.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "36864333.00", 
    "nombre": "27583", 
    "nombre_siren": "13162"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12411740.00", 
        "nombre": "9999", 
        "nombre_siren": "4667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5205127.00", 
        "nombre": "3510", 
        "nombre_siren": "1703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2460799.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "427850.00", 
        "nombre": "305", 
        "nombre_siren": "146"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1525884.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4905611.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "1627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1887576.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "478005.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1741260.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "74437.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3844588.00", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "1382", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3322677.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2681670.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2957276.00", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1391128.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1112504.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1161026.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "844985.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "789999.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "761857.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1932350.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "20800060.00", 
    "nombre": "15760", 
    "nombre_siren": "7338"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12106010.00", 
        "nombre": "9559", 
        "nombre_siren": "4586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4388383.00", 
        "nombre": "2984", 
        "nombre_siren": "1455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1878101.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "664128.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1547296.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4761243.00", 
        "nombre": "3235", 
        "nombre_siren": "1584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1288805.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "328671.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2168268.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54962.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4022746.00", 
        "nombre": "3080", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3077497.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "830", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2222925.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2549677.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1593767.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1034818.00", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1023563.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "812878.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "728453.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "685425.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1561671.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "19313420.00", 
    "nombre": "14583", 
    "nombre_siren": "6961"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9658171.00", 
        "nombre": "7675", 
        "nombre_siren": "3671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4279789.00", 
        "nombre": "2898", 
        "nombre_siren": "1348"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1958385.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "539023.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2025955.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3879047.00", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "1244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1152972.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "241245.00", 
        "nombre": "160", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1452433.00", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3444698.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2861745.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2166826.00", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1450921.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1237185.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1106339.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "860421.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "947206.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "681540.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "583182.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1393585.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "16733648.00", 
    "nombre": "12586", 
    "nombre_siren": "5858"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12575960.00", 
        "nombre": "9590", 
        "nombre_siren": "4592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4541382.00", 
        "nombre": "3086", 
        "nombre_siren": "1483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1436308.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "476909.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1657083.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3652392.00", 
        "nombre": "2481", 
        "nombre_siren": "1224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1377725.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "400061.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2531219.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125028.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3968590.00", 
        "nombre": "2971", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3455509.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2408868.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1633562.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1656849.00", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1272401.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1148236.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1074455.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "795765.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "547064.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1514707.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "19476006.00", 
    "nombre": "14381", 
    "nombre_siren": "6754"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74906564.00", 
        "nombre": "58198", 
        "nombre_siren": "26553"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33942451.00", 
        "nombre": "22929", 
        "nombre_siren": "10441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22574049.50", 
        "nombre": "15395", 
        "nombre_siren": "6602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2010136.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "640"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11110693.00", 
        "nombre": "7635", 
        "nombre_siren": "3515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27595636.00", 
        "nombre": "18635", 
        "nombre_siren": "8708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8506321.50", 
        "nombre": "5607", 
        "nombre_siren": "2708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2415566.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9084701.00", 
        "nombre": "6637", 
        "nombre_siren": "3082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "534925.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21852727.00", 
        "nombre": "16106", 
        "nombre_siren": "7085", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16367054.00", 
        "nombre": "11364", 
        "nombre_siren": "5641", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16350188.00", 
        "nombre": "11070", 
        "nombre_siren": "4250", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12268202.00", 
        "nombre": "9987", 
        "nombre_siren": "4405", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12907538.50", 
        "nombre": "9448", 
        "nombre_siren": "4444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10184192.00", 
        "nombre": "7613", 
        "nombre_siren": "3896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10610881.00", 
        "nombre": "7508", 
        "nombre_siren": "2848", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7497401.00", 
        "nombre": "5707", 
        "nombre_siren": "2594", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7707787.00", 
        "nombre": "5517", 
        "nombre_siren": "2466", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5977861.00", 
        "nombre": "4958", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14168721.00", 
        "nombre": "10814", 
        "nombre_siren": "4860", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "135892552.50", 
    "nombre": "100092", 
    "nombre_siren": "44567"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15741888.00", 
        "nombre": "12735", 
        "nombre_siren": "6067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6653518.00", 
        "nombre": "4513", 
        "nombre_siren": "2150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2236757.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "737976.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3285649.00", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "1073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5661962.00", 
        "nombre": "3850", 
        "nombre_siren": "1887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1596878.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "306208.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2162139.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5349416.00", 
        "nombre": "3746", 
        "nombre_siren": "1488", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4338792.00", 
        "nombre": "3344", 
        "nombre_siren": "1528", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3441166.00", 
        "nombre": "2414", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2552616.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2004206.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1517846.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1468711.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1126379.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1081443.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1045583.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2017612.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "25943770.00", 
    "nombre": "19866", 
    "nombre_siren": "9269"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7734869.00", 
        "nombre": "6202", 
        "nombre_siren": "2940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3116294.00", 
        "nombre": "2116", 
        "nombre_siren": "1048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1018356.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "243062.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "967955.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3023422.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "1032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "980130.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "308928.00", 
        "nombre": "205", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1097412.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45000.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2214620.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2101099.00", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1966539.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1583679.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "976722.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "640842.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "623387.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "412807.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "415280.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "343146.00", 
        "nombre": "268", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "964582.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "12242703.00", 
    "nombre": "9307", 
    "nombre_siren": "4441"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6972632.00", 
        "nombre": "5877", 
        "nombre_siren": "3043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2261764.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1311658.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "389763.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "638432.00", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2406599.00", 
        "nombre": "1640", 
        "nombre_siren": "810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "885241.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "236130.00", 
        "nombre": "157", 
        "nombre_siren": "80"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "965912.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50000.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1954183.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1965800.00", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1817063.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1144129.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "873916.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "703798.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "644877.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "739698.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "561707.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "612184.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1066125.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "12083480.00", 
    "nombre": "9550", 
    "nombre_siren": "4560"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8488170.00", 
        "nombre": "6740", 
        "nombre_siren": "3198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4134743.00", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "1369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1666506.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "438047.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1219944.00", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3567189.00", 
        "nombre": "2433", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1138030.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "300556.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1138330.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49500.00", 
        "nombre": "33", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2618630.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1961922.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2185282.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2085186.00", 
        "nombre": "1451", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1226537.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1021015.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "670465.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "614248.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "515678.00", 
        "nombre": "417", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "464188.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1593393.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "14956544.00", 
    "nombre": "11244", 
    "nombre_siren": "5293"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18106898.00", 
        "nombre": "14839", 
        "nombre_siren": "6898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7356657.00", 
        "nombre": "4991", 
        "nombre_siren": "2341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4502125.00", 
        "nombre": "3051", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "857476.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "291"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3614464.00", 
        "nombre": "2510", 
        "nombre_siren": "1167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6876895.00", 
        "nombre": "4659", 
        "nombre_siren": "2221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2148731.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "559697.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2195749.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87955.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5894332.00", 
        "nombre": "4549", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5379255.00", 
        "nombre": "3788", 
        "nombre_siren": "1475", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4794403.00", 
        "nombre": "3371", 
        "nombre_siren": "1725", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2792656.00", 
        "nombre": "2510", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2223843.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "899", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2288958.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1291639.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1406101.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1152808.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1054034.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3064035.00", 
        "nombre": "2457", 
        "nombre_siren": "1117", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "31342064.00", 
    "nombre": "23975", 
    "nombre_siren": "10980"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12941947.00", 
        "nombre": "10136", 
        "nombre_siren": "4933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5294252.61", 
        "nombre": "3600", 
        "nombre_siren": "1744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1621923.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1031794.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "391"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2270326.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4922504.61", 
        "nombre": "3342", 
        "nombre_siren": "1678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1468173.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "407272.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2354264.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99000.00", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3674175.61", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3402947.00", 
        "nombre": "2461", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3211577.00", 
        "nombre": "2253", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2085791.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1617390.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1416993.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1121447.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "867850.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "882174.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "947645.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1948720.00", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "21176709.61", 
    "nombre": "15841", 
    "nombre_siren": "7626"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "92735638.00", 
        "nombre": "73554", 
        "nombre_siren": "34139"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45984938.00", 
        "nombre": "31059", 
        "nombre_siren": "14288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33218180.00", 
        "nombre": "22635", 
        "nombre_siren": "9939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3508116.00", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "1119"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13890667.00", 
        "nombre": "9501", 
        "nombre_siren": "4415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38571545.00", 
        "nombre": "26021", 
        "nombre_siren": "12184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12611011.00", 
        "nombre": "8306", 
        "nombre_siren": "4009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3349538.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "1083"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11635136.00", 
        "nombre": "8549", 
        "nombre_siren": "3893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "740587.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32317334.00", 
        "nombre": "24099", 
        "nombre_siren": "10607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21278189.00", 
        "nombre": "14856", 
        "nombre_siren": "7321", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20188462.00", 
        "nombre": "14679", 
        "nombre_siren": "7030", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20937749.00", 
        "nombre": "14285", 
        "nombre_siren": "5514", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15863673.00", 
        "nombre": "13204", 
        "nombre_siren": "5899", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17311423.00", 
        "nombre": "12841", 
        "nombre_siren": "6574", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9300611.00", 
        "nombre": "6633", 
        "nombre_siren": "2705", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7657148.00", 
        "nombre": "6122", 
        "nombre_siren": "2630", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7199786.00", 
        "nombre": "6006", 
        "nombre_siren": "2534", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7388753.00", 
        "nombre": "5660", 
        "nombre_siren": "2570", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19281714.00", 
        "nombre": "14242", 
        "nombre_siren": "6594", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "178724842.00", 
    "nombre": "132627", 
    "nombre_siren": "59958"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24615280.00", 
        "nombre": "19506", 
        "nombre_siren": "9425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12308334.00", 
        "nombre": "8342", 
        "nombre_siren": "3929"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4335803.00", 
        "nombre": "2987", 
        "nombre_siren": "1351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1174102.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "396"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4096787.00", 
        "nombre": "2804", 
        "nombre_siren": "1336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10138280.00", 
        "nombre": "6845", 
        "nombre_siren": "3330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3400866.00", 
        "nombre": "2258", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "999319.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2888035.00", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "1005"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "189890.00", 
        "nombre": "126", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8436416.00", 
        "nombre": "6337", 
        "nombre_siren": "2895", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6908062.00", 
        "nombre": "4753", 
        "nombre_siren": "1854", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4997688.00", 
        "nombre": "4060", 
        "nombre_siren": "1890", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5236661.00", 
        "nombre": "3635", 
        "nombre_siren": "1999", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3594163.00", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3260983.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "1301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2118761.00", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1714323.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1588425.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1572388.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4109791.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1497", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "43537661.00", 
    "nombre": "32638", 
    "nombre_siren": "15283"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7325904.00", 
        "nombre": "5523", 
        "nombre_siren": "2850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2124246.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "725097.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "875845.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "396"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "875375.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2556112.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "720832.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "176763.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2364273.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "949"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "35186.00", 
        "nombre": "23", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2626256.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2034696.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1468948.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1203230.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1016042.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "577414.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "400177.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "438567.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "360738.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "308821.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "695046.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "11129935.00", 
    "nombre": "8160", 
    "nombre_siren": "4215"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12530335.00", 
        "nombre": "10224", 
        "nombre_siren": "4897"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5053491.00", 
        "nombre": "3416", 
        "nombre_siren": "1640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1467851.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "436930.00", 
        "nombre": "305", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1610649.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4496163.00", 
        "nombre": "3044", 
        "nombre_siren": "1491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1475128.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "458411.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1602401.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61500.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3731642.00", 
        "nombre": "2880", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3142862.00", 
        "nombre": "2226", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2533301.00", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "975", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2709530.00", 
        "nombre": "1927", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1394611.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1332084.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "951861.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "892436.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "834324.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "709137.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1586206.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "19817994.00", 
    "nombre": "15253", 
    "nombre_siren": "7214"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32157320.00", 
        "nombre": "25706", 
        "nombre_siren": "12298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14943837.00", 
        "nombre": "10073", 
        "nombre_siren": "4828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4160703.00", 
        "nombre": "2842", 
        "nombre_siren": "1287"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1427023.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5897657.00", 
        "nombre": "4049", 
        "nombre_siren": "1945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11525432.00", 
        "nombre": "7783", 
        "nombre_siren": "3830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3474803.00", 
        "nombre": "2292", 
        "nombre_siren": "1168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "857448.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3395170.00", 
        "nombre": "2532", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "145995.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10251209.00", 
        "nombre": "7640", 
        "nombre_siren": "3514", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7402264.00", 
        "nombre": "5121", 
        "nombre_siren": "2032", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6601522.00", 
        "nombre": "4617", 
        "nombre_siren": "2535", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5314097.00", 
        "nombre": "4477", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4815861.00", 
        "nombre": "3668", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4040870.00", 
        "nombre": "2979", 
        "nombre_siren": "1442", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2569594.00", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2313287.00", 
        "nombre": "1917", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2122233.00", 
        "nombre": "1801", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2227055.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6193986.00", 
        "nombre": "4680", 
        "nombre_siren": "2274", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "53851978.00", 
    "nombre": "40690", 
    "nombre_siren": "19058"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8956318.00", 
        "nombre": "7119", 
        "nombre_siren": "3447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3669757.00", 
        "nombre": "2478", 
        "nombre_siren": "1208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1275721.26", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "495585.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1114674.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3443263.26", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1144427.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "332500.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1431007.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49614.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2713022.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2372785.00", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1875224.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2034052.26", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1004441.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "841380.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "747084.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "626408.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "576550.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "581870.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1361585.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "14734401.26", 
    "nombre": "11115", 
    "nombre_siren": "5289"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8605358.00", 
        "nombre": "6752", 
        "nombre_siren": "3353"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3667228.00", 
        "nombre": "2473", 
        "nombre_siren": "1199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1748898.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "553336.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1378628.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3637754.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1101293.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "313057.00", 
        "nombre": "204", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1636646.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42000.00", 
        "nombre": "28", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2673813.00", 
        "nombre": "1936", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2455623.00", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1792316.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1878785.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1114324.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "970225.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "945734.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "681176.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "539315.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "501400.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1237769.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "14790480.00", 
    "nombre": "11016", 
    "nombre_siren": "5373"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17549578.66", 
        "nombre": "13967", 
        "nombre_siren": "6744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10522914.00", 
        "nombre": "7102", 
        "nombre_siren": "3337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2843713.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "906"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "922931.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "313"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2554288.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6704489.66", 
        "nombre": "4520", 
        "nombre_siren": "2195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2424436.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "800"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "641575.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2359784.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "123175.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6314190.00", 
        "nombre": "4691", 
        "nombre_siren": "2166", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4533768.66", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1201", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3975599.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "1462", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3371110.00", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3212375.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2658792.00", 
        "nombre": "1944", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1383220.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1408717.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1283373.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1229232.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3387957.00", 
        "nombre": "2572", 
        "nombre_siren": "1215", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "32758333.66", 
    "nombre": "24488", 
    "nombre_siren": "11437"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19706273.00", 
        "nombre": "15618", 
        "nombre_siren": "7489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10555028.00", 
        "nombre": "7117", 
        "nombre_siren": "3443"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1631838.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1133095.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "374"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3489862.00", 
        "nombre": "2404", 
        "nombre_siren": "1148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8322345.00", 
        "nombre": "5632", 
        "nombre_siren": "2760"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2367764.00", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "563750.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2847894.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "66000.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6276528.00", 
        "nombre": "4705", 
        "nombre_siren": "2173", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6658882.00", 
        "nombre": "4652", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3615333.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4112889.00", 
        "nombre": "2872", 
        "nombre_siren": "1638", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3025453.00", 
        "nombre": "2263", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2127809.00", 
        "nombre": "1579", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1589108.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1428355.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1056000.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1005035.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2623592.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "33518984.00", 
    "nombre": "25130", 
    "nombre_siren": "11940"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4103451.00", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1065896.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "601475.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "332303.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "119"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "484366.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1425335.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "503578.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "79465.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "26"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "691185.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1120484.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "923477.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "977751.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "683518.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "442099.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "338968.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "288820.00", 
        "nombre": "262", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "347006.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "240013.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "277029.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "569418.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "6208583.00", 
    "nombre": "4829", 
    "nombre_siren": "2304"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21242157.00", 
        "nombre": "17256", 
        "nombre_siren": "8175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7635430.00", 
        "nombre": "5194", 
        "nombre_siren": "2454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2989624.00", 
        "nombre": "2047", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1036093.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "353"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3575963.00", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7328814.00", 
        "nombre": "4963", 
        "nombre_siren": "2457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2105899.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "536859.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2857904.00", 
        "nombre": "2172", 
        "nombre_siren": "1035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "85500.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5990733.00", 
        "nombre": "4637", 
        "nombre_siren": "2102", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6401204.00", 
        "nombre": "4563", 
        "nombre_siren": "1792", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4686418.00", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1823", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3386769.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1328", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2244497.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1889854.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1675003.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1436218.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1272528.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1433914.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3076052.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "33493190.00", 
    "nombre": "25786", 
    "nombre_siren": "12016"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15239262.00", 
        "nombre": "12074", 
        "nombre_siren": "5810"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8496688.77", 
        "nombre": "5765", 
        "nombre_siren": "2784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2582022.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "643114.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "219"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2221231.00", 
        "nombre": "1532", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6198408.00", 
        "nombre": "4198", 
        "nombre_siren": "2077"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2127654.77", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "595018.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1918873.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "139399.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5164419.00", 
        "nombre": "3897", 
        "nombre_siren": "1823", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3960622.00", 
        "nombre": "2732", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3302716.00", 
        "nombre": "2656", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2898662.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3058835.00", 
        "nombre": "2112", 
        "nombre_siren": "1156", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2067256.00", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1352336.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1312120.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1233588.77", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "783421.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2495548.00", 
        "nombre": "1859", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "27629523.77", 
    "nombre": "20660", 
    "nombre_siren": "9765"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24288982.00", 
        "nombre": "19605", 
        "nombre_siren": "9321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10634835.77", 
        "nombre": "7196", 
        "nombre_siren": "3393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5090948.00", 
        "nombre": "3485", 
        "nombre_siren": "1618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1114489.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "375"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4180483.00", 
        "nombre": "2875", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8724434.77", 
        "nombre": "5916", 
        "nombre_siren": "2906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2730107.00", 
        "nombre": "1826", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "664645.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2932694.00", 
        "nombre": "2271", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "141260.00", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7236587.00", 
        "nombre": "5487", 
        "nombre_siren": "2481", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5918700.00", 
        "nombre": "4155", 
        "nombre_siren": "2206", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5978465.77", 
        "nombre": "4154", 
        "nombre_siren": "1626", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4149464.00", 
        "nombre": "3497", 
        "nombre_siren": "1604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4156743.00", 
        "nombre": "3168", 
        "nombre_siren": "1547", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3149301.00", 
        "nombre": "2321", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2262870.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2123352.00", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1948949.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1505970.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3772123.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "1374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "42202524.77", 
    "nombre": "32038", 
    "nombre_siren": "14891"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16505278.00", 
        "nombre": "13105", 
        "nombre_siren": "6257"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7934632.81", 
        "nombre": "5371", 
        "nombre_siren": "2604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3517900.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "567164.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2300999.00", 
        "nombre": "1575", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6771940.00", 
        "nombre": "4586", 
        "nombre_siren": "2248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2276066.81", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "583188.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2018322.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "93000.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5379937.00", 
        "nombre": "4120", 
        "nombre_siren": "1931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4569276.00", 
        "nombre": "3192", 
        "nombre_siren": "1683", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3812918.00", 
        "nombre": "3130", 
        "nombre_siren": "1439", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3558170.81", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "970", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2237872.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2017686.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1303215.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1171251.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1198620.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "985971.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2937142.00", 
        "nombre": "2112", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "29172058.81", 
    "nombre": "21867", 
    "nombre_siren": "10261"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11224926.00", 
        "nombre": "8746", 
        "nombre_siren": "4224"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5815944.00", 
        "nombre": "3901", 
        "nombre_siren": "1882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2906394.00", 
        "nombre": "1985", 
        "nombre_siren": "885"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "384078.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "128"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1545558.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4907951.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1729807.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "413278.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1386366.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "40500.00", 
        "nombre": "27", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3702768.00", 
        "nombre": "2767", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3130279.00", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2473562.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2546526.00", 
        "nombre": "1717", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1481413.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1353308.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1018419.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1094622.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "913431.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "862063.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2224412.00", 
        "nombre": "1644", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "20800803.00", 
    "nombre": "15280", 
    "nombre_siren": "7192"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30137104.00", 
        "nombre": "23696", 
        "nombre_siren": "11711"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14433375.00", 
        "nombre": "9769", 
        "nombre_siren": "4654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3495332.00", 
        "nombre": "2392", 
        "nombre_siren": "1124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1449411.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "487"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4819309.00", 
        "nombre": "3321", 
        "nombre_siren": "1589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11334140.00", 
        "nombre": "7655", 
        "nombre_siren": "3749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4094896.00", 
        "nombre": "2719", 
        "nombre_siren": "1386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "957326.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3857740.00", 
        "nombre": "2870", 
        "nombre_siren": "1389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "194124.00", 
        "nombre": "126", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8899696.00", 
        "nombre": "6135", 
        "nombre_siren": "2391", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8225752.00", 
        "nombre": "6131", 
        "nombre_siren": "2858", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6146181.00", 
        "nombre": "4331", 
        "nombre_siren": "2444", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5379896.00", 
        "nombre": "4330", 
        "nombre_siren": "2069", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5685308.00", 
        "nombre": "4201", 
        "nombre_siren": "2212", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3425556.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2438605.00", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2101403.00", 
        "nombre": "1751", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2069134.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1598695.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4712679.00", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "1739", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "50682905.00", 
    "nombre": "37927", 
    "nombre_siren": "18196"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10370793.00", 
        "nombre": "7936", 
        "nombre_siren": "3956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4734611.66", 
        "nombre": "3209", 
        "nombre_siren": "1578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2975603.00", 
        "nombre": "2022", 
        "nombre_siren": "1002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "458249.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1149929.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4676046.66", 
        "nombre": "3179", 
        "nombre_siren": "1479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2483448.00", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "690349.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "703377.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124000.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3342256.66", 
        "nombre": "2293", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3236313.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2923052.00", 
        "nombre": "2096", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2162998.00", 
        "nombre": "1551", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1477156.00", 
        "nombre": "1214", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1181948.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1271231.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1098347.00", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1020410.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "837335.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1963173.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "20514219.66", 
    "nombre": "14941", 
    "nombre_siren": "6817"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12761207.00", 
        "nombre": "9703", 
        "nombre_siren": "4373"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4855035.00", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3536309.00", 
        "nombre": "2407", 
        "nombre_siren": "1043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "533684.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "179"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2735130.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5417915.00", 
        "nombre": "3659", 
        "nombre_siren": "1674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1685784.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "418914.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1967282.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76304.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3575472.00", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3643190.00", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3040801.00", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "1064", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2072876.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1583864.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1698923.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1309559.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1153761.00", 
        "nombre": "852", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1002725.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "732904.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2002767.00", 
        "nombre": "1532", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "21816842.00", 
    "nombre": "15891", 
    "nombre_siren": "7086"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35340179.00", 
        "nombre": "28566", 
        "nombre_siren": "13449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17702679.00", 
        "nombre": "12000", 
        "nombre_siren": "5681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7969839.00", 
        "nombre": "5468", 
        "nombre_siren": "2503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1478901.00", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "501"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5806662.00", 
        "nombre": "3990", 
        "nombre_siren": "1913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13902909.00", 
        "nombre": "9438", 
        "nombre_siren": "4550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4064434.00", 
        "nombre": "2692", 
        "nombre_siren": "1366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "930364.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4832802.00", 
        "nombre": "3627", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "135240.00", 
        "nombre": "89", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12448807.00", 
        "nombre": "9432", 
        "nombre_siren": "4239", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10232627.00", 
        "nombre": "7206", 
        "nombre_siren": "3737", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8598790.00", 
        "nombre": "5969", 
        "nombre_siren": "2326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6122585.00", 
        "nombre": "5372", 
        "nombre_siren": "2447", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5207158.00", 
        "nombre": "3806", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4502038.00", 
        "nombre": "3372", 
        "nombre_siren": "1767", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3102106.00", 
        "nombre": "2461", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2772103.00", 
        "nombre": "2297", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2492154.00", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "881", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2397795.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "917", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5721035.00", 
        "nombre": "4220", 
        "nombre_siren": "2019", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "63597198.00", 
    "nombre": "48116", 
    "nombre_siren": "22292"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62123858.00", 
        "nombre": "49712", 
        "nombre_siren": "24234"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28427661.00", 
        "nombre": "19276", 
        "nombre_siren": "9181"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16156517.00", 
        "nombre": "11118", 
        "nombre_siren": "5102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2072481.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "720"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8127842.00", 
        "nombre": "5604", 
        "nombre_siren": "2731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20292349.00", 
        "nombre": "13723", 
        "nombre_siren": "6665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7290241.00", 
        "nombre": "4846", 
        "nombre_siren": "2452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2211191.00", 
        "nombre": "1452", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7324125.00", 
        "nombre": "5451", 
        "nombre_siren": "2648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "406313.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17018668.00", 
        "nombre": "12776", 
        "nombre_siren": "5798", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15819682.00", 
        "nombre": "11043", 
        "nombre_siren": "5491", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13914104.00", 
        "nombre": "10410", 
        "nombre_siren": "5436", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12612914.00", 
        "nombre": "9326", 
        "nombre_siren": "4575", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9999403.00", 
        "nombre": "8405", 
        "nombre_siren": "3856", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11123464.00", 
        "nombre": "7692", 
        "nombre_siren": "3016", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5476801.00", 
        "nombre": "4689", 
        "nombre_siren": "2130", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5960900.00", 
        "nombre": "4445", 
        "nombre_siren": "1838", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4950068.00", 
        "nombre": "4072", 
        "nombre_siren": "1783", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4847581.00", 
        "nombre": "3804", 
        "nombre_siren": "1799", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10940314.00", 
        "nombre": "8341", 
        "nombre_siren": "4154", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "112663899.00", 
    "nombre": "85003", 
    "nombre_siren": "39861"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8427945.00", 
        "nombre": "6768", 
        "nombre_siren": "3319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3561948.00", 
        "nombre": "2423", 
        "nombre_siren": "1212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1467881.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "747210.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "291"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1302709.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3031966.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "956654.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "344"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "236445.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1475796.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54214.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2372366.00", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2359956.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2090316.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1420330.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1094678.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1063034.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "989761.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "658851.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "570606.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "500740.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1362355.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "14482993.00", 
    "nombre": "10984", 
    "nombre_siren": "5346"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81541677.00", 
        "nombre": "64666", 
        "nombre_siren": "30728"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36093358.50", 
        "nombre": "24398", 
        "nombre_siren": "11670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17188617.00", 
        "nombre": "11807", 
        "nombre_siren": "5388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4140527.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "1463"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11697385.00", 
        "nombre": "8029", 
        "nombre_siren": "3921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25140205.50", 
        "nombre": "17020", 
        "nombre_siren": "8458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8744424.00", 
        "nombre": "5791", 
        "nombre_siren": "2975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2720574.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8151932.00", 
        "nombre": "5982", 
        "nombre_siren": "2887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "539155.00", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23633604.00", 
        "nombre": "17770", 
        "nombre_siren": "8070", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18492984.00", 
        "nombre": "12923", 
        "nombre_siren": "6677", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15591708.00", 
        "nombre": "11643", 
        "nombre_siren": "5900", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15765780.00", 
        "nombre": "11636", 
        "nombre_siren": "5649", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13646519.00", 
        "nombre": "11419", 
        "nombre_siren": "5215", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13449999.00", 
        "nombre": "9234", 
        "nombre_siren": "3605", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5861603.00", 
        "nombre": "4928", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6145218.00", 
        "nombre": "4771", 
        "nombre_siren": "2217", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5618190.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "2007", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6154788.00", 
        "nombre": "4510", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17615937.50", 
        "nombre": "13051", 
        "nombre_siren": "6480", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "141976330.50", 
    "nombre": "106472", 
    "nombre_siren": "49739"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63655202.00", 
        "nombre": "51188", 
        "nombre_siren": "24277"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30161882.00", 
        "nombre": "20363", 
        "nombre_siren": "9514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18664948.07", 
        "nombre": "12760", 
        "nombre_siren": "5712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2746875.00", 
        "nombre": "1962", 
        "nombre_siren": "934"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11269879.00", 
        "nombre": "7725", 
        "nombre_siren": "3598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24718409.00", 
        "nombre": "16706", 
        "nombre_siren": "7960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7659380.00", 
        "nombre": "5083", 
        "nombre_siren": "2533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1986028.07", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7251595.00", 
        "nombre": "5394", 
        "nombre_siren": "2542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "355543.00", 
        "nombre": "229", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20012132.00", 
        "nombre": "15112", 
        "nombre_siren": "6742", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16924479.07", 
        "nombre": "11937", 
        "nombre_siren": "6003", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14873755.00", 
        "nombre": "10201", 
        "nombre_siren": "3993", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11767612.00", 
        "nombre": "8638", 
        "nombre_siren": "4167", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9914844.00", 
        "nombre": "8521", 
        "nombre_siren": "3820", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11201974.00", 
        "nombre": "8327", 
        "nombre_siren": "4364", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5019211.00", 
        "nombre": "4261", 
        "nombre_siren": "1830", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5012285.00", 
        "nombre": "4034", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4983428.00", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1833", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4133261.00", 
        "nombre": "3276", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13647665.00", 
        "nombre": "10148", 
        "nombre_siren": "4743", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "117490646.07", 
    "nombre": "88321", 
    "nombre_siren": "40780"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32494558.00", 
        "nombre": "25555", 
        "nombre_siren": "12594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20236917.00", 
        "nombre": "13658", 
        "nombre_siren": "6499"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3445708.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "1098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1515700.00", 
        "nombre": "1068", 
        "nombre_siren": "509"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4512941.00", 
        "nombre": "3093", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13142803.00", 
        "nombre": "8829", 
        "nombre_siren": "4257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4349348.00", 
        "nombre": "2881", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1257887.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3868247.00", 
        "nombre": "2837", 
        "nombre_siren": "1343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "237012.00", 
        "nombre": "155", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9230357.00", 
        "nombre": "6808", 
        "nombre_siren": "3196", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8019317.00", 
        "nombre": "5879", 
        "nombre_siren": "3042", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8378953.00", 
        "nombre": "5705", 
        "nombre_siren": "2212", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6021415.00", 
        "nombre": "4817", 
        "nombre_siren": "2271", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6141341.00", 
        "nombre": "4574", 
        "nombre_siren": "2263", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6115427.00", 
        "nombre": "4227", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2701435.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2483806.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2337043.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1794903.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6269833.00", 
        "nombre": "4661", 
        "nombre_siren": "2191", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "59493830.00", 
    "nombre": "44207", 
    "nombre_siren": "21004"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6249541.00", 
        "nombre": "5003", 
        "nombre_siren": "2405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2718131.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "939867.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "430597.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "151"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "765883.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "258"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2626443.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "914638.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "241490.00", 
        "nombre": "157", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "945694.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52694.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1869514.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1813584.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1294805.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1421988.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "667655.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "630139.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "532824.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "502296.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "423640.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "395817.00", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "158", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "965544.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "10517806.00", 
    "nombre": "7961", 
    "nombre_siren": "3774"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21007235.00", 
        "nombre": "16567", 
        "nombre_siren": "8051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10854148.00", 
        "nombre": "7325", 
        "nombre_siren": "3458"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3264927.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1266616.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "444"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2873071.00", 
        "nombre": "1983", 
        "nombre_siren": "957"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7871301.00", 
        "nombre": "5330", 
        "nombre_siren": "2641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2789603.00", 
        "nombre": "1849", 
        "nombre_siren": "927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "774624.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2562747.00", 
        "nombre": "1896", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127500.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5250751.00", 
        "nombre": "3907", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5098053.00", 
        "nombre": "3499", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4712325.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4036788.00", 
        "nombre": "3262", 
        "nombre_siren": "1524", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3711048.00", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "1433", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3208623.00", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "1151", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1822722.00", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1751214.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1662562.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1482536.00", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4486783.00", 
        "nombre": "3347", 
        "nombre_siren": "1646", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "37223405.00", 
    "nombre": "27801", 
    "nombre_siren": "13138"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52617716.00", 
        "nombre": "40969", 
        "nombre_siren": "19669"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24628491.00", 
        "nombre": "16700", 
        "nombre_siren": "8020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12134593.00", 
        "nombre": "8349", 
        "nombre_siren": "3826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1481153.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "500"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7717419.00", 
        "nombre": "5309", 
        "nombre_siren": "2566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18558591.00", 
        "nombre": "12536", 
        "nombre_siren": "6087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6379551.00", 
        "nombre": "4254", 
        "nombre_siren": "2144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1673527.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6979591.00", 
        "nombre": "5063", 
        "nombre_siren": "2409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "344718.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13089753.00", 
        "nombre": "9741", 
        "nombre_siren": "4569", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14038626.00", 
        "nombre": "9707", 
        "nombre_siren": "5038", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11893415.00", 
        "nombre": "8208", 
        "nombre_siren": "3219", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10002932.00", 
        "nombre": "7403", 
        "nombre_siren": "3755", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8766458.00", 
        "nombre": "7182", 
        "nombre_siren": "3289", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8030469.00", 
        "nombre": "5871", 
        "nombre_siren": "2894", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6761777.00", 
        "nombre": "5332", 
        "nombre_siren": "2321", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4016845.00", 
        "nombre": "3258", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3859317.00", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3697242.00", 
        "nombre": "2848", 
        "nombre_siren": "1426", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9202749.00", 
        "nombre": "6719", 
        "nombre_siren": "3109", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "93359583.00", 
    "nombre": "69246", 
    "nombre_siren": "32422"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8438179.00", 
        "nombre": "6756", 
        "nombre_siren": "3286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3858316.00", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "1285"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1826330.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "403792.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "140"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1466735.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3663111.00", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "1212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1077066.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "284972.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1132518.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45455.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2634356.00", 
        "nombre": "1989", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2422120.00", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1754206.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1785880.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1252693.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "856639.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "922454.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "702069.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "670514.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "610297.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1289623.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "14900851.00", 
    "nombre": "11265", 
    "nombre_siren": "5394"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19751403.00", 
        "nombre": "15898", 
        "nombre_siren": "7624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9319145.00", 
        "nombre": "6335", 
        "nombre_siren": "3031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2892461.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "840341.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "307"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3808089.00", 
        "nombre": "2643", 
        "nombre_siren": "1281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6856807.00", 
        "nombre": "4651", 
        "nombre_siren": "2308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2163638.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "538128.00", 
        "nombre": "357", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1940544.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "121099.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5890032.00", 
        "nombre": "4444", 
        "nombre_siren": "2030", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4453644.00", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4298645.00", 
        "nombre": "3000", 
        "nombre_siren": "1655", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3471389.00", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "1359", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3515290.00", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2749304.00", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1624805.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1488932.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1391976.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1406270.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3153187.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "33443474.00", 
    "nombre": "25435", 
    "nombre_siren": "12005"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10545907.00", 
        "nombre": "8350", 
        "nombre_siren": "4014"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5293736.00", 
        "nombre": "3592", 
        "nombre_siren": "1748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1634956.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "613998.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1342064.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4367660.00", 
        "nombre": "2943", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1448662.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "291077.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1384556.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60000.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3299372.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3247590.00", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2518990.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2060802.00", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1355291.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1192604.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "759433.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "762475.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "679210.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "628108.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1915020.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "18418895.00", 
    "nombre": "13805", 
    "nombre_siren": "6548"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27919772.00", 
        "nombre": "22058", 
        "nombre_siren": "10438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11840933.23", 
        "nombre": "8022", 
        "nombre_siren": "3962"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6409242.00", 
        "nombre": "4395", 
        "nombre_siren": "2095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1521648.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "523"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4174042.00", 
        "nombre": "2883", 
        "nombre_siren": "1397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10637756.23", 
        "nombre": "7208", 
        "nombre_siren": "3589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3419754.00", 
        "nombre": "2287", 
        "nombre_siren": "1207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "872575.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4056361.00", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "1447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186361.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9123012.00", 
        "nombre": "6949", 
        "nombre_siren": "3193", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7483696.00", 
        "nombre": "5204", 
        "nombre_siren": "2752", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6385409.00", 
        "nombre": "4420", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5431527.00", 
        "nombre": "4410", 
        "nombre_siren": "2011", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4401207.00", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "1685", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3205598.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2311207.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "894", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2008405.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1949050.23", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1631151.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4685504.00", 
        "nombre": "3454", 
        "nombre_siren": "1696", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "48615766.23", 
    "nombre": "36386", 
    "nombre_siren": "17171"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9464237.00", 
        "nombre": "7380", 
        "nombre_siren": "3573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3717694.00", 
        "nombre": "2544", 
        "nombre_siren": "1232"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1351952.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "653072.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "236"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1612915.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3770170.00", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "1251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1082570.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "266692.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1660204.00", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51696.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2902377.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2571495.00", 
        "nombre": "1894", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2174740.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1569824.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1209378.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "894379.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "903787.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "812650.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "585807.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "530928.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1208718.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "15364083.00", 
    "nombre": "11491", 
    "nombre_siren": "5518"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49883125.00", 
        "nombre": "39456", 
        "nombre_siren": "19444"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28843215.01", 
        "nombre": "19497", 
        "nombre_siren": "9311"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7618888.00", 
        "nombre": "5250", 
        "nombre_siren": "2383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2161659.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "739"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6916921.00", 
        "nombre": "4753", 
        "nombre_siren": "2290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17107414.00", 
        "nombre": "11524", 
        "nombre_siren": "5710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6582669.00", 
        "nombre": "4353", 
        "nombre_siren": "2148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1688731.01", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5212737.00", 
        "nombre": "3874", 
        "nombre_siren": "1815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "283762.00", 
        "nombre": "185", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13309123.00", 
        "nombre": "10078", 
        "nombre_siren": "4631", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11957373.00", 
        "nombre": "8982", 
        "nombre_siren": "4532", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10698725.00", 
        "nombre": "7853", 
        "nombre_siren": "3828", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8989863.00", 
        "nombre": "7316", 
        "nombre_siren": "3413", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10417586.01", 
        "nombre": "7109", 
        "nombre_siren": "2751", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9729032.00", 
        "nombre": "6728", 
        "nombre_siren": "3688", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4673077.00", 
        "nombre": "3824", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3914831.00", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3354053.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3653811.00", 
        "nombre": "2599", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10946154.00", 
        "nombre": "8164", 
        "nombre_siren": "4037", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "91643628.01", 
    "nombre": "68564", 
    "nombre_siren": "32394"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18121971.00", 
        "nombre": "14574", 
        "nombre_siren": "7038"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9792637.33", 
        "nombre": "6614", 
        "nombre_siren": "3170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4408281.00", 
        "nombre": "3017", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "684658.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "235"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2501155.00", 
        "nombre": "1712", 
        "nombre_siren": "835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7786620.33", 
        "nombre": "5243", 
        "nombre_siren": "2558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2906744.00", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "666513.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2248310.00", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "102000.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6257686.33", 
        "nombre": "4851", 
        "nombre_siren": "2258", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5175473.00", 
        "nombre": "3590", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4107125.00", 
        "nombre": "3350", 
        "nombre_siren": "1548", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4036289.00", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "1062", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2912389.00", 
        "nombre": "2189", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2642625.00", 
        "nombre": "1938", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1613633.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1323100.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1311794.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1226037.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3164512.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "33770663.33", 
    "nombre": "25356", 
    "nombre_siren": "11969"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8437830.00", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "3382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3406857.00", 
        "nombre": "2315", 
        "nombre_siren": "1103"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1398570.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "643949.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1676955.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3038370.00", 
        "nombre": "2059", 
        "nombre_siren": "1021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "901447.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "214335.00", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "81"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1439589.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "16798.00", 
        "nombre": "12", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2555012.00", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2675552.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1973346.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1389454.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1121168.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "794625.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "887078.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "748938.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "577960.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "411962.00", 
        "nombre": "374", 
        "nombre_siren": "165", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1150199.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "14285294.00", 
    "nombre": "10930", 
    "nombre_siren": "5256"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12649104.00", 
        "nombre": "10223", 
        "nombre_siren": "4893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5754022.20", 
        "nombre": "3908", 
        "nombre_siren": "1875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2126588.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "703780.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2144208.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4692769.00", 
        "nombre": "3192", 
        "nombre_siren": "1598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1628039.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "376582.00", 
        "nombre": "253", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1820239.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "77883.20", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4148018.00", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3435968.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2543242.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2918297.00", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1490560.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1354924.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1022563.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "848468.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "822187.20", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "754672.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2151430.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "21490329.20", 
    "nombre": "16350", 
    "nombre_siren": "7758"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3579694.00", 
        "nombre": "2785", 
        "nombre_siren": "1420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1544453.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "482330.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "159"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "335908.00", 
        "nombre": "235", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "902823.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1405800.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "421123.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "83200.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "32"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "760524.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12000.00", 
        "nombre": "8", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1550960.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "824600.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "756055.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "719797.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "450804.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "408514.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "262511.00", 
        "nombre": "207", 
        "nombre_siren": "113", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "265697.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "102", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "173635.00", 
        "nombre": "151", 
        "nombre_siren": "67", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "169690.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "68", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "408929.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "154", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "5991192.00", 
    "nombre": "4438", 
    "nombre_siren": "2223"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23640505.00", 
        "nombre": "18886", 
        "nombre_siren": "9212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13418354.00", 
        "nombre": "9100", 
        "nombre_siren": "4517"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2981878.09", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1693824.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "609"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3022357.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9635662.09", 
        "nombre": "6504", 
        "nombre_siren": "3254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3216800.00", 
        "nombre": "2137", 
        "nombre_siren": "1140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "858060.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2837116.00", 
        "nombre": "2087", 
        "nombre_siren": "1017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "128774.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6737362.00", 
        "nombre": "5134", 
        "nombre_siren": "2409", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5056313.00", 
        "nombre": "4027", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5707810.00", 
        "nombre": "3941", 
        "nombre_siren": "1518", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5148066.00", 
        "nombre": "3614", 
        "nombre_siren": "2028", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4643741.00", 
        "nombre": "3536", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3590680.09", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2103390.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1847591.00", 
        "nombre": "1515", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1761215.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1531804.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4506739.00", 
        "nombre": "3303", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "42634711.09", 
    "nombre": "32054", 
    "nombre_siren": "15436"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15900309.00", 
        "nombre": "12474", 
        "nombre_siren": "6000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7114564.79", 
        "nombre": "4809", 
        "nombre_siren": "2318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1526779.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "903279.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "296"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2571140.00", 
        "nombre": "1764", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6709569.79", 
        "nombre": "4536", 
        "nombre_siren": "2228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2179449.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "577128.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1944185.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "73549.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5380629.00", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4721887.00", 
        "nombre": "3292", 
        "nombre_siren": "1306", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2981191.00", 
        "nombre": "2403", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2572331.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2025677.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1602915.79", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1236237.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1135498.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1059140.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "855168.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2348533.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "881", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "25919206.79", 
    "nombre": "19391", 
    "nombre_siren": "9185"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15189298.00", 
        "nombre": "12109", 
        "nombre_siren": "5900"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8659870.00", 
        "nombre": "5879", 
        "nombre_siren": "2791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3187889.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "1031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1195268.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "432"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2306996.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6650775.00", 
        "nombre": "4497", 
        "nombre_siren": "2250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2475510.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "753439.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2237646.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "109000.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4993052.00", 
        "nombre": "3776", 
        "nombre_siren": "1770", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3480703.00", 
        "nombre": "2842", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3670041.00", 
        "nombre": "2571", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3448534.00", 
        "nombre": "2373", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2772050.00", 
        "nombre": "2015", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2236703.00", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1717266.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1148740.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1148572.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1006771.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3221301.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "28843733.00", 
    "nombre": "21572", 
    "nombre_siren": "10242"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4377629.00", 
        "nombre": "3499", 
        "nombre_siren": "1679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2033790.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "795885.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "258"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "200706.00", 
        "nombre": "148", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "676549.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1875229.00", 
        "nombre": "1282", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "613300.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "198028.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "682799.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "62517.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1655847.00", 
        "nombre": "1282", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1134579.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1055876.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1037244.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "461446.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "371771.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "458759.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "339380.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "269567.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "91", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "248197.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "489271.00", 
        "nombre": "370", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "7521937.00", 
    "nombre": "5688", 
    "nombre_siren": "2694"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7880947.00", 
        "nombre": "6200", 
        "nombre_siren": "3037"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4138034.00", 
        "nombre": "2785", 
        "nombre_siren": "1419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "830821.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "500762.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1232271.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3408437.00", 
        "nombre": "2313", 
        "nombre_siren": "1166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1093564.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "308962.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1004719.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2617016.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2029873.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1813784.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1720240.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1106896.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "885711.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "629577.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "591441.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "531050.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "500740.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1289352.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "13715680.00", 
    "nombre": "10237", 
    "nombre_siren": "4983"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19795131.00", 
        "nombre": "15818", 
        "nombre_siren": "7530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9820803.00", 
        "nombre": "6639", 
        "nombre_siren": "3196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3758228.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "1189"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "695767.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2460163.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7643467.00", 
        "nombre": "5162", 
        "nombre_siren": "2514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2679153.00", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "691732.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2669004.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "190500.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6296130.00", 
        "nombre": "4774", 
        "nombre_siren": "2183", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5019842.00", 
        "nombre": "3488", 
        "nombre_siren": "1809", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4115120.00", 
        "nombre": "3403", 
        "nombre_siren": "1549", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4147468.00", 
        "nombre": "2845", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3439396.00", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2699386.00", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1639387.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1502786.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1384445.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1397417.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3095191.00", 
        "nombre": "2359", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "34736568.00", 
    "nombre": "26099", 
    "nombre_siren": "12263"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4693072.00", 
        "nombre": "3726", 
        "nombre_siren": "1797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1862180.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "771975.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "209082.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "663570.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1905713.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "596973.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "162696.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "56"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "694683.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "37500.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1465845.00", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1107690.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1197978.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1058296.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "413", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "577922.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "435242.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "381434.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "282051.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "246519.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "234929.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "678205.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "7666111.00", 
    "nombre": "5782", 
    "nombre_siren": "2748"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27991230.00", 
        "nombre": "22021", 
        "nombre_siren": "10709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15317606.00", 
        "nombre": "10358", 
        "nombre_siren": "4971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3308082.00", 
        "nombre": "2295", 
        "nombre_siren": "1084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1319897.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "442"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4932354.00", 
        "nombre": "3417", 
        "nombre_siren": "1638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10847141.00", 
        "nombre": "7327", 
        "nombre_siren": "3612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3589399.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "863801.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3647726.00", 
        "nombre": "2692", 
        "nombre_siren": "1289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "130009.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8098154.00", 
        "nombre": "5973", 
        "nombre_siren": "2789", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8450092.00", 
        "nombre": "5853", 
        "nombre_siren": "2298", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5449616.00", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "2060", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4903276.00", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5154850.00", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "2052", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3914750.00", 
        "nombre": "2860", 
        "nombre_siren": "1420", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2572267.00", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2104995.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2026796.00", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1748227.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4679126.00", 
        "nombre": "3468", 
        "nombre_siren": "1710", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "49102149.00", 
    "nombre": "36637", 
    "nombre_siren": "17396"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24951844.00", 
        "nombre": "19975", 
        "nombre_siren": "9418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12798453.00", 
        "nombre": "8619", 
        "nombre_siren": "4152"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8313848.00", 
        "nombre": "5677", 
        "nombre_siren": "2632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "635184.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3518732.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11716754.00", 
        "nombre": "7937", 
        "nombre_siren": "3856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4908142.00", 
        "nombre": "3276", 
        "nombre_siren": "1674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1533659.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2890902.00", 
        "nombre": "2149", 
        "nombre_siren": "1009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "207828.00", 
        "nombre": "134", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9406806.00", 
        "nombre": "6958", 
        "nombre_siren": "3219", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6479129.00", 
        "nombre": "5500", 
        "nombre_siren": "2480", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7259719.00", 
        "nombre": "5020", 
        "nombre_siren": "2537", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6537514.00", 
        "nombre": "4449", 
        "nombre_siren": "1767", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4358490.00", 
        "nombre": "3202", 
        "nombre_siren": "1695", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3439576.00", 
        "nombre": "2557", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1871043.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1764204.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1504156.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1449625.00", 
        "nombre": "1138", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3434726.00", 
        "nombre": "2538", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "47504988.00", 
    "nombre": "35457", 
    "nombre_siren": "16537"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6482590.00", 
        "nombre": "5111", 
        "nombre_siren": "2466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2746792.00", 
        "nombre": "1867", 
        "nombre_siren": "886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "908283.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "338102.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "130"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "930774.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2648689.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "842621.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168568.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1048874.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46834.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1974646.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1855678.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1264316.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1402401.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "705574.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "637774.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "505907.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "521381.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "447662.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "465653.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "921795.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "10702787.00", 
    "nombre": "8060", 
    "nombre_siren": "3806"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69125246.00", 
        "nombre": "55581", 
        "nombre_siren": "26522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33928375.00", 
        "nombre": "23006", 
        "nombre_siren": "10797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16832610.00", 
        "nombre": "11523", 
        "nombre_siren": "5145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2192455.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "702"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9110087.00", 
        "nombre": "6301", 
        "nombre_siren": "2966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26774434.00", 
        "nombre": "18179", 
        "nombre_siren": "8677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9710601.00", 
        "nombre": "6442", 
        "nombre_siren": "3200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2896566.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7459994.00", 
        "nombre": "5628", 
        "nombre_siren": "2601"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "616936.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "220"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21544068.00", 
        "nombre": "16818", 
        "nombre_siren": "7613", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17141111.00", 
        "nombre": "11759", 
        "nombre_siren": "4598", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13825772.00", 
        "nombre": "11572", 
        "nombre_siren": "5290", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15326693.00", 
        "nombre": "11239", 
        "nombre_siren": "5907", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12561615.00", 
        "nombre": "9183", 
        "nombre_siren": "4455", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13050168.00", 
        "nombre": "9175", 
        "nombre_siren": "4688", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6796430.00", 
        "nombre": "5018", 
        "nombre_siren": "2055", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4963875.00", 
        "nombre": "4114", 
        "nombre_siren": "1781", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4702573.00", 
        "nombre": "3783", 
        "nombre_siren": "1600", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4208295.00", 
        "nombre": "3298", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11024306.00", 
        "nombre": "8375", 
        "nombre_siren": "4110", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "125144906.00", 
    "nombre": "94334", 
    "nombre_siren": "43629"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21391927.00", 
        "nombre": "16915", 
        "nombre_siren": "8017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10500124.00", 
        "nombre": "7091", 
        "nombre_siren": "3347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6301875.00", 
        "nombre": "4309", 
        "nombre_siren": "1917"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "765400.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2780186.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8871373.00", 
        "nombre": "5999", 
        "nombre_siren": "2895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3175599.00", 
        "nombre": "2112", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "868250.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2484411.00", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "176474.00", 
        "nombre": "116", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7007736.00", 
        "nombre": "5243", 
        "nombre_siren": "2387", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4712426.00", 
        "nombre": "3868", 
        "nombre_siren": "1746", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5464287.00", 
        "nombre": "3842", 
        "nombre_siren": "2025", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4392480.00", 
        "nombre": "3003", 
        "nombre_siren": "1196", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3507664.00", 
        "nombre": "2435", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2963125.00", 
        "nombre": "2216", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3007225.00", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1943257.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1687244.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1472996.00", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3731551.00", 
        "nombre": "2792", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "39889991.00", 
    "nombre": "29682", 
    "nombre_siren": "13679"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8721513.00", 
        "nombre": "6739", 
        "nombre_siren": "3271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3461531.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "1162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1114327.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "353"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "468800.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1243248.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3615266.00", 
        "nombre": "2446", 
        "nombre_siren": "1220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1076137.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "263894.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1311203.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24000.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2560940.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2444463.00", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2004205.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1625684.00", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "962246.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "733998.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "652053.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "660702.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "576854.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "545292.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1232292.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "13998729.00", 
    "nombre": "10375", 
    "nombre_siren": "4983"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36161952.00", 
        "nombre": "29440", 
        "nombre_siren": "13992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15730057.00", 
        "nombre": "10660", 
        "nombre_siren": "5102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6618030.00", 
        "nombre": "4526", 
        "nombre_siren": "2084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1339942.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "438"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4744707.00", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "1589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14846566.00", 
        "nombre": "10087", 
        "nombre_siren": "4923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4935937.00", 
        "nombre": "3295", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1491675.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4575940.00", 
        "nombre": "3491", 
        "nombre_siren": "1601"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "259431.00", 
        "nombre": "169", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12378259.00", 
        "nombre": "9684", 
        "nombre_siren": "4407", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8384080.00", 
        "nombre": "7323", 
        "nombre_siren": "3362", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9067850.00", 
        "nombre": "6274", 
        "nombre_siren": "2476", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8001146.00", 
        "nombre": "5625", 
        "nombre_siren": "2946", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6096328.00", 
        "nombre": "4468", 
        "nombre_siren": "2414", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4135832.00", 
        "nombre": "3043", 
        "nombre_siren": "1470", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2059209.00", 
        "nombre": "1730", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2106708.00", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2063761.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "828", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2032752.00", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4904512.00", 
        "nombre": "3666", 
        "nombre_siren": "1739", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "61230437.00", 
    "nombre": "46824", 
    "nombre_siren": "21853"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24398717.00", 
        "nombre": "19336", 
        "nombre_siren": "9241"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12348821.00", 
        "nombre": "8354", 
        "nombre_siren": "3962"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4296064.00", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "879229.58", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "307"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3479332.00", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "1145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9488927.00", 
        "nombre": "6437", 
        "nombre_siren": "3117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3297178.58", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "1093"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "916621.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3545766.00", 
        "nombre": "2663", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "149486.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6950744.00", 
        "nombre": "5202", 
        "nombre_siren": "2413", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6765736.00", 
        "nombre": "4735", 
        "nombre_siren": "1811", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6005368.00", 
        "nombre": "4217", 
        "nombre_siren": "2243", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4420872.00", 
        "nombre": "3662", 
        "nombre_siren": "1694", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3942461.58", 
        "nombre": "2905", 
        "nombre_siren": "1517", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3289809.00", 
        "nombre": "2412", 
        "nombre_siren": "1187", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1977391.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1917062.00", 
        "nombre": "1512", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1700418.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1455010.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4291722.00", 
        "nombre": "3259", 
        "nombre_siren": "1623", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "42716593.58", 
    "nombre": "32030", 
    "nombre_siren": "15000"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32964367.00", 
        "nombre": "26373", 
        "nombre_siren": "12965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17069856.56", 
        "nombre": "11577", 
        "nombre_siren": "5575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5385563.00", 
        "nombre": "3729", 
        "nombre_siren": "1748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1888103.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "682"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4899011.00", 
        "nombre": "3392", 
        "nombre_siren": "1624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12545796.56", 
        "nombre": "8501", 
        "nombre_siren": "4241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4241983.00", 
        "nombre": "2837", 
        "nombre_siren": "1471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1154392.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4431383.00", 
        "nombre": "3280", 
        "nombre_siren": "1629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "179200.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8902633.00", 
        "nombre": "6678", 
        "nombre_siren": "3153", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7203688.00", 
        "nombre": "5418", 
        "nombre_siren": "2756", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7356955.00", 
        "nombre": "5109", 
        "nombre_siren": "2030", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6846841.00", 
        "nombre": "4785", 
        "nombre_siren": "2674", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5671099.00", 
        "nombre": "4704", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5599802.56", 
        "nombre": "4193", 
        "nombre_siren": "2058", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3066800.00", 
        "nombre": "2554", 
        "nombre_siren": "1108", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2665568.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2557422.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "1018", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2297918.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6413735.00", 
        "nombre": "4860", 
        "nombre_siren": "2406", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "58582461.56", 
    "nombre": "44200", 
    "nombre_siren": "21173"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12157133.00", 
        "nombre": "9693", 
        "nombre_siren": "4684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4918496.00", 
        "nombre": "3364", 
        "nombre_siren": "1588"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1567165.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "550259.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1741315.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4191847.00", 
        "nombre": "2871", 
        "nombre_siren": "1410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1405230.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "359634.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2101007.00", 
        "nombre": "1561", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79500.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3441542.00", 
        "nombre": "2633", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3342531.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2575450.00", 
        "nombre": "1838", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1768476.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1601013.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1474288.00", 
        "nombre": "1111", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1235945.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "886812.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "770686.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "597271.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1848855.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "19542869.00", 
    "nombre": "14843", 
    "nombre_siren": "6995"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25050201.00", 
        "nombre": "19914", 
        "nombre_siren": "9342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10408708.00", 
        "nombre": "7071", 
        "nombre_siren": "3349"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6075724.15", 
        "nombre": "4163", 
        "nombre_siren": "1881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1077188.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "387"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5239029.00", 
        "nombre": "3600", 
        "nombre_siren": "1708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8992239.15", 
        "nombre": "6127", 
        "nombre_siren": "3007"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2914851.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "780592.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3112873.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "1078"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "149000.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7635062.00", 
        "nombre": "5875", 
        "nombre_siren": "2645", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6399903.00", 
        "nombre": "4496", 
        "nombre_siren": "2296", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6220420.15", 
        "nombre": "4295", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4017282.00", 
        "nombre": "3405", 
        "nombre_siren": "1531", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3867950.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "1488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3305430.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2057923.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2069772.00", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1780066.00", 
        "nombre": "1408", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1653898.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4283610.00", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "43291316.15", 
    "nombre": "32538", 
    "nombre_siren": "15055"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35364548.00", 
        "nombre": "27966", 
        "nombre_siren": "13357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21975154.00", 
        "nombre": "14930", 
        "nombre_siren": "7204"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10382642.00", 
        "nombre": "7159", 
        "nombre_siren": "3371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1712492.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "584"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5097253.00", 
        "nombre": "3497", 
        "nombre_siren": "1708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16630791.00", 
        "nombre": "11273", 
        "nombre_siren": "5611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6568670.00", 
        "nombre": "4389", 
        "nombre_siren": "2217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1941790.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4127857.00", 
        "nombre": "3023", 
        "nombre_siren": "1437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "423108.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11163256.00", 
        "nombre": "8234", 
        "nombre_siren": "3853", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8807504.00", 
        "nombre": "6065", 
        "nombre_siren": "3182", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7264092.00", 
        "nombre": "5911", 
        "nombre_siren": "2708", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8581328.00", 
        "nombre": "5898", 
        "nombre_siren": "2344", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8134536.00", 
        "nombre": "5870", 
        "nombre_siren": "3070", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6941387.00", 
        "nombre": "5165", 
        "nombre_siren": "2567", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3016035.00", 
        "nombre": "2478", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2731274.00", 
        "nombre": "2276", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2979987.00", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3055153.00", 
        "nombre": "2219", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7908960.00", 
        "nombre": "5914", 
        "nombre_siren": "2881", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "70583512.00", 
    "nombre": "52272", 
    "nombre_siren": "24716"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21553150.00", 
        "nombre": "17251", 
        "nombre_siren": "8178"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13274395.00", 
        "nombre": "8988", 
        "nombre_siren": "4269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6188100.00", 
        "nombre": "4237", 
        "nombre_siren": "1960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1233971.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3501289.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10656556.00", 
        "nombre": "7213", 
        "nombre_siren": "3519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4415932.00", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "1459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1183033.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2459544.00", 
        "nombre": "1853", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256730.00", 
        "nombre": "169", 
        "nombre_siren": "93"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8445750.00", 
        "nombre": "6287", 
        "nombre_siren": "2889", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5180324.00", 
        "nombre": "4222", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5793996.00", 
        "nombre": "3946", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5519650.00", 
        "nombre": "3801", 
        "nombre_siren": "1967", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3911296.00", 
        "nombre": "2927", 
        "nombre_siren": "1498", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3660548.00", 
        "nombre": "2711", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1763317.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1778723.00", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1546389.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1429043.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3829292.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "1359", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "42858328.00", 
    "nombre": "31888", 
    "nombre_siren": "14913"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "87142327.00", 
        "nombre": "67852", 
        "nombre_siren": "31587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41216182.40", 
        "nombre": "27847", 
        "nombre_siren": "12989"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26569911.27", 
        "nombre": "18272", 
        "nombre_siren": "8218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3168990.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "1055"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11813473.00", 
        "nombre": "8103", 
        "nombre_siren": "3869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30339368.40", 
        "nombre": "20467", 
        "nombre_siren": "9736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10681929.00", 
        "nombre": "7099", 
        "nombre_siren": "3545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2910256.27", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9235596.00", 
        "nombre": "6662", 
        "nombre_siren": "3116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "583278.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24168905.00", 
        "nombre": "17892", 
        "nombre_siren": "8003", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20533374.00", 
        "nombre": "15110", 
        "nombre_siren": "7274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17594975.00", 
        "nombre": "12954", 
        "nombre_siren": "6468", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17229554.40", 
        "nombre": "11868", 
        "nombre_siren": "5879", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16204163.27", 
        "nombre": "11080", 
        "nombre_siren": "4277", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12924210.00", 
        "nombre": "10263", 
        "nombre_siren": "4608", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13854475.00", 
        "nombre": "9908", 
        "nombre_siren": "3810", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7110750.00", 
        "nombre": "5939", 
        "nombre_siren": "2528", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7285498.00", 
        "nombre": "5886", 
        "nombre_siren": "2597", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7629840.00", 
        "nombre": "5819", 
        "nombre_siren": "2637", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18035090.00", 
        "nombre": "13328", 
        "nombre_siren": "6410", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "162570834.67", 
    "nombre": "120047", 
    "nombre_siren": "54469"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6702817.00", 
        "nombre": "5438", 
        "nombre_siren": "2604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2831277.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "948"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "910388.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "250774.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "922661.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2444060.00", 
        "nombre": "1649", 
        "nombre_siren": "828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "756140.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "219500.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "992913.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55432.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2237355.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1795563.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1369312.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1558926.00", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "707950.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "601799.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "556908.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "481829.00", 
        "nombre": "406", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "352833.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "328135.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "930462.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "10921072.00", 
    "nombre": "8350", 
    "nombre_siren": "3980"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18039275.00", 
        "nombre": "14291", 
        "nombre_siren": "6987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8699413.00", 
        "nombre": "5902", 
        "nombre_siren": "2867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2878353.00", 
        "nombre": "1982", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1180969.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "442"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2563178.00", 
        "nombre": "1767", 
        "nombre_siren": "856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7883403.00", 
        "nombre": "5337", 
        "nombre_siren": "2632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2392861.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "507965.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2934580.00", 
        "nombre": "2170", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72441.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5957590.00", 
        "nombre": "4503", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5419020.00", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1447", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3758349.00", 
        "nombre": "3019", 
        "nombre_siren": "1410", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3740342.00", 
        "nombre": "2595", 
        "nombre_siren": "1474", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2531353.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1980085.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1344678.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1385098.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1503986.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1202532.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2861998.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "1076", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "31685031.00", 
    "nombre": "23789", 
    "nombre_siren": "11365"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14580681.00", 
        "nombre": "11636", 
        "nombre_siren": "5575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7161869.00", 
        "nombre": "4852", 
        "nombre_siren": "2364"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1797657.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "575476.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2035362.00", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5693942.00", 
        "nombre": "3849", 
        "nombre_siren": "1870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1956331.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "494077.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1633449.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "88500.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4328876.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1598", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3528386.00", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3500513.00", 
        "nombre": "2400", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2903952.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2274814.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1863289.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1101203.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "993651.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "993179.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "682529.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2412283.00", 
        "nombre": "1781", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "24582675.00", 
    "nombre": "18569", 
    "nombre_siren": "8769"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32891100.00", 
        "nombre": "24793", 
        "nombre_siren": "11822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13008409.00", 
        "nombre": "8822", 
        "nombre_siren": "4240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4220768.00", 
        "nombre": "2880", 
        "nombre_siren": "1332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "941211.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "326"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3518397.00", 
        "nombre": "2414", 
        "nombre_siren": "1212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8567622.00", 
        "nombre": "5807", 
        "nombre_siren": "2865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3791905.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1362562.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8249748.00", 
        "nombre": "5837", 
        "nombre_siren": "2615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "403496.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13672659.00", 
        "nombre": "9892", 
        "nombre_siren": "4351", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6960140.00", 
        "nombre": "4767", 
        "nombre_siren": "1979", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5813600.00", 
        "nombre": "4267", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4910279.00", 
        "nombre": "3394", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4147604.00", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1540", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3575935.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "1363", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3666390.00", 
        "nombre": "2692", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2177569.00", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1898413.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1735372.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4013596.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "1493", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "52571557.00", 
    "nombre": "38392", 
    "nombre_siren": "17949"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41234126.00", 
        "nombre": "31869", 
        "nombre_siren": "15627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17252902.82", 
        "nombre": "11683", 
        "nombre_siren": "5731"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6626832.00", 
        "nombre": "4549", 
        "nombre_siren": "2151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "995011.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "338"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5161292.00", 
        "nombre": "3534", 
        "nombre_siren": "1766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11951842.00", 
        "nombre": "8096", 
        "nombre_siren": "4060"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4815754.00", 
        "nombre": "3219", 
        "nombre_siren": "1663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1500758.82", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6133362.00", 
        "nombre": "4461", 
        "nombre_siren": "2158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "431202.00", 
        "nombre": "282", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9409042.00", 
        "nombre": "7270", 
        "nombre_siren": "3386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8548479.82", 
        "nombre": "6277", 
        "nombre_siren": "2976", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8907985.00", 
        "nombre": "6106", 
        "nombre_siren": "2542", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7111018.00", 
        "nombre": "5264", 
        "nombre_siren": "2640", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6204770.00", 
        "nombre": "5059", 
        "nombre_siren": "2359", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7097266.00", 
        "nombre": "4901", 
        "nombre_siren": "2699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5912563.00", 
        "nombre": "4362", 
        "nombre_siren": "2171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3803297.00", 
        "nombre": "2967", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3068553.00", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2274435.00", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5833202.00", 
        "nombre": "4283", 
        "nombre_siren": "2099", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "68170610.82", 
    "nombre": "50564", 
    "nombre_siren": "24201"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "156884179.00", 
        "nombre": "118895", 
        "nombre_siren": "55527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "105668395.00", 
        "nombre": "70785", 
        "nombre_siren": "30712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "75314683.00", 
        "nombre": "51014", 
        "nombre_siren": "21700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5307469.00", 
        "nombre": "3668", 
        "nombre_siren": "1672"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23444163.00", 
        "nombre": "15994", 
        "nombre_siren": "7394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "67720764.00", 
        "nombre": "45258", 
        "nombre_siren": "20177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32571144.00", 
        "nombre": "21229", 
        "nombre_siren": "9433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11642773.00", 
        "nombre": "7508", 
        "nombre_siren": "3423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21452096.00", 
        "nombre": "15605", 
        "nombre_siren": "7106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2676213.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "851"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "78361146.00", 
        "nombre": "56230", 
        "nombre_siren": "26257", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "48032511.00", 
        "nombre": "33616", 
        "nombre_siren": "14565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42880427.00", 
        "nombre": "28291", 
        "nombre_siren": "10703", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28874809.00", 
        "nombre": "22086", 
        "nombre_siren": "10044", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25998822.00", 
        "nombre": "18284", 
        "nombre_siren": "6857", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "23864422.00", 
        "nombre": "17435", 
        "nombre_siren": "8702", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23464169.00", 
        "nombre": "17049", 
        "nombre_siren": "7291", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "18946688.00", 
        "nombre": "13742", 
        "nombre_siren": "6360", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12474592.00", 
        "nombre": "10062", 
        "nombre_siren": "4443", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13514996.00", 
        "nombre": "9880", 
        "nombre_siren": "4154", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "35596823.00", 
        "nombre": "24910", 
        "nombre_siren": "11391", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "352009405.00", 
    "nombre": "251585", 
    "nombre_siren": "110735"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31563954.00", 
        "nombre": "25513", 
        "nombre_siren": "12197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15075050.00", 
        "nombre": "10204", 
        "nombre_siren": "4859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6338625.00", 
        "nombre": "4335", 
        "nombre_siren": "1941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1229653.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "404"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4061582.00", 
        "nombre": "2779", 
        "nombre_siren": "1333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12935217.00", 
        "nombre": "8734", 
        "nombre_siren": "4271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4735215.00", 
        "nombre": "3157", 
        "nombre_siren": "1602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1289311.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3551073.00", 
        "nombre": "2701", 
        "nombre_siren": "1283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "301810.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "102"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10174578.00", 
        "nombre": "7947", 
        "nombre_siren": "3652", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7210771.00", 
        "nombre": "5957", 
        "nombre_siren": "2759", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8170079.00", 
        "nombre": "5618", 
        "nombre_siren": "2229", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6112218.00", 
        "nombre": "4272", 
        "nombre_siren": "2227", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4995395.00", 
        "nombre": "3732", 
        "nombre_siren": "1956", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4992095.00", 
        "nombre": "3687", 
        "nombre_siren": "1792", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2236556.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2088761.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2114688.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1926146.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5378663.00", 
        "nombre": "4103", 
        "nombre_siren": "1997", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "55399950.00", 
    "nombre": "41972", 
    "nombre_siren": "19611"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44838688.00", 
        "nombre": "34503", 
        "nombre_siren": "15839"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20672630.00", 
        "nombre": "13900", 
        "nombre_siren": "6501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16638312.00", 
        "nombre": "11352", 
        "nombre_siren": "5040"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1022217.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "330"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5657369.00", 
        "nombre": "3863", 
        "nombre_siren": "1825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16778809.00", 
        "nombre": "11284", 
        "nombre_siren": "5391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6490205.00", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "2162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2026217.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5195915.00", 
        "nombre": "3777", 
        "nombre_siren": "1679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "342500.00", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13539431.00", 
        "nombre": "9965", 
        "nombre_siren": "4582", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12839012.00", 
        "nombre": "8920", 
        "nombre_siren": "3427", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11529150.00", 
        "nombre": "7985", 
        "nombre_siren": "4008", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8116423.00", 
        "nombre": "6517", 
        "nombre_siren": "2932", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7192497.00", 
        "nombre": "5251", 
        "nombre_siren": "2463", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7586511.00", 
        "nombre": "5148", 
        "nombre_siren": "2012", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6362376.00", 
        "nombre": "4725", 
        "nombre_siren": "2397", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3468994.00", 
        "nombre": "2755", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3381000.00", 
        "nombre": "2706", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3545088.00", 
        "nombre": "2666", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7579986.00", 
        "nombre": "5517", 
        "nombre_siren": "2615", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "85140468.00", 
    "nombre": "62155", 
    "nombre_siren": "27978"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44113172.00", 
        "nombre": "33980", 
        "nombre_siren": "15959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21669203.00", 
        "nombre": "14616", 
        "nombre_siren": "6836"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16669837.00", 
        "nombre": "11389", 
        "nombre_siren": "5020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "906852.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "286"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5427192.00", 
        "nombre": "3696", 
        "nombre_siren": "1760"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15312223.00", 
        "nombre": "10285", 
        "nombre_siren": "4882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6022455.00", 
        "nombre": "3969", 
        "nombre_siren": "1941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1913974.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5082984.00", 
        "nombre": "3679", 
        "nombre_siren": "1739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "377772.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11227024.00", 
        "nombre": "8186", 
        "nombre_siren": "3924", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11498930.00", 
        "nombre": "7999", 
        "nombre_siren": "3043", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10640373.00", 
        "nombre": "7778", 
        "nombre_siren": "3613", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8669883.00", 
        "nombre": "6443", 
        "nombre_siren": "3290", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8663336.00", 
        "nombre": "6003", 
        "nombre_siren": "2968", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7580332.00", 
        "nombre": "5923", 
        "nombre_siren": "2659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6969195.00", 
        "nombre": "4679", 
        "nombre_siren": "1836", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4411446.00", 
        "nombre": "3569", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3686559.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "1272", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3360030.00", 
        "nombre": "2553", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9091791.00", 
        "nombre": "6649", 
        "nombre_siren": "3130", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "85798899.00", 
    "nombre": "62689", 
    "nombre_siren": "28437"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10515681.00", 
        "nombre": "8358", 
        "nombre_siren": "4039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4847589.00", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "1576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1000350.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "567880.00", 
        "nombre": "401", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1230583.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4027626.00", 
        "nombre": "2708", 
        "nombre_siren": "1340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1383850.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "335781.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1261606.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "89500.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3270701.00", 
        "nombre": "2422", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2172570.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2475430.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2290628.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1436337.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1113350.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "759094.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "692987.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "645397.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "581300.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1824987.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "17262781.00", 
    "nombre": "13007", 
    "nombre_siren": "6185"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15801446.00", 
        "nombre": "12844", 
        "nombre_siren": "6092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6057919.00", 
        "nombre": "4078", 
        "nombre_siren": "1939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2723363.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "700966.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2000887.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5765132.00", 
        "nombre": "3911", 
        "nombre_siren": "1900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2254243.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "571964.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2020874.00", 
        "nombre": "1542", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146689.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4420763.00", 
        "nombre": "3576", 
        "nombre_siren": "1639", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4162971.00", 
        "nombre": "2870", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3051325.00", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3039114.00", 
        "nombre": "2129", 
        "nombre_siren": "1129", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2234621.00", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1647735.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1295920.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1050554.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "915077.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "886049.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3024782.00", 
        "nombre": "2321", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "25728911.00", 
    "nombre": "19694", 
    "nombre_siren": "9181"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15729129.00", 
        "nombre": "12971", 
        "nombre_siren": "6375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7049591.00", 
        "nombre": "4808", 
        "nombre_siren": "2391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3072096.00", 
        "nombre": "2118", 
        "nombre_siren": "1017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "697278.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2223995.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5699538.00", 
        "nombre": "3854", 
        "nombre_siren": "1963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1712403.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "411740.00", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2138634.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "796"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "59842.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4919060.00", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "1787", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3937110.00", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "1528", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3061843.00", 
        "nombre": "2639", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3093413.00", 
        "nombre": "2195", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2487636.00", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "1018", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2000118.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1602265.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1304171.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1078170.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "935637.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2755984.00", 
        "nombre": "2078", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "27175407.00", 
    "nombre": "21000", 
    "nombre_siren": "10149"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10577572.00", 
        "nombre": "8596", 
        "nombre_siren": "4157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4623066.00", 
        "nombre": "3124", 
        "nombre_siren": "1552"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1954339.00", 
        "nombre": "1349", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "420547.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1458303.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3689899.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1123408.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "311791.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1494877.00", 
        "nombre": "1130", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3249241.00", 
        "nombre": "2460", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3404635.00", 
        "nombre": "2401", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1913484.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2105432.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1629345.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1181272.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "752656.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "734311.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "709794.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "672860.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1583820.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "17936850.00", 
    "nombre": "13697", 
    "nombre_siren": "6573"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63155952.00", 
        "nombre": "50290", 
        "nombre_siren": "23310"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25370092.00", 
        "nombre": "17156", 
        "nombre_siren": "8073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16734930.00", 
        "nombre": "11474", 
        "nombre_siren": "5170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1842568.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "617"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11764668.00", 
        "nombre": "8172", 
        "nombre_siren": "3834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23282566.00", 
        "nombre": "15823", 
        "nombre_siren": "7633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6700709.00", 
        "nombre": "4424", 
        "nombre_siren": "2230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1587714.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7072263.00", 
        "nombre": "5212", 
        "nombre_siren": "2423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "264499.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21495071.00", 
        "nombre": "16155", 
        "nombre_siren": "7087", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16292596.00", 
        "nombre": "11467", 
        "nombre_siren": "5846", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13879921.00", 
        "nombre": "9529", 
        "nombre_siren": "3740", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10994353.00", 
        "nombre": "9386", 
        "nombre_siren": "4191", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8423434.00", 
        "nombre": "6376", 
        "nombre_siren": "3263", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8494945.00", 
        "nombre": "6305", 
        "nombre_siren": "3005", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5991929.00", 
        "nombre": "4670", 
        "nombre_siren": "2226", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4817533.00", 
        "nombre": "3748", 
        "nombre_siren": "1810", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4381983.00", 
        "nombre": "3688", 
        "nombre_siren": "1531", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3704624.00", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10370069.00", 
        "nombre": "7552", 
        "nombre_siren": "3541", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "108846458.00", 
    "nombre": "81827", 
    "nombre_siren": "37452"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31254123.00", 
        "nombre": "25026", 
        "nombre_siren": "11674"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14129960.00", 
        "nombre": "9578", 
        "nombre_siren": "4483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8269309.00", 
        "nombre": "5638", 
        "nombre_siren": "2529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1356092.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "479"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4969076.00", 
        "nombre": "3424", 
        "nombre_siren": "1625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13075779.00", 
        "nombre": "8843", 
        "nombre_siren": "4180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3616284.00", 
        "nombre": "2412", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "814381.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3843602.00", 
        "nombre": "2890", 
        "nombre_siren": "1352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "187000.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12078396.00", 
        "nombre": "9113", 
        "nombre_siren": "4042", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7904755.00", 
        "nombre": "5552", 
        "nombre_siren": "2877", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7979386.00", 
        "nombre": "5511", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5187282.00", 
        "nombre": "4392", 
        "nombre_siren": "1968", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4289967.00", 
        "nombre": "3311", 
        "nombre_siren": "1670", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4117533.00", 
        "nombre": "3017", 
        "nombre_siren": "1460", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2536413.00", 
        "nombre": "1990", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2421571.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2354674.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "915", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2051437.00", 
        "nombre": "1720", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5103219.00", 
        "nombre": "3698", 
        "nombre_siren": "1787", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "56024633.00", 
    "nombre": "42121", 
    "nombre_siren": "19328"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22164350.00", 
        "nombre": "17580", 
        "nombre_siren": "8587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13833222.00", 
        "nombre": "9380", 
        "nombre_siren": "4649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2752349.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "862"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1112379.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "377"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4330000.00", 
        "nombre": "2963", 
        "nombre_siren": "1446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8858481.00", 
        "nombre": "5988", 
        "nombre_siren": "3011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3307544.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "1168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "738749.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2534738.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "83418.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7140059.00", 
        "nombre": "5280", 
        "nombre_siren": "2482", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6233374.00", 
        "nombre": "4308", 
        "nombre_siren": "1701", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4858867.00", 
        "nombre": "3934", 
        "nombre_siren": "1867", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4642820.00", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4044877.00", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1566", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3210781.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1852581.00", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1693869.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1487306.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1434272.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4052194.00", 
        "nombre": "3093", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "40651000.00", 
    "nombre": "30372", 
    "nombre_siren": "14592"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13267069.00", 
        "nombre": "10696", 
        "nombre_siren": "5126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6356566.00", 
        "nombre": "4291", 
        "nombre_siren": "2099"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1488960.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "686425.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "232"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1537948.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4615136.00", 
        "nombre": "3130", 
        "nombre_siren": "1560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1628829.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "507353.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1540575.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87308.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4066871.00", 
        "nombre": "3140", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2625170.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3045035.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "1181", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2860764.00", 
        "nombre": "2021", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1966903.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1841489.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "967552.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "885075.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "927910.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "825744.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2370380.00", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "22382893.00", 
    "nombre": "17046", 
    "nombre_siren": "8031"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12048644.00", 
        "nombre": "9800", 
        "nombre_siren": "4713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5651035.77", 
        "nombre": "3825", 
        "nombre_siren": "1849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1983711.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "577920.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1695921.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4442261.77", 
        "nombre": "3005", 
        "nombre_siren": "1469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1504741.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "488932.00", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1910906.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81000.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3657165.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1306", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3007216.00", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2653349.77", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2736385.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1758485.00", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1432218.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1033068.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "795949.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "776714.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "761693.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2011903.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "20624145.77", 
    "nombre": "15729", 
    "nombre_siren": "7460"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12383062.00", 
        "nombre": "9992", 
        "nombre_siren": "4690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7222624.00", 
        "nombre": "4912", 
        "nombre_siren": "2333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2433928.00", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "487617.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2111980.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5375481.00", 
        "nombre": "3639", 
        "nombre_siren": "1759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1815469.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "502294.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1948621.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97417.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4408377.00", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1536", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3679569.00", 
        "nombre": "2573", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3373540.00", 
        "nombre": "2373", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2624661.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1460301.00", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1442083.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1326479.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "919658.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "784894.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "732153.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2069209.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "22820924.00", 
    "nombre": "17196", 
    "nombre_siren": "8014"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10301410.00", 
        "nombre": "8192", 
        "nombre_siren": "3946"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4634404.00", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "1500"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2088352.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "524642.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "178"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1439882.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4436576.00", 
        "nombre": "3002", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1300684.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "330564.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1351154.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3272746.00", 
        "nombre": "2485", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2697693.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2587261.00", 
        "nombre": "1811", 
        "nombre_siren": "975", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1967796.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1205948.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1163650.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "884593.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "790059.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "756093.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "671267.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1823654.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "17820760.00", 
    "nombre": "13403", 
    "nombre_siren": "6320"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3448910.00", 
        "nombre": "2730", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1979072.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "747601.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "100494.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "540793.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1535562.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "569627.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "123549.00", 
        "nombre": "83", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "416731.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21000.00", 
        "nombre": "14", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1229610.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "845470.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "973970.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "889160.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "578481.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "486232.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "301246.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "219796.00", 
        "nombre": "182", 
        "nombre_siren": "76", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "230658.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "95", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "179270.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "70", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "508891.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "6442784.00", 
    "nombre": "4816", 
    "nombre_siren": "2260"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37849957.00", 
        "nombre": "29092", 
        "nombre_siren": "13291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18145907.00", 
        "nombre": "12201", 
        "nombre_siren": "5733"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15340164.00", 
        "nombre": "10424", 
        "nombre_siren": "4629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "671061.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4644637.00", 
        "nombre": "3163", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13942218.00", 
        "nombre": "9358", 
        "nombre_siren": "4462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5555985.00", 
        "nombre": "3675", 
        "nombre_siren": "1812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1664595.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4295930.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "285452.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13136122.00", 
        "nombre": "9080", 
        "nombre_siren": "3483", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10332555.00", 
        "nombre": "7651", 
        "nombre_siren": "3516", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9866164.00", 
        "nombre": "6816", 
        "nombre_siren": "3384", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6567008.00", 
        "nombre": "5181", 
        "nombre_siren": "2345", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6665262.00", 
        "nombre": "4893", 
        "nombre_siren": "2305", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5979172.00", 
        "nombre": "4386", 
        "nombre_siren": "2263", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5423864.00", 
        "nombre": "3654", 
        "nombre_siren": "1454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2872453.00", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3066992.00", 
        "nombre": "2309", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2819939.00", 
        "nombre": "2287", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6786835.00", 
        "nombre": "4899", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "73516366.00", 
    "nombre": "53472", 
    "nombre_siren": "24081"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62378938.00", 
        "nombre": "47268", 
        "nombre_siren": "21379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30098712.00", 
        "nombre": "20250", 
        "nombre_siren": "9094"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28050884.41", 
        "nombre": "19093", 
        "nombre_siren": "8168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1229748.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "388"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7982184.00", 
        "nombre": "5440", 
        "nombre_siren": "2525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20637359.41", 
        "nombre": "13829", 
        "nombre_siren": "6317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9451215.00", 
        "nombre": "6229", 
        "nombre_siren": "2885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2906869.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6772781.00", 
        "nombre": "4898", 
        "nombre_siren": "2255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "637901.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22017152.41", 
        "nombre": "15378", 
        "nombre_siren": "5732", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21140541.00", 
        "nombre": "15269", 
        "nombre_siren": "7023", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13043869.00", 
        "nombre": "9388", 
        "nombre_siren": "4213", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10748039.00", 
        "nombre": "7921", 
        "nombre_siren": "3993", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11191483.00", 
        "nombre": "7450", 
        "nombre_siren": "2873", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8405826.00", 
        "nombre": "6297", 
        "nombre_siren": "2773", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7218817.00", 
        "nombre": "5012", 
        "nombre_siren": "2399", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6269542.00", 
        "nombre": "4870", 
        "nombre_siren": "2150", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6326436.00", 
        "nombre": "4550", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5390058.00", 
        "nombre": "4338", 
        "nombre_siren": "1865", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13386202.00", 
        "nombre": "9751", 
        "nombre_siren": "4328", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "125137965.41", 
    "nombre": "90224", 
    "nombre_siren": "39456"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63688471.00", 
        "nombre": "47646", 
        "nombre_siren": "20226"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30621994.00", 
        "nombre": "20476", 
        "nombre_siren": "8988"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29742427.00", 
        "nombre": "20104", 
        "nombre_siren": "8338"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1404439.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "463"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6647574.00", 
        "nombre": "4530", 
        "nombre_siren": "1987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24828880.00", 
        "nombre": "16663", 
        "nombre_siren": "7374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12078706.00", 
        "nombre": "7963", 
        "nombre_siren": "3709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3450525.00", 
        "nombre": "2253", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6342875.00", 
        "nombre": "4650", 
        "nombre_siren": "1977"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "828595.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "36824409.00", 
        "nombre": "25447", 
        "nombre_siren": "9412", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20491071.00", 
        "nombre": "15002", 
        "nombre_siren": "6389", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14299846.00", 
        "nombre": "9778", 
        "nombre_siren": "4556", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11761954.00", 
        "nombre": "8552", 
        "nombre_siren": "3843", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9711614.00", 
        "nombre": "6513", 
        "nombre_siren": "2516", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6361749.00", 
        "nombre": "4783", 
        "nombre_siren": "2068", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5901890.00", 
        "nombre": "4535", 
        "nombre_siren": "2056", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4941019.00", 
        "nombre": "3636", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4437005.00", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "1361", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3735213.00", 
        "nombre": "2905", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9278152.00", 
        "nombre": "6681", 
        "nombre_siren": "3022", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "127743922.00", 
    "nombre": "91062", 
    "nombre_siren": "38280"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55452987.00", 
        "nombre": "41964", 
        "nombre_siren": "18637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23346099.03", 
        "nombre": "15700", 
        "nombre_siren": "7067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22918333.00", 
        "nombre": "15581", 
        "nombre_siren": "6647"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1073609.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "350"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6122038.00", 
        "nombre": "4176", 
        "nombre_siren": "1909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18335660.03", 
        "nombre": "12310", 
        "nombre_siren": "5692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7866451.00", 
        "nombre": "5177", 
        "nombre_siren": "2435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2273528.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5887503.00", 
        "nombre": "4269", 
        "nombre_siren": "1899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "516606.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22500793.00", 
        "nombre": "15699", 
        "nombre_siren": "5851", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13690191.03", 
        "nombre": "9966", 
        "nombre_siren": "4377", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13230774.00", 
        "nombre": "9713", 
        "nombre_siren": "4421", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9999143.00", 
        "nombre": "6898", 
        "nombre_siren": "3338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7389903.00", 
        "nombre": "5656", 
        "nombre_siren": "2471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8475076.00", 
        "nombre": "5652", 
        "nombre_siren": "2201", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7559634.00", 
        "nombre": "5572", 
        "nombre_siren": "2835", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5647233.00", 
        "nombre": "4383", 
        "nombre_siren": "1930", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3865603.00", 
        "nombre": "3130", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4157678.00", 
        "nombre": "3062", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9025886.00", 
        "nombre": "6536", 
        "nombre_siren": "2972", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "105541914.03", 
    "nombre": "76267", 
    "nombre_siren": "33020"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43404312.00", 
        "nombre": "32795", 
        "nombre_siren": "14342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18954136.00", 
        "nombre": "12693", 
        "nombre_siren": "5845"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18040681.00", 
        "nombre": "12265", 
        "nombre_siren": "5265"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "769790.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4646592.00", 
        "nombre": "3158", 
        "nombre_siren": "1454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15427846.00", 
        "nombre": "10340", 
        "nombre_siren": "4775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6685105.00", 
        "nombre": "4401", 
        "nombre_siren": "2118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1892842.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4584518.00", 
        "nombre": "3355", 
        "nombre_siren": "1466"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "401100.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21739882.00", 
        "nombre": "15008", 
        "nombre_siren": "5639", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10889715.00", 
        "nombre": "8144", 
        "nombre_siren": "3620", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10045920.00", 
        "nombre": "6917", 
        "nombre_siren": "3373", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7280528.00", 
        "nombre": "5305", 
        "nombre_siren": "2438", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5899361.00", 
        "nombre": "4649", 
        "nombre_siren": "2040", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5393080.00", 
        "nombre": "4006", 
        "nombre_siren": "2049", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5542793.00", 
        "nombre": "3733", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3084771.00", 
        "nombre": "2433", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3067859.00", 
        "nombre": "2241", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2646809.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "871", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7282189.00", 
        "nombre": "5205", 
        "nombre_siren": "2407", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "82872907.00", 
    "nombre": "59691", 
    "nombre_siren": "25907"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32109383.00", 
        "nombre": "23565", 
        "nombre_siren": "9809"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9690502.00", 
        "nombre": "6447", 
        "nombre_siren": "2791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8163353.14", 
        "nombre": "5556", 
        "nombre_siren": "2259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1092053.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "308"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2337748.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8519432.00", 
        "nombre": "5714", 
        "nombre_siren": "2507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3137157.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1011521.14", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6474205.00", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "1906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260111.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9114283.00", 
        "nombre": "6518", 
        "nombre_siren": "2706", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6211753.00", 
        "nombre": "4285", 
        "nombre_siren": "1636", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6195797.00", 
        "nombre": "4248", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5535570.00", 
        "nombre": "3963", 
        "nombre_siren": "1530", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3768878.00", 
        "nombre": "2722", 
        "nombre_siren": "1127", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3209972.00", 
        "nombre": "2438", 
        "nombre_siren": "1005", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3443083.14", 
        "nombre": "2430", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3414101.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2786941.00", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2150137.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5463107.00", 
        "nombre": "4038", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "51293622.14", 
    "nombre": "36535", 
    "nombre_siren": "15203"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18755381.00", 
        "nombre": "14086", 
        "nombre_siren": "6195"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9194252.00", 
        "nombre": "6168", 
        "nombre_siren": "2714"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6031723.00", 
        "nombre": "4096", 
        "nombre_siren": "1719"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "614289.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1915497.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6746142.00", 
        "nombre": "4484", 
        "nombre_siren": "2012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2736432.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "983141.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3747833.00", 
        "nombre": "2808", 
        "nombre_siren": "1231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "243069.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6207091.00", 
        "nombre": "4431", 
        "nombre_siren": "1862", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3816836.00", 
        "nombre": "2616", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3749470.00", 
        "nombre": "2567", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3027023.00", 
        "nombre": "2284", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2903241.00", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2644341.00", 
        "nombre": "1921", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2383991.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "866", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2313096.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2064996.00", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1669939.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4099113.00", 
        "nombre": "3019", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "34879137.00", 
    "nombre": "25033", 
    "nombre_siren": "10859"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7352576.00", 
        "nombre": "5305", 
        "nombre_siren": "2291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2734651.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2025062.00", 
        "nombre": "1361", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "233055.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "898485.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2311473.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "900919.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "330758.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1237500.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61500.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1940529.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1968346.00", 
        "nombre": "1338", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1661840.00", 
        "nombre": "1220", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1341982.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "866907.00", 
        "nombre": "606", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "859970.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "788292.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "663065.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "621979.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "529660.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1157220.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "12399790.00", 
    "nombre": "8735", 
    "nombre_siren": "3755"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49903735.00", 
        "nombre": "37180", 
        "nombre_siren": "16273"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18181213.00", 
        "nombre": "12366", 
        "nombre_siren": "5666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4665991.00", 
        "nombre": "3231", 
        "nombre_siren": "1434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1441274.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "473"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5690257.00", 
        "nombre": "3916", 
        "nombre_siren": "1812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15037411.00", 
        "nombre": "10226", 
        "nombre_siren": "4791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5220612.00", 
        "nombre": "3500", 
        "nombre_siren": "1790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1790091.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6104287.00", 
        "nombre": "4518", 
        "nombre_siren": "1926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "392514.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15545301.00", 
        "nombre": "11350", 
        "nombre_siren": "4851", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9641196.00", 
        "nombre": "6624", 
        "nombre_siren": "3092", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8217620.00", 
        "nombre": "5786", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6758501.00", 
        "nombre": "4776", 
        "nombre_siren": "2363", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5754014.00", 
        "nombre": "4503", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5106739.00", 
        "nombre": "3631", 
        "nombre_siren": "1671", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4776562.00", 
        "nombre": "3605", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4714522.00", 
        "nombre": "3497", 
        "nombre_siren": "1564", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3834081.00", 
        "nombre": "2928", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2858582.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8117203.00", 
        "nombre": "5914", 
        "nombre_siren": "2622", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "75324321.00", 
    "nombre": "54682", 
    "nombre_siren": "23969"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12434336.00", 
        "nombre": "8618", 
        "nombre_siren": "3388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1936078.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "256671.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "69"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "118139.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "719159.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "341365.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "118500.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "45000.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "15"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13", 
        "nombre_siren": "6"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6637701.00", 
        "nombre": "4660", 
        "nombre_siren": "1829", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1685542.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1659294.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1648697.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "887683.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "509153.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "353147.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "342707.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "91", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "319509.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "85", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "254321.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "63", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "570140.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "14867894.00", 
    "nombre": "10259", 
    "nombre_siren": "4019"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "48544158.00", 
    "nombre": "37438", 
    "nombre_siren": "21690"
  }
]
