[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16574602.00", 
        "nombre": "13092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7549665.00", 
        "nombre": "5119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3876260.00", 
        "nombre": "2655"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "595273.00", 
        "nombre": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1522448.00", 
        "nombre": "1041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6946885.00", 
        "nombre": "4686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2561686.00", 
        "nombre": "1703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "624703.00", 
        "nombre": "413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "331404.00", 
        "nombre": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "116053.00", 
        "nombre": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5639382.00", 
        "nombre": "4155", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5243924.00", 
        "nombre": "3604", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3991353.00", 
        "nombre": "3312", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4341085.00", 
        "nombre": "2976", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3071057.00", 
        "nombre": "2330", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2376816.00", 
        "nombre": "1763", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1675567.00", 
        "nombre": "1411", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1339549.00", 
        "nombre": "1103", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1441428.00", 
        "nombre": "1085", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1395680.00", 
        "nombre": "1084", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3043774.00", 
        "nombre": "2242", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "33559615.00", 
    "nombre": "25065"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11557326.00", 
        "nombre": "9283"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4742411.00", 
        "nombre": "3199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2261715.00", 
        "nombre": "1546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "342541.00", 
        "nombre": "246"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1418588.00", 
        "nombre": "983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4479545.00", 
        "nombre": "3027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1712989.00", 
        "nombre": "1129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "425426.00", 
        "nombre": "279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1599233.00", 
        "nombre": "1195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "62437.00", 
        "nombre": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3580071.00", 
        "nombre": "2757", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2569372.00", 
        "nombre": "2197", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3045538.00", 
        "nombre": "2132", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2646807.00", 
        "nombre": "1795", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1286533.00", 
        "nombre": "950", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1093158.00", 
        "nombre": "815", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "997484.00", 
        "nombre": "804", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "784260.00", 
        "nombre": "619", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "735156.00", 
        "nombre": "586", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "617945.00", 
        "nombre": "500", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1836613.00", 
        "nombre": "1374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "19192937.00", 
    "nombre": "14529"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10820051.00", 
        "nombre": "8555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3952346.00", 
        "nombre": "2681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1662690.00", 
        "nombre": "1150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "559240.00", 
        "nombre": "406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1367748.00", 
        "nombre": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4303524.00", 
        "nombre": "2925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1152924.00", 
        "nombre": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "284111.00", 
        "nombre": "185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1896110.00", 
        "nombre": "1429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48000.00", 
        "nombre": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3614785.00", 
        "nombre": "2773", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2728891.00", 
        "nombre": "1918", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2120685.00", 
        "nombre": "1701", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2243545.00", 
        "nombre": "1559", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1463002.00", 
        "nombre": "1089", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "934195.00", 
        "nombre": "696", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "832204.00", 
        "nombre": "611", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "723335.00", 
        "nombre": "586", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "667476.00", 
        "nombre": "559", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "605339.00", 
        "nombre": "505", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1337650.00", 
        "nombre": "1051", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "17271107.00", 
    "nombre": "13048"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8775852.00", 
        "nombre": "6952"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3808566.00", 
        "nombre": "2580"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1748655.00", 
        "nombre": "1198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "456087.00", 
        "nombre": "327"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1767154.00", 
        "nombre": "1217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3455893.00", 
        "nombre": "2336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1039766.00", 
        "nombre": "691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "208669.00", 
        "nombre": "138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1305084.00", 
        "nombre": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3041648.00", 
        "nombre": "2111", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2575876.00", 
        "nombre": "1925", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1944545.00", 
        "nombre": "1376", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1370946.00", 
        "nombre": "1143", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1130100.00", 
        "nombre": "854", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1023937.00", 
        "nombre": "806", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "780821.00", 
        "nombre": "631", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "845665.00", 
        "nombre": "619", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "579096.00", 
        "nombre": "486", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "529745.00", 
        "nombre": "407", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1264926.00", 
        "nombre": "978", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "15087305.00", 
    "nombre": "11336"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11545905.00", 
        "nombre": "8766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4129845.00", 
        "nombre": "2798"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1320371.00", 
        "nombre": "902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "416262.00", 
        "nombre": "297"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1482621.00", 
        "nombre": "1024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3343972.00", 
        "nombre": "2266"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1263349.00", 
        "nombre": "848"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "367061.00", 
        "nombre": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2315769.00", 
        "nombre": "1662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "113401.00", 
        "nombre": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3698844.00", 
        "nombre": "2764", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3098651.00", 
        "nombre": "2144", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2239724.00", 
        "nombre": "1607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1494600.00", 
        "nombre": "1093", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1530250.00", 
        "nombre": "1063", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1156043.00", 
        "nombre": "892", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1076726.00", 
        "nombre": "873", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "965086.00", 
        "nombre": "705", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "707395.00", 
        "nombre": "573", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "519014.00", 
        "nombre": "400", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1371497.00", 
        "nombre": "1032", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "17857830.00", 
    "nombre": "13146"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "68501369.00", 
        "nombre": "53193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30685002.00", 
        "nombre": "20705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20360371.50", 
        "nombre": "13887"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1706275.00", 
        "nombre": "1195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10013685.00", 
        "nombre": "6870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24980290.00", 
        "nombre": "16847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7688340.50", 
        "nombre": "5059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2165217.00", 
        "nombre": "1410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8164709.00", 
        "nombre": "5945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "477320.00", 
        "nombre": "309"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19891270.00", 
        "nombre": "14633", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14746560.00", 
        "nombre": "10242", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14688578.00", 
        "nombre": "9935", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11506170.00", 
        "nombre": "9345", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11868580.50", 
        "nombre": "8682", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9266482.00", 
        "nombre": "6943", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9546854.00", 
        "nombre": "6770", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6821246.00", 
        "nombre": "5185", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7002085.00", 
        "nombre": "5010", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5508806.00", 
        "nombre": "4571", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12848088.00", 
        "nombre": "9808", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "123694719.50", 
    "nombre": "91124"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14338245.00", 
        "nombre": "11555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6030744.00", 
        "nombre": "4087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2004235.00", 
        "nombre": "1379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "637161.00", 
        "nombre": "457"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2936703.00", 
        "nombre": "2018"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5139281.00", 
        "nombre": "3489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1418547.00", 
        "nombre": "946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "273208.00", 
        "nombre": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1978399.00", 
        "nombre": "1477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "37500.00", 
        "nombre": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4826145.00", 
        "nombre": "3374", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3950743.00", 
        "nombre": "3037", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3120314.00", 
        "nombre": "2188", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2413786.00", 
        "nombre": "2014", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1838099.00", 
        "nombre": "1447", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1361671.00", 
        "nombre": "1164", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1333296.00", 
        "nombre": "1003", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "970566.00", 
        "nombre": "830", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "988658.00", 
        "nombre": "819", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "946471.00", 
        "nombre": "711", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1829756.00", 
        "nombre": "1426", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "23579505.00", 
    "nombre": "18013"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7102730.00", 
        "nombre": "5695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2797619.00", 
        "nombre": "1899"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "886860.00", 
        "nombre": "600"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "194927.00", 
        "nombre": "136"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "864358.00", 
        "nombre": "600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2714422.00", 
        "nombre": "1850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "856462.00", 
        "nombre": "572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "270265.00", 
        "nombre": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1011462.00", 
        "nombre": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "36000.00", 
        "nombre": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2026197.00", 
        "nombre": "1591", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1510792.00", 
        "nombre": "1303", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1828290.00", 
        "nombre": "1289", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1791894.00", 
        "nombre": "1262", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "879163.00", 
        "nombre": "626", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "580600.00", 
        "nombre": "441", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "576326.00", 
        "nombre": "432", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "365924.00", 
        "nombre": "332", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "382659.00", 
        "nombre": "300", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "324450.00", 
        "nombre": "254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "844463.00", 
        "nombre": "624", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "11110758.00", 
    "nombre": "8454"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6288258.00", 
        "nombre": "5289"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2009004.00", 
        "nombre": "1363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1162127.00", 
        "nombre": "800"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "324407.00", 
        "nombre": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "582478.00", 
        "nombre": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2149934.00", 
        "nombre": "1463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "786145.00", 
        "nombre": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "206334.00", 
        "nombre": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "856881.00", 
        "nombre": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "35000.00", 
        "nombre": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1797713.00", 
        "nombre": "1424", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1754843.00", 
        "nombre": "1265", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1629980.00", 
        "nombre": "1171", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1090613.00", 
        "nombre": "933", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "796208.00", 
        "nombre": "618", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "625798.00", 
        "nombre": "543", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "597489.00", 
        "nombre": "517", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "666384.00", 
        "nombre": "502", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "536450.00", 
        "nombre": "435", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "477550.00", 
        "nombre": "424", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "953931.00", 
        "nombre": "801", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "10926959.00", 
    "nombre": "8633"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7842626.00", 
        "nombre": "6212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3741236.00", 
        "nombre": "2548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1519937.00", 
        "nombre": "1054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "353178.00", 
        "nombre": "247"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1113426.00", 
        "nombre": "763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3218827.00", 
        "nombre": "2190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1020530.00", 
        "nombre": "682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "263280.00", 
        "nombre": "175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1056955.00", 
        "nombre": "780"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2399255.00", 
        "nombre": "1809", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1889023.00", 
        "nombre": "1543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1949843.00", 
        "nombre": "1348", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1911419.00", 
        "nombre": "1331", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1133409.00", 
        "nombre": "877", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "933145.00", 
        "nombre": "689", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "579704.00", 
        "nombre": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "559764.00", 
        "nombre": "420", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "472299.00", 
        "nombre": "383", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "429477.00", 
        "nombre": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1428717.00", 
        "nombre": "1051", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "13686055.00", 
    "nombre": "10281"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16498787.00", 
        "nombre": "13498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6583181.00", 
        "nombre": "4457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4017132.00", 
        "nombre": "2722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "728468.00", 
        "nombre": "517"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3222236.00", 
        "nombre": "2233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6182583.00", 
        "nombre": "4181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1923418.00", 
        "nombre": "1269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "496047.00", 
        "nombre": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1968168.00", 
        "nombre": "1481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72955.00", 
        "nombre": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5347546.00", 
        "nombre": "4125", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4809156.00", 
        "nombre": "3389", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4347031.00", 
        "nombre": "3052", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2661933.00", 
        "nombre": "2375", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2004216.00", 
        "nombre": "1567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2025262.00", 
        "nombre": "1461", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1178374.00", 
        "nombre": "945", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1226686.00", 
        "nombre": "903", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1051487.00", 
        "nombre": "872", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "878693.00", 
        "nombre": "786", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2814373.00", 
        "nombre": "2203", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "28344757.00", 
    "nombre": "21678"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11713157.00", 
        "nombre": "9161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4633137.61", 
        "nombre": "3151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1457641.00", 
        "nombre": "993"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "849279.00", 
        "nombre": "593"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2004300.00", 
        "nombre": "1393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4391233.61", 
        "nombre": "2976"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1294748.00", 
        "nombre": "869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "330772.00", 
        "nombre": "220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2091222.00", 
        "nombre": "1560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "82500.00", 
        "nombre": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3204346.61", 
        "nombre": "2283", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3083602.00", 
        "nombre": "2230", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2848135.00", 
        "nombre": "1996", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1993859.00", 
        "nombre": "1604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1474852.00", 
        "nombre": "1103", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1269399.00", 
        "nombre": "919", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "989965.00", 
        "nombre": "794", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "766883.00", 
        "nombre": "672", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "780251.00", 
        "nombre": "655", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "800794.00", 
        "nombre": "610", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1727921.00", 
        "nombre": "1306", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "18940007.61", 
    "nombre": "14172"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "84776999.00", 
        "nombre": "67129"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41778873.00", 
        "nombre": "28183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29969557.00", 
        "nombre": "20417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2915521.00", 
        "nombre": "2041"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12531176.00", 
        "nombre": "8557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34881325.00", 
        "nombre": "23491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11404976.00", 
        "nombre": "7501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2965205.00", 
        "nombre": "1934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10562001.00", 
        "nombre": "7752"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "656762.00", 
        "nombre": "429"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29562618.00", 
        "nombre": "22032", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19352196.00", 
        "nombre": "13515", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18347560.00", 
        "nombre": "13336", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18736304.00", 
        "nombre": "12780", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14929406.00", 
        "nombre": "12384", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15708456.00", 
        "nombre": "11651", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8227094.00", 
        "nombre": "5856", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6612085.00", 
        "nombre": "5503", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6856375.00", 
        "nombre": "5450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6753426.00", 
        "nombre": "5163", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17622079.00", 
        "nombre": "13015", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "162707599.00", 
    "nombre": "120685"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22753535.00", 
        "nombre": "18004"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11269446.00", 
        "nombre": "7638"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3912308.00", 
        "nombre": "2697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "981402.00", 
        "nombre": "686"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3729396.00", 
        "nombre": "2556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9260758.00", 
        "nombre": "6250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3067501.00", 
        "nombre": "2035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "902645.00", 
        "nombre": "596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2632504.00", 
        "nombre": "1961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "165000.00", 
        "nombre": "109"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7885698.00", 
        "nombre": "5919", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6186614.00", 
        "nombre": "4263", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4812041.00", 
        "nombre": "3901", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4829373.00", 
        "nombre": "3352", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3240596.00", 
        "nombre": "2395", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3006014.00", 
        "nombre": "2278", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1886265.00", 
        "nombre": "1526", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1573102.00", 
        "nombre": "1308", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1472218.00", 
        "nombre": "1156", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1416684.00", 
        "nombre": "1107", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3713030.00", 
        "nombre": "2797", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "40021635.00", 
    "nombre": "30002"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6114042.00", 
        "nombre": "4624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1899380.00", 
        "nombre": "1300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "652972.00", 
        "nombre": "445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "695693.00", 
        "nombre": "486"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "775016.00", 
        "nombre": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2246035.00", 
        "nombre": "1530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "638302.00", 
        "nombre": "421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "158030.00", 
        "nombre": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1786854.00", 
        "nombre": "1294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27686.00", 
        "nombre": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1874754.00", 
        "nombre": "1329", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1751953.00", 
        "nombre": "1239", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1348446.00", 
        "nombre": "975", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "962486.00", 
        "nombre": "742", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1035917.00", 
        "nombre": "722", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "520607.00", 
        "nombre": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "346653.00", 
        "nombre": "300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "396220.00", 
        "nombre": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "333631.00", 
        "nombre": "266", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "275570.00", 
        "nombre": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "593543.00", 
        "nombre": "454", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "9439780.00", 
    "nombre": "6924"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11543314.00", 
        "nombre": "9350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4617644.00", 
        "nombre": "3115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1327475.00", 
        "nombre": "905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "344112.00", 
        "nombre": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1444362.00", 
        "nombre": "993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4129902.00", 
        "nombre": "2790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1329929.00", 
        "nombre": "886"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "411411.00", 
        "nombre": "267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1473132.00", 
        "nombre": "1133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3414440.00", 
        "nombre": "2619", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2884144.00", 
        "nombre": "2037", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2433071.00", 
        "nombre": "1963", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2428847.00", 
        "nombre": "1718", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1261059.00", 
        "nombre": "973", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1233038.00", 
        "nombre": "915", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "875388.00", 
        "nombre": "718", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "757342.00", 
        "nombre": "680", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "781708.00", 
        "nombre": "660", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "655047.00", 
        "nombre": "567", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1434848.00", 
        "nombre": "1062", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "18158932.00", 
    "nombre": "13912"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29674821.00", 
        "nombre": "23673"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13704719.00", 
        "nombre": "9228"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3815280.00", 
        "nombre": "2605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1216395.00", 
        "nombre": "864"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5350396.00", 
        "nombre": "3675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10552891.00", 
        "nombre": "7110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3163903.00", 
        "nombre": "2083"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "783643.00", 
        "nombre": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3124554.00", 
        "nombre": "2321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "135714.00", 
        "nombre": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9523225.00", 
        "nombre": "7088", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6726301.00", 
        "nombre": "4650", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5071078.00", 
        "nombre": "4253", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6069246.00", 
        "nombre": "4245", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4444802.00", 
        "nombre": "3377", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3675438.00", 
        "nombre": "2708", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2384797.00", 
        "nombre": "1912", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2091662.00", 
        "nombre": "1730", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1926439.00", 
        "nombre": "1629", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2053422.00", 
        "nombre": "1588", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5604100.00", 
        "nombre": "4236", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "49570510.00", 
    "nombre": "37416"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8199566.00", 
        "nombre": "6504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3299594.00", 
        "nombre": "2229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1169315.26", 
        "nombre": "801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "400663.00", 
        "nombre": "285"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1024164.00", 
        "nombre": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3109115.26", 
        "nombre": "2104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1022126.00", 
        "nombre": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "292000.00", 
        "nombre": "190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1296027.00", 
        "nombre": "984"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48114.00", 
        "nombre": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2528725.00", 
        "nombre": "1961", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2125384.00", 
        "nombre": "1478", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1782991.00", 
        "nombre": "1421", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1846891.26", 
        "nombre": "1322", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "899789.00", 
        "nombre": "678", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "758471.00", 
        "nombre": "546", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "678646.00", 
        "nombre": "527", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "543568.00", 
        "nombre": "459", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "535428.00", 
        "nombre": "425", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "505952.00", 
        "nombre": "363", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1197313.00", 
        "nombre": "929", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "13403158.26", 
    "nombre": "10109"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7854738.00", 
        "nombre": "6145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3360594.00", 
        "nombre": "2263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1595936.00", 
        "nombre": "1097"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "452114.00", 
        "nombre": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1267484.00", 
        "nombre": "871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3305220.00", 
        "nombre": "2241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "993028.00", 
        "nombre": "659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "284557.00", 
        "nombre": "185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1458613.00", 
        "nombre": "1089"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "33000.00", 
        "nombre": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2486506.00", 
        "nombre": "1800", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2157197.00", 
        "nombre": "1525", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1731205.00", 
        "nombre": "1350", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1732824.00", 
        "nombre": "1216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1022325.00", 
        "nombre": "765", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "877087.00", 
        "nombre": "648", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "787349.00", 
        "nombre": "580", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "628580.00", 
        "nombre": "510", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "473901.00", 
        "nombre": "396", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "455113.00", 
        "nombre": "380", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1126955.00", 
        "nombre": "858", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "13479042.00", 
    "nombre": "10028"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16055474.66", 
        "nombre": "12721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9574714.00", 
        "nombre": "6450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2566296.00", 
        "nombre": "1780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "798206.00", 
        "nombre": "568"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2303973.00", 
        "nombre": "1574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6109860.66", 
        "nombre": "4120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2223849.00", 
        "nombre": "1463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "559293.00", 
        "nombre": "366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2172336.00", 
        "nombre": "1630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "108295.00", 
        "nombre": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5825984.00", 
        "nombre": "4317", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4108485.66", 
        "nombre": "2804", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3241269.00", 
        "nombre": "2626", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3616145.00", 
        "nombre": "2504", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2932299.00", 
        "nombre": "2179", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2426551.00", 
        "nombre": "1772", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1323629.00", 
        "nombre": "1086", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1204171.00", 
        "nombre": "1014", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1165923.00", 
        "nombre": "912", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1133593.00", 
        "nombre": "885", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2931338.00", 
        "nombre": "2214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "29909387.66", 
    "nombre": "22313"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18023404.00", 
        "nombre": "14225"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9516483.00", 
        "nombre": "6405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1472865.00", 
        "nombre": "1020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "894718.00", 
        "nombre": "643"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3154165.00", 
        "nombre": "2168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7492242.00", 
        "nombre": "5055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2075023.00", 
        "nombre": "1372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "491550.00", 
        "nombre": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2563737.00", 
        "nombre": "1922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "58500.00", 
        "nombre": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5789716.00", 
        "nombre": "4325", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5850027.00", 
        "nombre": "4081", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3439606.00", 
        "nombre": "2733", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3733223.00", 
        "nombre": "2605", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2745267.00", 
        "nombre": "2048", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1907920.00", 
        "nombre": "1418", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1454089.00", 
        "nombre": "1170", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1273851.00", 
        "nombre": "1045", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "956767.00", 
        "nombre": "784", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "911617.00", 
        "nombre": "762", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2332456.00", 
        "nombre": "1766", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "30394539.00", 
    "nombre": "22737"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3681383.00", 
        "nombre": "2995"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "951975.00", 
        "nombre": "645"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "535785.00", 
        "nombre": "358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "250496.00", 
        "nombre": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "427031.00", 
        "nombre": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1245388.00", 
        "nombre": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "438346.00", 
        "nombre": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "67465.00", 
        "nombre": "45"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "610819.00", 
        "nombre": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7500.00", 
        "nombre": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "986543.00", 
        "nombre": "696", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "817035.00", 
        "nombre": "644", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "879530.00", 
        "nombre": "626", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "660491.00", 
        "nombre": "527", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "307445.00", 
        "nombre": "281", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "343902.00", 
        "nombre": "257", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "311191.00", 
        "nombre": "234", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "242853.00", 
        "nombre": "217", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "214067.00", 
        "nombre": "196", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "250729.00", 
        "nombre": "192", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "511311.00", 
        "nombre": "419", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "5525097.00", 
    "nombre": "4289"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19574890.00", 
        "nombre": "15849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6936847.00", 
        "nombre": "4712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2747011.00", 
        "nombre": "1877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "912216.00", 
        "nombre": "639"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3238237.00", 
        "nombre": "2251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6709851.00", 
        "nombre": "4536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1910770.00", 
        "nombre": "1268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "474336.00", 
        "nombre": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2612350.00", 
        "nombre": "1983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "70500.00", 
        "nombre": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5527098.00", 
        "nombre": "4271", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5731056.00", 
        "nombre": "4082", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4336147.00", 
        "nombre": "3095", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3257247.00", 
        "nombre": "2741", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2089196.00", 
        "nombre": "1613", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1751215.00", 
        "nombre": "1317", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1558694.00", 
        "nombre": "1295", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1325194.00", 
        "nombre": "1093", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1130036.00", 
        "nombre": "959", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1245750.00", 
        "nombre": "917", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2809217.00", 
        "nombre": "2257", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "30760850.00", 
    "nombre": "23640"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13905985.00", 
        "nombre": "10992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7710953.77", 
        "nombre": "5230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2337264.00", 
        "nombre": "1605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "523104.00", 
        "nombre": "363"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2037987.00", 
        "nombre": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5637962.00", 
        "nombre": "3814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1900717.77", 
        "nombre": "1265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "515419.00", 
        "nombre": "341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1737801.00", 
        "nombre": "1278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "121299.00", 
        "nombre": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4734507.00", 
        "nombre": "3554", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3146732.00", 
        "nombre": "2516", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3551330.00", 
        "nombre": "2448", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2634911.00", 
        "nombre": "1965", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2763958.00", 
        "nombre": "1912", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1871491.00", 
        "nombre": "1367", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1253706.00", 
        "nombre": "1038", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1149390.00", 
        "nombre": "929", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1097840.77", 
        "nombre": "829", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "723395.00", 
        "nombre": "569", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2218483.00", 
        "nombre": "1661", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "25145743.77", 
    "nombre": "18788"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22167850.00", 
        "nombre": "17840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9644648.77", 
        "nombre": "6519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4617493.00", 
        "nombre": "3160"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "911368.00", 
        "nombre": "647"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3725377.00", 
        "nombre": "2561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7943606.77", 
        "nombre": "5371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2443505.00", 
        "nombre": "1632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "598559.00", 
        "nombre": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2659968.00", 
        "nombre": "2043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118760.00", 
        "nombre": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6632868.00", 
        "nombre": "5006", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5393497.00", 
        "nombre": "3784", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5324298.77", 
        "nombre": "3699", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3936936.00", 
        "nombre": "3299", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3825747.00", 
        "nombre": "2904", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2860919.00", 
        "nombre": "2109", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2059023.00", 
        "nombre": "1655", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1955110.00", 
        "nombre": "1629", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1705746.00", 
        "nombre": "1442", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1366792.00", 
        "nombre": "1088", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3351326.00", 
        "nombre": "2509", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "38412262.77", 
    "nombre": "29124"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15246611.00", 
        "nombre": "12080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7228761.81", 
        "nombre": "4883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3221051.00", 
        "nombre": "2218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "480712.00", 
        "nombre": "334"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2103900.00", 
        "nombre": "1439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6176737.00", 
        "nombre": "4169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2072061.81", 
        "nombre": "1379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "531542.00", 
        "nombre": "346"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1821522.00", 
        "nombre": "1369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72000.00", 
        "nombre": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4969929.00", 
        "nombre": "3798", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3659841.00", 
        "nombre": "2991", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4177449.00", 
        "nombre": "2917", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3194679.81", 
        "nombre": "2206", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2054821.00", 
        "nombre": "1483", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1826872.00", 
        "nombre": "1397", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1193894.00", 
        "nombre": "941", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1106813.00", 
        "nombre": "851", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1040629.00", 
        "nombre": "840", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "918218.00", 
        "nombre": "737", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2681074.00", 
        "nombre": "1925", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "26824219.81", 
    "nombre": "20086"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10318277.00", 
        "nombre": "8014"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5345746.00", 
        "nombre": "3584"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2671309.00", 
        "nombre": "1823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "320506.00", 
        "nombre": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1419784.00", 
        "nombre": "963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4558172.00", 
        "nombre": "3046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1578460.00", 
        "nombre": "1029"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "366778.00", 
        "nombre": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1261315.00", 
        "nombre": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "30000.00", 
        "nombre": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3468126.00", 
        "nombre": "2575", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2854817.00", 
        "nombre": "1984", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2392816.00", 
        "nombre": "1895", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2269170.00", 
        "nombre": "1532", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1364382.00", 
        "nombre": "1015", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1253650.00", 
        "nombre": "933", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "942464.00", 
        "nombre": "706", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "970691.00", 
        "nombre": "667", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "838532.00", 
        "nombre": "654", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "782077.00", 
        "nombre": "592", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1983138.00", 
        "nombre": "1466", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "19119863.00", 
    "nombre": "14019"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27523183.00", 
        "nombre": "21551"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13065014.00", 
        "nombre": "8828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3142552.00", 
        "nombre": "2144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1192405.00", 
        "nombre": "841"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4333043.00", 
        "nombre": "2982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10322931.00", 
        "nombre": "6956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3668630.00", 
        "nombre": "2428"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "814721.00", 
        "nombre": "536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3510583.00", 
        "nombre": "2595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "165124.00", 
        "nombre": "108"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7572842.00", 
        "nombre": "5638", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7928072.00", 
        "nombre": "5454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5158400.00", 
        "nombre": "4124", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5609154.00", 
        "nombre": "3946", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5142948.00", 
        "nombre": "3787", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3123097.00", 
        "nombre": "2321", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2207338.00", 
        "nombre": "1803", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1872540.00", 
        "nombre": "1515", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1803659.00", 
        "nombre": "1499", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1457565.00", 
        "nombre": "1158", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4207463.00", 
        "nombre": "3160", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "46083078.00", 
    "nombre": "34405"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9253346.00", 
        "nombre": "7080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4130308.66", 
        "nombre": "2792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2630718.00", 
        "nombre": "1783"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "376170.00", 
        "nombre": "266"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1011452.00", 
        "nombre": "700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4133171.66", 
        "nombre": "2804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2165418.00", 
        "nombre": "1437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "607849.00", 
        "nombre": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "493996.00", 
        "nombre": "368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "119500.00", 
        "nombre": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2949471.00", 
        "nombre": "2045", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2956218.66", 
        "nombre": "2028", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2634427.00", 
        "nombre": "1886", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1947356.00", 
        "nombre": "1391", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1350763.00", 
        "nombre": "1115", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1066297.00", 
        "nombre": "847", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1138464.00", 
        "nombre": "832", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "981694.00", 
        "nombre": "730", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "902244.00", 
        "nombre": "688", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "722917.00", 
        "nombre": "517", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1715932.00", 
        "nombre": "1292", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "18365783.66", 
    "nombre": "13371"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11575851.00", 
        "nombre": "8792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4306351.00", 
        "nombre": "2904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3182771.00", 
        "nombre": "2160"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "461179.00", 
        "nombre": "329"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2383363.00", 
        "nombre": "1647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4882985.00", 
        "nombre": "3288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1505062.00", 
        "nombre": "998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "370914.00", 
        "nombre": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1739099.00", 
        "nombre": "1280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "70304.00", 
        "nombre": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3245351.00", 
        "nombre": "2298", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3242051.00", 
        "nombre": "2236", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2784022.00", 
        "nombre": "1966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1875311.00", 
        "nombre": "1324", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1477376.00", 
        "nombre": "1238", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1461528.00", 
        "nombre": "1041", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1186878.00", 
        "nombre": "888", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1043275.00", 
        "nombre": "770", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "908568.00", 
        "nombre": "704", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "598108.00", 
        "nombre": "470", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1831291.00", 
        "nombre": "1371", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "19653759.00", 
    "nombre": "14306"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32235559.00", 
        "nombre": "26025"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15876384.00", 
        "nombre": "10760"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7174444.00", 
        "nombre": "4920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1223210.00", 
        "nombre": "882"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5219230.00", 
        "nombre": "3585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12474987.00", 
        "nombre": "8457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3654581.00", 
        "nombre": "2419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "814086.00", 
        "nombre": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4372259.00", 
        "nombre": "3260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "114914.00", 
        "nombre": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11414485.00", 
        "nombre": "8636", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9258586.00", 
        "nombre": "6518", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7657660.00", 
        "nombre": "5318", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5773112.00", 
        "nombre": "5050", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4686793.00", 
        "nombre": "3437", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4020187.00", 
        "nombre": "3008", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2800561.00", 
        "nombre": "2218", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2463284.00", 
        "nombre": "2044", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2272470.00", 
        "nombre": "1904", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2181345.00", 
        "nombre": "1713", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5084851.00", 
        "nombre": "3754", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "57613334.00", 
    "nombre": "43600"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55719583.00", 
        "nombre": "44610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25737287.00", 
        "nombre": "17439"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14468522.00", 
        "nombre": "9963"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1722962.00", 
        "nombre": "1227"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7359723.00", 
        "nombre": "5068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18249902.00", 
        "nombre": "12313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6515506.00", 
        "nombre": "4322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1922887.00", 
        "nombre": "1265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6570170.00", 
        "nombre": "4875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "359313.00", 
        "nombre": "239"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15320218.00", 
        "nombre": "11498", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14252206.00", 
        "nombre": "9951", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12621194.00", 
        "nombre": "9443", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11385954.00", 
        "nombre": "8415", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9461719.00", 
        "nombre": "7936", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9743512.00", 
        "nombre": "6734", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5054321.00", 
        "nombre": "4324", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5024695.00", 
        "nombre": "3758", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4411590.00", 
        "nombre": "3617", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4372725.00", 
        "nombre": "3439", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9869209.00", 
        "nombre": "7528", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "101517343.00", 
    "nombre": "76643"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7687705.00", 
        "nombre": "6171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3243258.00", 
        "nombre": "2203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1341142.00", 
        "nombre": "922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "657837.00", 
        "nombre": "465"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1182130.00", 
        "nombre": "808"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2734922.00", 
        "nombre": "1861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "892479.00", 
        "nombre": "598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "199445.00", 
        "nombre": "132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1325802.00", 
        "nombre": "1000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51214.00", 
        "nombre": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2177820.00", 
        "nombre": "1643", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2121183.00", 
        "nombre": "1491", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1896177.00", 
        "nombre": "1351", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1355819.00", 
        "nombre": "1127", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1001086.00", 
        "nombre": "766", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "944919.00", 
        "nombre": "710", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "895653.00", 
        "nombre": "665", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "613570.00", 
        "nombre": "492", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "525448.00", 
        "nombre": "445", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "437765.00", 
        "nombre": "365", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1237311.00", 
        "nombre": "957", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "13206751.00", 
    "nombre": "10012"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74160474.00", 
        "nombre": "58721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33027303.50", 
        "nombre": "22309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15564362.00", 
        "nombre": "10681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3480301.00", 
        "nombre": "2417"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10658129.00", 
        "nombre": "7307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22954986.50", 
        "nombre": "15513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7907974.00", 
        "nombre": "5233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2403155.00", 
        "nombre": "1573"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7378979.00", 
        "nombre": "5399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "468655.00", 
        "nombre": "309"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21323327.00", 
        "nombre": "15990", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16822093.00", 
        "nombre": "11739", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12924295.00", 
        "nombre": "10776", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14322343.00", 
        "nombre": "10705", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14362206.00", 
        "nombre": "10600", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12123739.00", 
        "nombre": "8321", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5448047.00", 
        "nombre": "4562", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5588226.00", 
        "nombre": "4332", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5067655.00", 
        "nombre": "4135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5369071.00", 
        "nombre": "3920", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15892451.50", 
        "nombre": "11767", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "129243453.50", 
    "nombre": "96847"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58092401.00", 
        "nombre": "46694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27281007.00", 
        "nombre": "18407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16827006.07", 
        "nombre": "11490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2314151.00", 
        "nombre": "1647"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10128876.00", 
        "nombre": "6938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22320532.00", 
        "nombre": "15070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6925776.00", 
        "nombre": "4586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1767545.07", 
        "nombre": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6571640.00", 
        "nombre": "4879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "300700.00", 
        "nombre": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18266783.00", 
        "nombre": "13785", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15314434.07", 
        "nombre": "10799", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13368474.00", 
        "nombre": "9172", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9350421.00", 
        "nombre": "8005", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10724700.00", 
        "nombre": "7865", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10049106.00", 
        "nombre": "7480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4630644.00", 
        "nombre": "3929", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4499402.00", 
        "nombre": "3622", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4556765.00", 
        "nombre": "3543", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3715575.00", 
        "nombre": "2954", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12291302.00", 
        "nombre": "9125", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "106767606.07", 
    "nombre": "80279"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29610402.00", 
        "nombre": "23215"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18523299.00", 
        "nombre": "12494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3135654.00", 
        "nombre": "2165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1234164.00", 
        "nombre": "859"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4119829.00", 
        "nombre": "2820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12008280.00", 
        "nombre": "8056"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3967051.00", 
        "nombre": "2623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1088802.00", 
        "nombre": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3508694.00", 
        "nombre": "2562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "203850.00", 
        "nombre": "132"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8525045.00", 
        "nombre": "6271", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7254094.00", 
        "nombre": "5315", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7545027.00", 
        "nombre": "5133", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5751688.00", 
        "nombre": "4579", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5583495.00", 
        "nombre": "4148", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5576047.00", 
        "nombre": "3850", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2346502.00", 
        "nombre": "1922", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2265972.00", 
        "nombre": "1817", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2147100.00", 
        "nombre": "1738", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1659024.00", 
        "nombre": "1307", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5644946.00", 
        "nombre": "4196", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "54298940.00", 
    "nombre": "40276"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5718929.00", 
        "nombre": "4568"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2418747.00", 
        "nombre": "1632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "851078.00", 
        "nombre": "579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "355456.00", 
        "nombre": "256"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "676513.00", 
        "nombre": "467"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2352460.00", 
        "nombre": "1594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "824001.00", 
        "nombre": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "203990.00", 
        "nombre": "132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "853998.00", 
        "nombre": "669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46694.00", 
        "nombre": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1730122.00", 
        "nombre": "1303", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1588386.00", 
        "nombre": "1115", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1240542.00", 
        "nombre": "1004", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1262000.00", 
        "nombre": "882", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "614062.00", 
        "nombre": "480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "566655.00", 
        "nombre": "417", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "486715.00", 
        "nombre": "390", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "429941.00", 
        "nombre": "366", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "386390.00", 
        "nombre": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "355618.00", 
        "nombre": "289", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "860449.00", 
        "nombre": "658", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "9520880.00", 
    "nombre": "7207"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19142543.00", 
        "nombre": "15073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9841877.00", 
        "nombre": "6641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2941269.00", 
        "nombre": "2023"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1065130.00", 
        "nombre": "749"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2600111.00", 
        "nombre": "1788"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7142492.00", 
        "nombre": "4829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2497682.00", 
        "nombre": "1651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "676732.00", 
        "nombre": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2330740.00", 
        "nombre": "1722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104000.00", 
        "nombre": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4860351.00", 
        "nombre": "3620", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4536517.00", 
        "nombre": "3108", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3814947.00", 
        "nombre": "3061", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4320855.00", 
        "nombre": "2997", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3388993.00", 
        "nombre": "2536", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2910497.00", 
        "nombre": "2169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1612280.00", 
        "nombre": "1334", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1619828.00", 
        "nombre": "1314", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1486657.00", 
        "nombre": "1182", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1351317.00", 
        "nombre": "1001", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3913488.00", 
        "nombre": "2923", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "33815730.00", 
    "nombre": "25245"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48207051.00", 
        "nombre": "37458"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22469809.00", 
        "nombre": "15211"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10978860.00", 
        "nombre": "7538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1213646.00", 
        "nombre": "855"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7076779.00", 
        "nombre": "4856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16873554.00", 
        "nombre": "11379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5776569.00", 
        "nombre": "3840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1489490.00", 
        "nombre": "985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6403111.00", 
        "nombre": "4625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "295000.00", 
        "nombre": "194"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12059198.00", 
        "nombre": "8947", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12850974.00", 
        "nombre": "8876", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10610571.00", 
        "nombre": "7312", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8346725.00", 
        "nombre": "6807", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9178189.00", 
        "nombre": "6783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7286431.00", 
        "nombre": "5316", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6234504.00", 
        "nombre": "4913", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3585832.00", 
        "nombre": "2909", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3545818.00", 
        "nombre": "2736", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3356951.00", 
        "nombre": "2578", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8308203.00", 
        "nombre": "6064", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "85363396.00", 
    "nombre": "63241"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7767890.00", 
        "nombre": "6204"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3478466.00", 
        "nombre": "2365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1663770.00", 
        "nombre": "1146"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "334462.00", 
        "nombre": "236"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1318547.00", 
        "nombre": "907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3306041.00", 
        "nombre": "2240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "937506.00", 
        "nombre": "631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "254960.00", 
        "nombre": "169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1019932.00", 
        "nombre": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "37955.00", 
        "nombre": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2446887.00", 
        "nombre": "1837", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2135360.00", 
        "nombre": "1500", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1677839.00", 
        "nombre": "1364", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1635279.00", 
        "nombre": "1147", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1175935.00", 
        "nombre": "905", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "824773.00", 
        "nombre": "601", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "741877.00", 
        "nombre": "588", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "627287.00", 
        "nombre": "521", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "621232.00", 
        "nombre": "521", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "548688.00", 
        "nombre": "406", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1185165.00", 
        "nombre": "904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "13620322.00", 
    "nombre": "10294"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18297202.00", 
        "nombre": "14700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8534802.00", 
        "nombre": "5795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2650902.00", 
        "nombre": "1826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "701260.00", 
        "nombre": "507"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3471930.00", 
        "nombre": "2403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6314359.00", 
        "nombre": "4272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1965652.00", 
        "nombre": "1303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "493263.00", 
        "nombre": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1741817.00", 
        "nombre": "1306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "110734.00", 
        "nombre": "72"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5456897.00", 
        "nombre": "4113", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4059608.00", 
        "nombre": "2836", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3346183.00", 
        "nombre": "2832", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3997549.00", 
        "nombre": "2788", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3272673.00", 
        "nombre": "2460", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2540042.00", 
        "nombre": "1872", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1489692.00", 
        "nombre": "1259", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1344327.00", 
        "nombre": "1091", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1280785.00", 
        "nombre": "1029", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1227054.00", 
        "nombre": "1010", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2810980.00", 
        "nombre": "2136", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "30825790.00", 
    "nombre": "23426"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9656384.00", 
        "nombre": "7634"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4794528.00", 
        "nombre": "3248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1470425.00", 
        "nombre": "1008"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "502475.00", 
        "nombre": "358"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1212825.00", 
        "nombre": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3961020.00", 
        "nombre": "2665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1287212.00", 
        "nombre": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "263491.00", 
        "nombre": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1271312.00", 
        "nombre": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54000.00", 
        "nombre": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3030344.00", 
        "nombre": "2335", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2857870.00", 
        "nombre": "2003", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2309911.00", 
        "nombre": "1613", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1966636.00", 
        "nombre": "1563", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1247528.00", 
        "nombre": "957", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1064215.00", 
        "nombre": "780", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "696023.00", 
        "nombre": "541", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "678077.00", 
        "nombre": "536", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "636169.00", 
        "nombre": "487", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "582054.00", 
        "nombre": "466", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1683783.00", 
        "nombre": "1269", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "16752610.00", 
    "nombre": "12550"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25442852.00", 
        "nombre": "20044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10729885.23", 
        "nombre": "7256"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5799981.00", 
        "nombre": "3971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1161054.00", 
        "nombre": "811"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3786637.00", 
        "nombre": "2611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9587251.23", 
        "nombre": "6486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3080035.00", 
        "nombre": "2048"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "742490.00", 
        "nombre": "486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3673080.00", 
        "nombre": "2791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136361.00", 
        "nombre": "90"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8385756.00", 
        "nombre": "6373", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6767810.00", 
        "nombre": "4706", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5124157.00", 
        "nombre": "4144", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5693681.00", 
        "nombre": "3933", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3985069.00", 
        "nombre": "2974", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2871752.00", 
        "nombre": "2141", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2076887.00", 
        "nombre": "1551", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1816351.00", 
        "nombre": "1504", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1681330.23", 
        "nombre": "1399", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1499505.00", 
        "nombre": "1149", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4151818.00", 
        "nombre": "3049", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "44054116.23", 
    "nombre": "32923"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8557365.00", 
        "nombre": "6664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3318552.00", 
        "nombre": "2270"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1197257.00", 
        "nombre": "832"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "513978.00", 
        "nombre": "356"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1436544.00", 
        "nombre": "995"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3384464.00", 
        "nombre": "2305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "933863.00", 
        "nombre": "629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "223390.00", 
        "nombre": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1471984.00", 
        "nombre": "1078"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "41196.00", 
        "nombre": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2576000.00", 
        "nombre": "1812", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2335405.00", 
        "nombre": "1717", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1939885.00", 
        "nombre": "1357", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1474215.00", 
        "nombre": "1209", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1081042.00", 
        "nombre": "830", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "810303.00", 
        "nombre": "637", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "781027.00", 
        "nombre": "567", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "728570.00", 
        "nombre": "537", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "518238.00", 
        "nombre": "428", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "459434.00", 
        "nombre": "400", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1060161.00", 
        "nombre": "795", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "13764280.00", 
    "nombre": "10289"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45565910.00", 
        "nombre": "35939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26359702.01", 
        "nombre": "17795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6860827.00", 
        "nombre": "4732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1801655.00", 
        "nombre": "1258"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6317524.00", 
        "nombre": "4332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15602933.00", 
        "nombre": "10499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5908265.00", 
        "nombre": "3901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1488367.01", 
        "nombre": "979"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4763725.00", 
        "nombre": "3534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "247762.00", 
        "nombre": "161"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12212589.00", 
        "nombre": "9245", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11008801.00", 
        "nombre": "8237", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9749115.00", 
        "nombre": "7140", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8593542.00", 
        "nombre": "6950", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9354774.01", 
        "nombre": "6376", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8913681.00", 
        "nombre": "6172", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4165967.00", 
        "nombre": "3409", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3584116.00", 
        "nombre": "2931", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3047031.00", 
        "nombre": "2441", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3090636.00", 
        "nombre": "2196", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9997595.00", 
        "nombre": "7462", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "83717847.01", 
    "nombre": "62559"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16526885.00", 
        "nombre": "13245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8950073.33", 
        "nombre": "6035"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4003081.00", 
        "nombre": "2732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "556013.00", 
        "nombre": "396"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2281329.00", 
        "nombre": "1559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7111762.33", 
        "nombre": "4780"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2645387.00", 
        "nombre": "1748"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "592346.00", 
        "nombre": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2044294.00", 
        "nombre": "1534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "85500.00", 
        "nombre": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5733247.33", 
        "nombre": "4416", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4745296.00", 
        "nombre": "3285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3947177.00", 
        "nombre": "3201", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3612996.00", 
        "nombre": "2471", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2653349.00", 
        "nombre": "1992", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2381445.00", 
        "nombre": "1749", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1400337.00", 
        "nombre": "1141", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1211564.00", 
        "nombre": "965", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1201472.00", 
        "nombre": "964", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1112831.00", 
        "nombre": "862", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2793600.00", 
        "nombre": "2025", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "30793314.33", 
    "nombre": "23071"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7594575.00", 
        "nombre": "6154"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3032132.00", 
        "nombre": "2057"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1237546.00", 
        "nombre": "850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "513291.00", 
        "nombre": "356"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1479510.00", 
        "nombre": "1021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2688292.00", 
        "nombre": "1817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "771262.00", 
        "nombre": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "188835.00", 
        "nombre": "123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1265332.00", 
        "nombre": "953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9298.00", 
        "nombre": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2345728.00", 
        "nombre": "1776", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2349297.00", 
        "nombre": "1683", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1767866.00", 
        "nombre": "1254", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1319414.00", 
        "nombre": "1087", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1006056.00", 
        "nombre": "782", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "695011.00", 
        "nombre": "577", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "743062.00", 
        "nombre": "555", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "654680.00", 
        "nombre": "492", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "504095.00", 
        "nombre": "446", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "405978.00", 
        "nombre": "340", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "984445.00", 
        "nombre": "796", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "12775632.00", 
    "nombre": "9788"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11656416.00", 
        "nombre": "9397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5209464.20", 
        "nombre": "3532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1930770.00", 
        "nombre": "1324"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "599353.00", 
        "nombre": "427"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1936564.00", 
        "nombre": "1334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4264064.00", 
        "nombre": "2894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1484954.00", 
        "nombre": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "337638.00", 
        "nombre": "227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1661312.00", 
        "nombre": "1219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "71883.20", 
        "nombre": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3801757.00", 
        "nombre": "2874", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3132231.00", 
        "nombre": "2190", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2443919.00", 
        "nombre": "2020", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2609928.00", 
        "nombre": "1849", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1378219.00", 
        "nombre": "1068", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1229917.00", 
        "nombre": "919", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "928191.00", 
        "nombre": "741", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "774980.00", 
        "nombre": "626", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "723491.20", 
        "nombre": "598", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "693751.00", 
        "nombre": "595", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1936454.00", 
        "nombre": "1460", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "19652838.20", 
    "nombre": "14940"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3060468.00", 
        "nombre": "2386"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1367990.00", 
        "nombre": "925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "417213.00", 
        "nombre": "283"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "247519.00", 
        "nombre": "175"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "796694.00", 
        "nombre": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1215877.00", 
        "nombre": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "365123.00", 
        "nombre": "244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "74200.00", 
        "nombre": "50"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "561584.00", 
        "nombre": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12000.00", 
        "nombre": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1350017.00", 
        "nombre": "960", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "754940.00", 
        "nombre": "548", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "637002.00", 
        "nombre": "446", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "477862.00", 
        "nombre": "365", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "427071.00", 
        "nombre": "334", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "363588.00", 
        "nombre": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "240604.00", 
        "nombre": "191", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "238112.00", 
        "nombre": "169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "151306.00", 
        "nombre": "136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "154143.00", 
        "nombre": "130", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "348852.00", 
        "nombre": "264", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "5143497.00", 
    "nombre": "3815"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21511090.00", 
        "nombre": "17144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12259821.00", 
        "nombre": "8307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2700847.09", 
        "nombre": "1856"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1468469.00", 
        "nombre": "1023"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2782020.00", 
        "nombre": "1911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8841332.09", 
        "nombre": "5955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2899115.00", 
        "nombre": "1927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "765092.00", 
        "nombre": "510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2586287.00", 
        "nombre": "1890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "110774.00", 
        "nombre": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6179777.00", 
        "nombre": "4686", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4867172.00", 
        "nombre": "3856", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5095293.00", 
        "nombre": "3522", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4682342.00", 
        "nombre": "3283", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4268040.00", 
        "nombre": "3238", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3278517.09", 
        "nombre": "2439", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1871061.00", 
        "nombre": "1492", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1663982.00", 
        "nombre": "1363", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1593658.00", 
        "nombre": "1325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1403536.00", 
        "nombre": "1071", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3929201.00", 
        "nombre": "2878", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "38832579.09", 
    "nombre": "29153"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14495527.00", 
        "nombre": "11355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6438512.79", 
        "nombre": "4337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1375219.00", 
        "nombre": "940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "756055.00", 
        "nombre": "527"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2307099.00", 
        "nombre": "1579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6039401.79", 
        "nombre": "4073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1968030.00", 
        "nombre": "1300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "512581.00", 
        "nombre": "341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1767480.00", 
        "nombre": "1328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53549.00", 
        "nombre": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4928994.00", 
        "nombre": "3604", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4143684.00", 
        "nombre": "2885", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2868581.00", 
        "nombre": "2302", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2289571.00", 
        "nombre": "1600", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1873368.00", 
        "nombre": "1407", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1472930.79", 
        "nombre": "1091", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1109674.00", 
        "nombre": "908", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1037227.00", 
        "nombre": "832", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "950007.00", 
        "nombre": "688", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "783818.00", 
        "nombre": "656", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2083234.00", 
        "nombre": "1623", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "23541088.79", 
    "nombre": "17596"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13960080.00", 
        "nombre": "11118"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7872894.00", 
        "nombre": "5334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2898270.00", 
        "nombre": "1998"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "969765.00", 
        "nombre": "667"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2072832.00", 
        "nombre": "1421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6050680.00", 
        "nombre": "4081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2222482.00", 
        "nombre": "1486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "676412.00", 
        "nombre": "441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1998364.00", 
        "nombre": "1513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97000.00", 
        "nombre": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4620122.00", 
        "nombre": "3487", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3281998.00", 
        "nombre": "2678", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3367390.00", 
        "nombre": "2356", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3102720.00", 
        "nombre": "2134", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2551171.00", 
        "nombre": "1851", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2023140.00", 
        "nombre": "1481", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1425757.00", 
        "nombre": "1008", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1068731.00", 
        "nombre": "880", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1037517.00", 
        "nombre": "858", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "918658.00", 
        "nombre": "732", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2910713.00", 
        "nombre": "2208", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "26307917.00", 
    "nombre": "19673"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3996427.00", 
        "nombre": "3187"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1840653.00", 
        "nombre": "1243"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "710739.00", 
        "nombre": "483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "164624.00", 
        "nombre": "121"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "603757.00", 
        "nombre": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1688140.00", 
        "nombre": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "545112.00", 
        "nombre": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "175528.00", 
        "nombre": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "611625.00", 
        "nombre": "456"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50517.00", 
        "nombre": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1523208.00", 
        "nombre": "1170", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1076559.00", 
        "nombre": "861", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "945790.00", 
        "nombre": "657", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "912577.00", 
        "nombre": "627", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "426540.00", 
        "nombre": "322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "328815.00", 
        "nombre": "301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "416067.00", 
        "nombre": "299", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "294845.00", 
        "nombre": "229", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "249577.00", 
        "nombre": "204", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "215192.00", 
        "nombre": "158", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "437200.00", 
        "nombre": "331", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "6826370.00", 
    "nombre": "5159"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7162446.00", 
        "nombre": "5611"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3757548.00", 
        "nombre": "2525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "765190.00", 
        "nombre": "530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "415674.00", 
        "nombre": "291"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1116691.00", 
        "nombre": "766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3093319.00", 
        "nombre": "2092"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "997348.00", 
        "nombre": "663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "284462.00", 
        "nombre": "182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "899998.00", 
        "nombre": "668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "41500.00", 
        "nombre": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2426725.00", 
        "nombre": "1805", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1733044.00", 
        "nombre": "1344", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1771068.00", 
        "nombre": "1240", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1559612.00", 
        "nombre": "1088", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "986485.00", 
        "nombre": "742", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "814417.00", 
        "nombre": "597", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "567960.00", 
        "nombre": "463", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "535947.00", 
        "nombre": "403", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "480218.00", 
        "nombre": "389", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "438364.00", 
        "nombre": "320", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1152134.00", 
        "nombre": "893", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "12465974.00", 
    "nombre": "9284"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17894783.00", 
        "nombre": "14300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9059366.00", 
        "nombre": "6113"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3421848.00", 
        "nombre": "2335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "546562.00", 
        "nombre": "381"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2252610.00", 
        "nombre": "1533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7015339.00", 
        "nombre": "4726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2414017.00", 
        "nombre": "1609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "622782.00", 
        "nombre": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2429537.00", 
        "nombre": "1773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "160500.00", 
        "nombre": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5753573.00", 
        "nombre": "4351", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3917891.00", 
        "nombre": "3228", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4623687.00", 
        "nombre": "3213", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3760010.00", 
        "nombre": "2577", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3066099.00", 
        "nombre": "2216", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2443004.00", 
        "nombre": "1831", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1488513.00", 
        "nombre": "1195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1227905.00", 
        "nombre": "1032", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1273799.00", 
        "nombre": "980", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1226719.00", 
        "nombre": "949", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2805108.00", 
        "nombre": "2142", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "31586308.00", 
    "nombre": "23714"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4254116.00", 
        "nombre": "3377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1638270.00", 
        "nombre": "1114"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "692528.00", 
        "nombre": "472"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "169770.00", 
        "nombre": "119"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "606178.00", 
        "nombre": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1697667.00", 
        "nombre": "1161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "538808.00", 
        "nombre": "360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "135696.00", 
        "nombre": "90"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "617476.00", 
        "nombre": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "33000.00", 
        "nombre": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1300308.00", 
        "nombre": "975", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1047604.00", 
        "nombre": "891", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1060122.00", 
        "nombre": "739", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "958029.00", 
        "nombre": "672", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "513851.00", 
        "nombre": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "393198.00", 
        "nombre": "304", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "335878.00", 
        "nombre": "247", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "243252.00", 
        "nombre": "212", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "218008.00", 
        "nombre": "176", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "213832.00", 
        "nombre": "172", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "600404.00", 
        "nombre": "436", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "6884486.00", 
    "nombre": "5197"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25583473.00", 
        "nombre": "20081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13865403.00", 
        "nombre": "9362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3045519.00", 
        "nombre": "2106"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1069566.00", 
        "nombre": "751"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4456845.00", 
        "nombre": "3080"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9858878.00", 
        "nombre": "6645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3196242.00", 
        "nombre": "2112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "770627.00", 
        "nombre": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3285969.00", 
        "nombre": "2405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "109157.00", 
        "nombre": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7489376.00", 
        "nombre": "5513", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7494107.00", 
        "nombre": "5189", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4677791.00", 
        "nombre": "3767", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4954511.00", 
        "nombre": "3683", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4710331.00", 
        "nombre": "3275", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3528259.00", 
        "nombre": "2576", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2360025.00", 
        "nombre": "1871", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1855969.00", 
        "nombre": "1560", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1848648.00", 
        "nombre": "1507", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1616950.00", 
        "nombre": "1284", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4190328.00", 
        "nombre": "3101", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "44726295.00", 
    "nombre": "33326"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22867479.00", 
        "nombre": "18276"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11677543.00", 
        "nombre": "7854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7636170.00", 
        "nombre": "5204"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "537598.00", 
        "nombre": "375"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3212576.00", 
        "nombre": "2206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10764423.00", 
        "nombre": "7270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4451619.00", 
        "nombre": "2962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1388159.00", 
        "nombre": "898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2622083.00", 
        "nombre": "1938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "174828.00", 
        "nombre": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8715234.00", 
        "nombre": "6435", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6199918.00", 
        "nombre": "5236", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6680508.00", 
        "nombre": "4616", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5860841.00", 
        "nombre": "3974", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3865833.00", 
        "nombre": "2834", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3125657.00", 
        "nombre": "2323", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1733008.00", 
        "nombre": "1392", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1573098.00", 
        "nombre": "1197", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1339606.00", 
        "nombre": "1111", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1354149.00", 
        "nombre": "1065", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3073597.00", 
        "nombre": "2268", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "43521449.00", 
    "nombre": "32451"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5931837.00", 
        "nombre": "4653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2507467.00", 
        "nombre": "1703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "833797.00", 
        "nombre": "570"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "285426.00", 
        "nombre": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "838720.00", 
        "nombre": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2412063.00", 
        "nombre": "1645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "770641.00", 
        "nombre": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "147068.00", 
        "nombre": "99"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "954128.00", 
        "nombre": "707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42334.00", 
        "nombre": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1781631.00", 
        "nombre": "1264", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1710232.00", 
        "nombre": "1260", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1211019.00", 
        "nombre": "953", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1278151.00", 
        "nombre": "895", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "648867.00", 
        "nombre": "470", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "582277.00", 
        "nombre": "436", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "477933.00", 
        "nombre": "394", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "454949.00", 
        "nombre": "383", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "414722.00", 
        "nombre": "358", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "385095.00", 
        "nombre": "280", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "839171.00", 
        "nombre": "654", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "9784047.00", 
    "nombre": "7347"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63106975.00", 
        "nombre": "50687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30952722.00", 
        "nombre": "20956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15256728.00", 
        "nombre": "10432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1783238.00", 
        "nombre": "1244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8335478.00", 
        "nombre": "5755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24431244.00", 
        "nombre": "16556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8735152.00", 
        "nombre": "5789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2559776.00", 
        "nombre": "1687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6740578.00", 
        "nombre": "5066"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "546436.00", 
        "nombre": "358"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19855815.00", 
        "nombre": "15450", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13205949.00", 
        "nombre": "11025", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15314013.00", 
        "nombre": "10491", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13728802.00", 
        "nombre": "10047", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11925468.00", 
        "nombre": "8385", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11431635.00", 
        "nombre": "8359", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5997799.00", 
        "nombre": "4426", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4445352.00", 
        "nombre": "3686", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4305727.00", 
        "nombre": "3454", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3897756.00", 
        "nombre": "3052", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10043231.00", 
        "nombre": "7616", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "114151547.00", 
    "nombre": "85991"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19714793.00", 
        "nombre": "15566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9561498.00", 
        "nombre": "6445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5727511.00", 
        "nombre": "3909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "623490.00", 
        "nombre": "440"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2518091.00", 
        "nombre": "1712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8047083.00", 
        "nombre": "5430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2904451.00", 
        "nombre": "1928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "772398.00", 
        "nombre": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2293916.00", 
        "nombre": "1674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "147974.00", 
        "nombre": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6448188.00", 
        "nombre": "4817", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4508693.00", 
        "nombre": "3694", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4982289.00", 
        "nombre": "3505", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3934821.00", 
        "nombre": "2685", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3179476.00", 
        "nombre": "2200", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2739971.00", 
        "nombre": "2046", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2745544.00", 
        "nombre": "1995", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1773415.00", 
        "nombre": "1422", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1482517.00", 
        "nombre": "1186", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1344906.00", 
        "nombre": "1076", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3413189.00", 
        "nombre": "2553", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "36553009.00", 
    "nombre": "27179"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7938867.00", 
        "nombre": "6136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3139212.00", 
        "nombre": "2122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1000925.00", 
        "nombre": "684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "389689.00", 
        "nombre": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1111410.00", 
        "nombre": "759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3305254.00", 
        "nombre": "2232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "973048.00", 
        "nombre": "646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "228026.00", 
        "nombre": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1214276.00", 
        "nombre": "895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21000.00", 
        "nombre": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2372035.00", 
        "nombre": "1744", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2152204.00", 
        "nombre": "1493", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1812141.00", 
        "nombre": "1263", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1560443.00", 
        "nombre": "1255", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "878735.00", 
        "nombre": "640", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "659138.00", 
        "nombre": "496", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "572540.00", 
        "nombre": "448", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "572109.00", 
        "nombre": "414", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "526425.00", 
        "nombre": "406", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "490698.00", 
        "nombre": "405", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1102603.00", 
        "nombre": "850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "12699071.00", 
    "nombre": "9414"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33293372.00", 
        "nombre": "27061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14333690.00", 
        "nombre": "9702"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6056997.00", 
        "nombre": "4141"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1132798.00", 
        "nombre": "805"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4358126.00", 
        "nombre": "3008"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13572560.00", 
        "nombre": "9201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4410970.00", 
        "nombre": "2939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1311338.00", 
        "nombre": "868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4229091.00", 
        "nombre": "3218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "223431.00", 
        "nombre": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11465277.00", 
        "nombre": "8949", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8070266.00", 
        "nombre": "7010", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8049311.00", 
        "nombre": "5563", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7323138.00", 
        "nombre": "5150", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5501299.00", 
        "nombre": "4016", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3805853.00", 
        "nombre": "2799", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1929800.00", 
        "nombre": "1557", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1833419.00", 
        "nombre": "1544", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1914425.00", 
        "nombre": "1538", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1896988.00", 
        "nombre": "1534", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4407044.00", 
        "nombre": "3296", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "56196820.00", 
    "nombre": "42956"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21935567.00", 
        "nombre": "17382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11125014.00", 
        "nombre": "7521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3813407.00", 
        "nombre": "2637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "729529.58", 
        "nombre": "516"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3119359.00", 
        "nombre": "2150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8542981.00", 
        "nombre": "5784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2928203.58", 
        "nombre": "1936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "820731.00", 
        "nombre": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3201969.00", 
        "nombre": "2399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125486.00", 
        "nombre": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6269788.00", 
        "nombre": "4695", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5992905.00", 
        "nombre": "4191", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5366404.00", 
        "nombre": "3769", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4172754.00", 
        "nombre": "3446", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3562921.58", 
        "nombre": "2623", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2957994.00", 
        "nombre": "2170", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1799665.00", 
        "nombre": "1501", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1755430.00", 
        "nombre": "1390", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1520351.00", 
        "nombre": "1247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1122324.00", 
        "nombre": "878", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3876743.00", 
        "nombre": "2891", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "38397279.58", 
    "nombre": "28801"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30111204.00", 
        "nombre": "23984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15412692.56", 
        "nombre": "10449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4885319.00", 
        "nombre": "3370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1570959.00", 
        "nombre": "1113"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4424407.00", 
        "nombre": "3057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11388757.56", 
        "nombre": "7700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3794147.00", 
        "nombre": "2533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1034985.00", 
        "nombre": "686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3998343.00", 
        "nombre": "2953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158200.00", 
        "nombre": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8092091.00", 
        "nombre": "6032", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6590643.00", 
        "nombre": "4955", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6573609.00", 
        "nombre": "4552", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5391880.00", 
        "nombre": "4454", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6234812.00", 
        "nombre": "4355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5102553.56", 
        "nombre": "3820", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2834322.00", 
        "nombre": "2350", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2362308.00", 
        "nombre": "1904", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2335248.00", 
        "nombre": "1828", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2041125.00", 
        "nombre": "1553", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5689845.00", 
        "nombre": "4290", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "53248436.56", 
    "nombre": "40093"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10967905.00", 
        "nombre": "8739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4415648.00", 
        "nombre": "3010"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1424521.00", 
        "nombre": "981"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "463655.00", 
        "nombre": "327"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1541984.00", 
        "nombre": "1081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3782538.00", 
        "nombre": "2578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1253223.00", 
        "nombre": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "308134.00", 
        "nombre": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1881297.00", 
        "nombre": "1398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "69000.00", 
        "nombre": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3128636.00", 
        "nombre": "2384", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2948780.00", 
        "nombre": "2066", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2317420.00", 
        "nombre": "1652", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1667532.00", 
        "nombre": "1390", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1467633.00", 
        "nombre": "1151", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1313050.00", 
        "nombre": "987", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1115615.00", 
        "nombre": "827", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "787352.00", 
        "nombre": "646", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "688866.00", 
        "nombre": "550", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "552765.00", 
        "nombre": "457", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1629396.00", 
        "nombre": "1260", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "17617045.00", 
    "nombre": "13370"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22823747.00", 
        "nombre": "18095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9247359.00", 
        "nombre": "6274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5374167.15", 
        "nombre": "3674"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "846458.00", 
        "nombre": "612"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4638439.00", 
        "nombre": "3183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8001448.15", 
        "nombre": "5441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2560725.00", 
        "nombre": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "698292.00", 
        "nombre": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2829916.00", 
        "nombre": "2113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "128000.00", 
        "nombre": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6904736.00", 
        "nombre": "5307", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5767969.00", 
        "nombre": "4050", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5501106.15", 
        "nombre": "3791", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3783729.00", 
        "nombre": "3192", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3415261.00", 
        "nombre": "2494", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2949417.00", 
        "nombre": "2146", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1876660.00", 
        "nombre": "1511", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1885827.00", 
        "nombre": "1404", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1601935.00", 
        "nombre": "1270", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1439680.00", 
        "nombre": "1154", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3838722.00", 
        "nombre": "2941", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "38965042.15", 
    "nombre": "29260"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31607989.00", 
        "nombre": "24941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19723432.00", 
        "nombre": "13366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9306757.00", 
        "nombre": "6406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1424225.00", 
        "nombre": "990"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4559912.00", 
        "nombre": "3127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14986160.00", 
        "nombre": "10129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5825345.00", 
        "nombre": "3882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1679876.00", 
        "nombre": "1117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3693635.00", 
        "nombre": "2683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "365378.00", 
        "nombre": "242"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10062695.00", 
        "nombre": "7392", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6860881.00", 
        "nombre": "5554", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7787534.00", 
        "nombre": "5345", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7537053.00", 
        "nombre": "5165", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7164602.00", 
        "nombre": "5165", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6240326.00", 
        "nombre": "4641", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2638782.00", 
        "nombre": "2159", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2445763.00", 
        "nombre": "2035", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2683236.00", 
        "nombre": "2014", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2729100.00", 
        "nombre": "1979", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7049407.00", 
        "nombre": "5272", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "63199379.00", 
    "nombre": "46721"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19490261.00", 
        "nombre": "15566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11943959.00", 
        "nombre": "8078"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5547549.00", 
        "nombre": "3799"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1044660.00", 
        "nombre": "723"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3169526.00", 
        "nombre": "2179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9558152.00", 
        "nombre": "6457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3941993.00", 
        "nombre": "2628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1032147.00", 
        "nombre": "682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2216957.00", 
        "nombre": "1660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "220730.00", 
        "nombre": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7688870.00", 
        "nombre": "5712", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4896234.00", 
        "nombre": "3973", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4993470.00", 
        "nombre": "3434", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5036270.00", 
        "nombre": "3427", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3513058.00", 
        "nombre": "2634", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3272786.00", 
        "nombre": "2422", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1607371.00", 
        "nombre": "1300", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1594320.00", 
        "nombre": "1221", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1411753.00", 
        "nombre": "1094", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1284452.00", 
        "nombre": "1041", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3336557.00", 
        "nombre": "2464", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "38635141.00", 
    "nombre": "28722"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77261786.00", 
        "nombre": "60081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37444128.40", 
        "nombre": "25256"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23946857.27", 
        "nombre": "16454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2616943.00", 
        "nombre": "1839"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10714260.00", 
        "nombre": "7339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27477980.40", 
        "nombre": "18497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9595211.00", 
        "nombre": "6373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2543191.27", 
        "nombre": "1673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8371866.00", 
        "nombre": "6016"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "507760.00", 
        "nombre": "337"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21720990.00", 
        "nombre": "16060", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18578296.00", 
        "nombre": "13645", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16016086.00", 
        "nombre": "11769", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15566012.40", 
        "nombre": "10715", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14320346.27", 
        "nombre": "9772", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12128696.00", 
        "nombre": "9567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11489824.00", 
        "nombre": "8223", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6467749.00", 
        "nombre": "5386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6777748.00", 
        "nombre": "5167", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6405225.00", 
        "nombre": "5165", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16246352.00", 
        "nombre": "11987", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "145717324.67", 
    "nombre": "107456"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6116601.00", 
        "nombre": "4948"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2577611.00", 
        "nombre": "1744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "813341.00", 
        "nombre": "556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "183477.00", 
        "nombre": "134"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "836997.00", 
        "nombre": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2207694.00", 
        "nombre": "1488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "692387.00", 
        "nombre": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "192000.00", 
        "nombre": "128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "885067.00", 
        "nombre": "687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50932.00", 
        "nombre": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2031049.00", 
        "nombre": "1626", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1620463.00", 
        "nombre": "1139", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1313996.00", 
        "nombre": "1054", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1373839.00", 
        "nombre": "968", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "646694.00", 
        "nombre": "490", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "550453.00", 
        "nombre": "411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "504904.00", 
        "nombre": "399", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "436420.00", 
        "nombre": "369", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "315956.00", 
        "nombre": "267", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "298348.00", 
        "nombre": "246", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "823038.00", 
        "nombre": "604", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "9915160.00", 
    "nombre": "7573"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16469544.00", 
        "nombre": "13009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7862484.00", 
        "nombre": "5333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2606300.00", 
        "nombre": "1791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "956028.00", 
        "nombre": "664"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2325504.00", 
        "nombre": "1602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7108845.00", 
        "nombre": "4799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2122561.00", 
        "nombre": "1407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "446739.00", 
        "nombre": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2609636.00", 
        "nombre": "1921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67941.00", 
        "nombre": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5482729.00", 
        "nombre": "4142", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4813466.00", 
        "nombre": "3361", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3580754.00", 
        "nombre": "2856", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3368790.00", 
        "nombre": "2325", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2336952.00", 
        "nombre": "1770", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1799841.00", 
        "nombre": "1328", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1259789.00", 
        "nombre": "1006", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1179908.00", 
        "nombre": "990", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1093363.00", 
        "nombre": "923", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1260866.00", 
        "nombre": "900", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2604919.00", 
        "nombre": "1988", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "28781377.00", 
    "nombre": "21589"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13369544.00", 
        "nombre": "10639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6513094.00", 
        "nombre": "4399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1643769.00", 
        "nombre": "1131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "467960.00", 
        "nombre": "334"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1873434.00", 
        "nombre": "1283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5166900.00", 
        "nombre": "3483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1764490.00", 
        "nombre": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "442551.00", 
        "nombre": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1505432.00", 
        "nombre": "1136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76500.00", 
        "nombre": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4004364.00", 
        "nombre": "3150", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3394801.00", 
        "nombre": "2757", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3069257.00", 
        "nombre": "2103", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2671357.00", 
        "nombre": "1872", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2081790.00", 
        "nombre": "1563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1665280.00", 
        "nombre": "1244", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "975688.00", 
        "nombre": "767", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "913005.00", 
        "nombre": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "890385.00", 
        "nombre": "688", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "618111.00", 
        "nombre": "454", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2173882.00", 
        "nombre": "1604", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "22457920.00", 
    "nombre": "16929"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30067987.00", 
        "nombre": "22592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11794947.00", 
        "nombre": "7986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3785879.00", 
        "nombre": "2580"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "798148.00", 
        "nombre": "564"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3175682.00", 
        "nombre": "2178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7813879.00", 
        "nombre": "5281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3383413.00", 
        "nombre": "2267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1216082.00", 
        "nombre": "810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7523432.00", 
        "nombre": "5300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "358270.00", 
        "nombre": "241"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12575953.00", 
        "nombre": "9084", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6233227.00", 
        "nombre": "4258", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5352997.00", 
        "nombre": "3922", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4477927.00", 
        "nombre": "3091", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3800689.00", 
        "nombre": "2836", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3411725.00", 
        "nombre": "2756", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3305651.00", 
        "nombre": "2424", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1959108.00", 
        "nombre": "1536", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1724630.00", 
        "nombre": "1250", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1565684.00", 
        "nombre": "1171", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3543445.00", 
        "nombre": "2621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "47951036.00", 
    "nombre": "34949"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37515998.00", 
        "nombre": "28896"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15476335.82", 
        "nombre": "10459"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5963077.00", 
        "nombre": "4089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "833981.00", 
        "nombre": "593"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4602403.00", 
        "nombre": "3150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10776854.00", 
        "nombre": "7276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4255140.00", 
        "nombre": "2839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1325694.82", 
        "nombre": "881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5573149.00", 
        "nombre": "4019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "382639.00", 
        "nombre": "249"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8659371.00", 
        "nombre": "6679", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7776474.82", 
        "nombre": "5683", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7882675.00", 
        "nombre": "5398", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6510192.00", 
        "nombre": "4805", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5882773.00", 
        "nombre": "4763", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6344396.00", 
        "nombre": "4378", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5330804.00", 
        "nombre": "3923", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3409072.00", 
        "nombre": "2657", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2816092.00", 
        "nombre": "2141", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2055508.00", 
        "nombre": "1570", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5182273.00", 
        "nombre": "3793", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "61849630.82", 
    "nombre": "45790"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "137653575.00", 
        "nombre": "104009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "94120176.00", 
        "nombre": "63048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "66966443.00", 
        "nombre": "45345"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4372741.00", 
        "nombre": "3026"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20857497.00", 
        "nombre": "14218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "60568504.00", 
        "nombre": "40454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28866578.00", 
        "nombre": "18826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10242900.00", 
        "nombre": "6600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "19099424.00", 
        "nombre": "13799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2367790.00", 
        "nombre": "1551"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "69946659.00", 
        "nombre": "50115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "43087071.00", 
        "nombre": "30109", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37811893.00", 
        "nombre": "24965", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "25412311.00", 
        "nombre": "19344", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21713519.00", 
        "nombre": "15796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21349257.00", 
        "nombre": "15502", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21081100.00", 
        "nombre": "14821", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "16729162.00", 
        "nombre": "12122", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11242155.00", 
        "nombre": "9006", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11986879.00", 
        "nombre": "8759", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31542117.00", 
        "nombre": "22077", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "311902123.00", 
    "nombre": "222616"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28855585.00", 
        "nombre": "23277"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13723655.00", 
        "nombre": "9276"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5720543.00", 
        "nombre": "3907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1019342.00", 
        "nombre": "713"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3684385.00", 
        "nombre": "2520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11772546.00", 
        "nombre": "7942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4284896.00", 
        "nombre": "2847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1134454.00", 
        "nombre": "748"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3256344.00", 
        "nombre": "2465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "271810.00", 
        "nombre": "176"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9388718.00", 
        "nombre": "7301", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6865395.00", 
        "nombre": "5662", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7284581.00", 
        "nombre": "4997", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5573144.00", 
        "nombre": "3900", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4534053.00", 
        "nombre": "3384", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4527546.00", 
        "nombre": "3336", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1969973.00", 
        "nombre": "1640", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1915990.00", 
        "nombre": "1584", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1781906.00", 
        "nombre": "1396", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1778718.00", 
        "nombre": "1305", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4884947.00", 
        "nombre": "3722", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "50504971.00", 
    "nombre": "38227"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40865928.00", 
        "nombre": "31399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18837070.00", 
        "nombre": "12643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14932336.00", 
        "nombre": "10183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "856917.00", 
        "nombre": "602"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5093250.00", 
        "nombre": "3474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15267863.00", 
        "nombre": "10245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5864019.00", 
        "nombre": "3876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1788377.00", 
        "nombre": "1152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4722967.00", 
        "nombre": "3423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "308000.00", 
        "nombre": "204"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12385817.00", 
        "nombre": "9092", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11575082.00", 
        "nombre": "8024", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10401231.00", 
        "nombre": "7200", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7649291.00", 
        "nombre": "6134", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6567600.00", 
        "nombre": "4790", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6712378.00", 
        "nombre": "4547", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5886152.00", 
        "nombre": "4354", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3175948.00", 
        "nombre": "2520", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3222712.00", 
        "nombre": "2426", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3018052.00", 
        "nombre": "2410", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6857028.00", 
        "nombre": "4999", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "77451291.00", 
    "nombre": "56496"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39685316.00", 
        "nombre": "30497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19560667.00", 
        "nombre": "13180"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14990519.00", 
        "nombre": "10242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "781549.00", 
        "nombre": "547"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4906461.00", 
        "nombre": "3338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13900041.00", 
        "nombre": "9339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5422832.00", 
        "nombre": "3573"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1687814.00", 
        "nombre": "1097"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4616779.00", 
        "nombre": "3328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "342462.00", 
        "nombre": "227"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10106804.00", 
        "nombre": "7346", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9607528.00", 
        "nombre": "7016", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10093561.00", 
        "nombre": "7010", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8005401.00", 
        "nombre": "5941", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7123688.00", 
        "nombre": "5547", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7839992.00", 
        "nombre": "5435", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6176093.00", 
        "nombre": "4146", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4053050.00", 
        "nombre": "3261", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3302568.00", 
        "nombre": "2591", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3003108.00", 
        "nombre": "2276", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8141817.00", 
        "nombre": "5961", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "77453610.00", 
    "nombre": "56530"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9717636.00", 
        "nombre": "7680"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4471857.00", 
        "nombre": "2996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "916599.00", 
        "nombre": "630"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "450518.00", 
        "nombre": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1140803.00", 
        "nombre": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3712905.00", 
        "nombre": "2490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1269710.00", 
        "nombre": "838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "290281.00", 
        "nombre": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1169493.00", 
        "nombre": "846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "74500.00", 
        "nombre": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3027917.00", 
        "nombre": "2236", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2081266.00", 
        "nombre": "1666", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2278318.00", 
        "nombre": "1596", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2059786.00", 
        "nombre": "1435", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1325620.00", 
        "nombre": "1030", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1025676.00", 
        "nombre": "769", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "655012.00", 
        "nombre": "522", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "626488.00", 
        "nombre": "519", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "596240.00", 
        "nombre": "500", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "559112.00", 
        "nombre": "444", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1652456.00", 
        "nombre": "1216", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "15887891.00", 
    "nombre": "11933"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14404253.00", 
        "nombre": "11713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5495620.00", 
        "nombre": "3697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2463438.00", 
        "nombre": "1688"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "590462.00", 
        "nombre": "420"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1795583.00", 
        "nombre": "1231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5229300.00", 
        "nombre": "3543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2009749.00", 
        "nombre": "1335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "511815.00", 
        "nombre": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1843278.00", 
        "nombre": "1401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125189.00", 
        "nombre": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4060091.00", 
        "nombre": "3281", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3716113.00", 
        "nombre": "2563", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2924243.00", 
        "nombre": "2501", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2770307.00", 
        "nombre": "1941", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2007275.00", 
        "nombre": "1471", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1472333.00", 
        "nombre": "1095", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1162221.00", 
        "nombre": "974", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "942671.00", 
        "nombre": "714", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "841321.00", 
        "nombre": "661", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "800322.00", 
        "nombre": "646", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2701813.00", 
        "nombre": "2079", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "23398710.00", 
    "nombre": "17926"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14296785.00", 
        "nombre": "11753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6392520.00", 
        "nombre": "4351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2764736.00", 
        "nombre": "1902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "582897.00", 
        "nombre": "417"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1985868.00", 
        "nombre": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5157284.00", 
        "nombre": "3480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1550156.00", 
        "nombre": "1030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "341240.00", 
        "nombre": "228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1916144.00", 
        "nombre": "1434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55342.00", 
        "nombre": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4499664.00", 
        "nombre": "3380", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3549905.00", 
        "nombre": "2513", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2924772.00", 
        "nombre": "2501", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2775383.00", 
        "nombre": "1969", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2222223.00", 
        "nombre": "1746", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1808889.00", 
        "nombre": "1333", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1422133.00", 
        "nombre": "1156", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1183066.00", 
        "nombre": "1037", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "974141.00", 
        "nombre": "849", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "838145.00", 
        "nombre": "684", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2462811.00", 
        "nombre": "1856", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "24661132.00", 
    "nombre": "19024"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9522296.00", 
        "nombre": "7727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4112403.00", 
        "nombre": "2776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1766433.00", 
        "nombre": "1218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "345819.00", 
        "nombre": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1322986.00", 
        "nombre": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3303798.00", 
        "nombre": "2226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "999484.00", 
        "nombre": "663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "284291.00", 
        "nombre": "186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1329357.00", 
        "nombre": "1001"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2909984.00", 
        "nombre": "2197", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3030223.00", 
        "nombre": "2135", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1826793.00", 
        "nombre": "1595", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1863443.00", 
        "nombre": "1342", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1476369.00", 
        "nombre": "1119", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1053270.00", 
        "nombre": "773", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "685978.00", 
        "nombre": "552", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "662651.00", 
        "nombre": "536", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "637593.00", 
        "nombre": "535", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "580137.00", 
        "nombre": "482", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1378836.00", 
        "nombre": "1026", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "16105277.00", 
    "nombre": "12292"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58066217.00", 
        "nombre": "46162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23030879.00", 
        "nombre": "15557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15273746.00", 
        "nombre": "10468"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1611712.00", 
        "nombre": "1146"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10653834.00", 
        "nombre": "7389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21250831.00", 
        "nombre": "14416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6093298.00", 
        "nombre": "4016"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1412541.00", 
        "nombre": "927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6369343.00", 
        "nombre": "4671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "231499.00", 
        "nombre": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19739791.00", 
        "nombre": "14831", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14787299.00", 
        "nombre": "10402", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10432461.00", 
        "nombre": "8856", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12494870.00", 
        "nombre": "8569", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7729662.00", 
        "nombre": "5854", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7745424.00", 
        "nombre": "5738", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5489468.00", 
        "nombre": "4282", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4442570.00", 
        "nombre": "3443", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4065779.00", 
        "nombre": "3418", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3382786.00", 
        "nombre": "2689", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9404615.00", 
        "nombre": "6840", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "99714725.00", 
    "nombre": "74922"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28368318.00", 
        "nombre": "22690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12806104.00", 
        "nombre": "8666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7398849.00", 
        "nombre": "5043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1127278.00", 
        "nombre": "782"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4467743.00", 
        "nombre": "3074"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11732305.00", 
        "nombre": "7924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3233413.00", 
        "nombre": "2152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "740306.00", 
        "nombre": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3471217.00", 
        "nombre": "2600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "161500.00", 
        "nombre": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10935998.00", 
        "nombre": "8239", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7099766.00", 
        "nombre": "4990", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7139262.00", 
        "nombre": "4924", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4876749.00", 
        "nombre": "4102", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3911820.00", 
        "nombre": "3025", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3796508.00", 
        "nombre": "2780", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2278213.00", 
        "nombre": "1787", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2105462.00", 
        "nombre": "1726", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2113385.00", 
        "nombre": "1660", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1875274.00", 
        "nombre": "1561", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4582710.00", 
        "nombre": "3316", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "50715147.00", 
    "nombre": "38110"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20547887.00", 
        "nombre": "16228"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12711900.00", 
        "nombre": "8610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2522252.00", 
        "nombre": "1732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "945240.00", 
        "nombre": "680"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3935614.00", 
        "nombre": "2694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8148339.00", 
        "nombre": "5502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3047388.00", 
        "nombre": "2024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "660083.00", 
        "nombre": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2340356.00", 
        "nombre": "1718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "77418.00", 
        "nombre": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6635348.00", 
        "nombre": "4887", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5659479.00", 
        "nombre": "3907", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4684501.00", 
        "nombre": "3776", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4275380.00", 
        "nombre": "2948", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3719890.00", 
        "nombre": "2812", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2943172.00", 
        "nombre": "2141", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1695188.00", 
        "nombre": "1357", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1516445.00", 
        "nombre": "1247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1386189.00", 
        "nombre": "1061", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1260714.00", 
        "nombre": "1044", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3736144.00", 
        "nombre": "2796", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "37512450.00", 
    "nombre": "27976"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12128245.00", 
        "nombre": "9743"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5794245.00", 
        "nombre": "3900"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1328431.00", 
        "nombre": "920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "580375.00", 
        "nombre": "409"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1409101.00", 
        "nombre": "973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4246458.00", 
        "nombre": "2866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1463167.00", 
        "nombre": "958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "443461.00", 
        "nombre": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1407996.00", 
        "nombre": "1039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79808.00", 
        "nombre": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3695538.00", 
        "nombre": "2847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2518130.00", 
        "nombre": "2055", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2762335.00", 
        "nombre": "1956", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2551421.00", 
        "nombre": "1796", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1802474.00", 
        "nombre": "1353", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1702211.00", 
        "nombre": "1235", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "893133.00", 
        "nombre": "732", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "781169.00", 
        "nombre": "669", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "848992.00", 
        "nombre": "666", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "756387.00", 
        "nombre": "622", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2101929.00", 
        "nombre": "1584", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "20413719.00", 
    "nombre": "15515"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10945685.00", 
        "nombre": "8878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5183436.77", 
        "nombre": "3504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1813586.00", 
        "nombre": "1244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "486862.00", 
        "nombre": "337"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1566040.00", 
        "nombre": "1083"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4043343.77", 
        "nombre": "2728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1361702.00", 
        "nombre": "897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "428383.00", 
        "nombre": "279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1729542.00", 
        "nombre": "1295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "69000.00", 
        "nombre": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3381656.00", 
        "nombre": "2602", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2526224.77", 
        "nombre": "2019", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2654524.00", 
        "nombre": "1897", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2461782.00", 
        "nombre": "1756", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1623879.00", 
        "nombre": "1187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1310696.00", 
        "nombre": "953", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "946116.00", 
        "nombre": "783", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "744650.00", 
        "nombre": "629", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "684805.00", 
        "nombre": "589", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "697659.00", 
        "nombre": "573", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1758843.00", 
        "nombre": "1313", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "18790834.77", 
    "nombre": "14301"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11349281.00", 
        "nombre": "9123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6493150.00", 
        "nombre": "4411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2215589.00", 
        "nombre": "1515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "392304.00", 
        "nombre": "282"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1883729.00", 
        "nombre": "1311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4893713.00", 
        "nombre": "3309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1627493.00", 
        "nombre": "1082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "445846.00", 
        "nombre": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1736765.00", 
        "nombre": "1303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81500.00", 
        "nombre": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4025231.00", 
        "nombre": "3012", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3276546.00", 
        "nombre": "2289", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3082774.00", 
        "nombre": "2164", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2507759.00", 
        "nombre": "2091", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1297686.00", 
        "nombre": "966", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1299442.00", 
        "nombre": "960", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1202836.00", 
        "nombre": "915", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "831303.00", 
        "nombre": "671", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "690521.00", 
        "nombre": "615", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "669922.00", 
        "nombre": "530", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1862861.00", 
        "nombre": "1395", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "20746881.00", 
    "nombre": "15608"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9431723.00", 
        "nombre": "7487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4106370.00", 
        "nombre": "2777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1881352.00", 
        "nombre": "1298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "447741.00", 
        "nombre": "315"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1303161.00", 
        "nombre": "893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3975382.00", 
        "nombre": "2686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1151248.00", 
        "nombre": "764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "283500.00", 
        "nombre": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1230081.00", 
        "nombre": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "33000.00", 
        "nombre": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2998991.00", 
        "nombre": "2281", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2380613.00", 
        "nombre": "1666", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2325300.00", 
        "nombre": "1629", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1868355.00", 
        "nombre": "1507", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1113762.00", 
        "nombre": "848", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1045509.00", 
        "nombre": "779", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "776373.00", 
        "nombre": "638", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "694349.00", 
        "nombre": "564", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "706545.00", 
        "nombre": "546", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "589284.00", 
        "nombre": "460", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1640057.00", 
        "nombre": "1220", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "16139138.00", 
    "nombre": "12138"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3123267.00", 
        "nombre": "2463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1797076.00", 
        "nombre": "1217"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "691626.00", 
        "nombre": "481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "89064.00", 
        "nombre": "65"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "490826.00", 
        "nombre": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1405176.00", 
        "nombre": "949"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "503820.00", 
        "nombre": "338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "111788.00", 
        "nombre": "75"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "376920.00", 
        "nombre": "278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18000.00", 
        "nombre": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1124739.00", 
        "nombre": "843", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "812333.00", 
        "nombre": "669", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "882052.00", 
        "nombre": "610", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "809297.00", 
        "nombre": "559", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "512838.00", 
        "nombre": "371", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "446106.00", 
        "nombre": "334", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "254753.00", 
        "nombre": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "202998.00", 
        "nombre": "160", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "195970.00", 
        "nombre": "159", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "165036.00", 
        "nombre": "123", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "458618.00", 
        "nombre": "336", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "5864740.00", 
    "nombre": "4375"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33826861.00", 
        "nombre": "25996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16423041.00", 
        "nombre": "11032"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13825811.00", 
        "nombre": "9399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "557088.00", 
        "nombre": "384"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4182524.00", 
        "nombre": "2846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12673758.00", 
        "nombre": "8498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5020838.00", 
        "nombre": "3321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1464623.00", 
        "nombre": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3893552.00", 
        "nombre": "2788"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "248812.00", 
        "nombre": "164"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11353041.00", 
        "nombre": "7829", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9366962.00", 
        "nombre": "6934", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8799352.00", 
        "nombre": "6080", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6253260.00", 
        "nombre": "4908", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6016325.00", 
        "nombre": "4412", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5472056.00", 
        "nombre": "4010", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4817456.00", 
        "nombre": "3245", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2798140.00", 
        "nombre": "2107", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2561292.00", 
        "nombre": "2081", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2573759.00", 
        "nombre": "2073", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6119779.00", 
        "nombre": "4419", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "66131422.00", 
    "nombre": "48098"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54807249.00", 
        "nombre": "41438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27133522.00", 
        "nombre": "18251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25141763.41", 
        "nombre": "17102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "979978.00", 
        "nombre": "684"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7229567.00", 
        "nombre": "4919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18628061.41", 
        "nombre": "12472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8529393.00", 
        "nombre": "5622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2597448.00", 
        "nombre": "1685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6109195.00", 
        "nombre": "4397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "538184.00", 
        "nombre": "350"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18974734.00", 
        "nombre": "13674", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "18650809.41", 
        "nombre": "12991", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11794802.00", 
        "nombre": "8468", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9801911.00", 
        "nombre": "7203", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9918559.00", 
        "nombre": "6606", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7750051.00", 
        "nombre": "5794", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6378075.00", 
        "nombre": "4423", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5618534.00", 
        "nombre": "4349", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "5594997.00", 
        "nombre": "4027", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4901900.00", 
        "nombre": "3925", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12049431.00", 
        "nombre": "8766", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "111433803.41", 
    "nombre": "80226"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55375581.00", 
        "nombre": "41402"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27221294.00", 
        "nombre": "18191"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26422623.00", 
        "nombre": "17880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1145285.00", 
        "nombre": "799"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5955326.00", 
        "nombre": "4059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22155437.00", 
        "nombre": "14856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10680360.00", 
        "nombre": "7038"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3093235.00", 
        "nombre": "2014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5758895.00", 
        "nombre": "4192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "741595.00", 
        "nombre": "490"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "31950387.00", 
        "nombre": "22044", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18217174.00", 
        "nombre": "13348", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12532264.00", 
        "nombre": "8559", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10282645.00", 
        "nombre": "7472", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8489776.00", 
        "nombre": "5699", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5788481.00", 
        "nombre": "4355", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5149539.00", 
        "nombre": "3940", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4524425.00", 
        "nombre": "3309", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3950995.00", 
        "nombre": "2876", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3363934.00", 
        "nombre": "2612", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8182082.00", 
        "nombre": "5898", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "112431702.00", 
    "nombre": "80112"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48627982.00", 
        "nombre": "36765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20961433.03", 
        "nombre": "14089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20543062.00", 
        "nombre": "13958"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "868877.00", 
        "nombre": "606"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5556671.00", 
        "nombre": "3784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16530285.03", 
        "nombre": "11084"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6962236.00", 
        "nombre": "4575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2008233.00", 
        "nombre": "1297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5371038.00", 
        "nombre": "3870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "453151.00", 
        "nombre": "298"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19131916.00", 
        "nombre": "13343", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12345395.03", 
        "nombre": "8970", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11906028.00", 
        "nombre": "8707", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8928809.00", 
        "nombre": "6149", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6794759.00", 
        "nombre": "5198", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6868444.00", 
        "nombre": "5051", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7473980.00", 
        "nombre": "4981", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4988976.00", 
        "nombre": "3862", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3499781.00", 
        "nombre": "2841", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3714914.00", 
        "nombre": "2729", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8084320.00", 
        "nombre": "5841", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "93737322.03", 
    "nombre": "67672"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38829114.00", 
        "nombre": "29280"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17071334.00", 
        "nombre": "11437"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16192652.00", 
        "nombre": "11020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "640679.00", 
        "nombre": "445"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4235699.00", 
        "nombre": "2873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13901826.00", 
        "nombre": "9316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5946759.00", 
        "nombre": "3919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1703060.00", 
        "nombre": "1108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4183612.00", 
        "nombre": "3038"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "348100.00", 
        "nombre": "232"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19408827.00", 
        "nombre": "13373", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9748163.00", 
        "nombre": "7291", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9025983.00", 
        "nombre": "6207", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6561644.00", 
        "nombre": "4775", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5471195.00", 
        "nombre": "4304", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4958304.00", 
        "nombre": "3673", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4941710.00", 
        "nombre": "3327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2795463.00", 
        "nombre": "2202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2762532.00", 
        "nombre": "2021", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2306108.00", 
        "nombre": "1787", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6446138.00", 
        "nombre": "4616", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "74426067.00", 
    "nombre": "53576"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26551855.00", 
        "nombre": "19504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8598035.00", 
        "nombre": "5728"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7037778.14", 
        "nombre": "4794"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "834828.00", 
        "nombre": "573"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2015557.00", 
        "nombre": "1383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7541134.00", 
        "nombre": "5056"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2825259.00", 
        "nombre": "1833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "888592.14", 
        "nombre": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5018164.00", 
        "nombre": "3605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "207500.00", 
        "nombre": "127"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7807784.00", 
        "nombre": "5580", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5362895.00", 
        "nombre": "3688", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5191456.00", 
        "nombre": "3562", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3724622.00", 
        "nombre": "2670", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3268352.00", 
        "nombre": "2379", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2788128.00", 
        "nombre": "2115", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2994289.00", 
        "nombre": "2112", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2968756.14", 
        "nombre": "2091", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2480827.00", 
        "nombre": "1746", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1888792.00", 
        "nombre": "1331", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4775926.00", 
        "nombre": "3531", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "43251827.14", 
    "nombre": "30805"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16363299.00", 
        "nombre": "12244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8017843.00", 
        "nombre": "5381"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5159381.00", 
        "nombre": "3509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "479504.00", 
        "nombre": "338"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1645097.00", 
        "nombre": "1133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5927838.00", 
        "nombre": "3935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2397085.00", 
        "nombre": "1546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "844000.00", 
        "nombre": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3162593.00", 
        "nombre": "2358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "177069.00", 
        "nombre": "118"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5463821.00", 
        "nombre": "3883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3269131.00", 
        "nombre": "2231", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3211332.00", 
        "nombre": "2198", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2695047.00", 
        "nombre": "2032", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2575704.00", 
        "nombre": "1832", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2296536.00", 
        "nombre": "1665", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2140274.00", 
        "nombre": "1524", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2006112.00", 
        "nombre": "1445", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1718775.00", 
        "nombre": "1212", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1374881.00", 
        "nombre": "1072", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3553306.00", 
        "nombre": "2627", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "30304919.00", 
    "nombre": "21721"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5911606.00", 
        "nombre": "4277"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2165019.00", 
        "nombre": "1478"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1649773.00", 
        "nombre": "1113"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "171330.00", 
        "nombre": "121"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "722812.00", 
        "nombre": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1933484.00", 
        "nombre": "1300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "777419.00", 
        "nombre": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "274758.00", 
        "nombre": "177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "986890.00", 
        "nombre": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57000.00", 
        "nombre": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1583220.00", 
        "nombre": "1116", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1514637.00", 
        "nombre": "1033", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1347299.00", 
        "nombre": "987", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1093494.00", 
        "nombre": "764", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "713399.00", 
        "nombre": "500", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "650626.00", 
        "nombre": "461", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "637271.00", 
        "nombre": "453", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "554799.00", 
        "nombre": "411", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "454922.00", 
        "nombre": "319", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "447701.00", 
        "nombre": "306", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "957306.00", 
        "nombre": "684", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "9954674.00", 
    "nombre": "7034"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44962370.00", 
        "nombre": "33362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16769145.00", 
        "nombre": "11393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4279512.00", 
        "nombre": "2960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1256509.00", 
        "nombre": "867"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5168345.00", 
        "nombre": "3554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13755190.00", 
        "nombre": "9339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4823415.00", 
        "nombre": "3231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1626591.00", 
        "nombre": "1088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5351483.00", 
        "nombre": "3925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "352014.00", 
        "nombre": "236"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14359671.00", 
        "nombre": "10442", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8836858.00", 
        "nombre": "6064", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7431423.00", 
        "nombre": "5222", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6045338.00", 
        "nombre": "4270", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5387170.00", 
        "nombre": "4193", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4670737.00", 
        "nombre": "3313", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4316258.00", 
        "nombre": "3197", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3710645.00", 
        "nombre": "2773", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3552830.00", 
        "nombre": "2703", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2626399.00", 
        "nombre": "1901", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7464545.00", 
        "nombre": "5416", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "68401874.00", 
    "nombre": "49494"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8359750.00", 
        "nombre": "5820"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1645477.00", 
        "nombre": "1107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "229131.00", 
        "nombre": "155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "80639.00", 
        "nombre": "54"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "618659.00", 
        "nombre": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "261865.00", 
        "nombre": "175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "82500.00", 
        "nombre": "55"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "33000.00", 
        "nombre": "22"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18000.00", 
        "nombre": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4424420.00", 
        "nombre": "3124", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1236868.00", 
        "nombre": "839", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1213067.00", 
        "nombre": "819", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "936970.00", 
        "nombre": "640", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "714033.00", 
        "nombre": "489", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "386244.00", 
        "nombre": "267", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "301095.00", 
        "nombre": "204", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "292269.00", 
        "nombre": "202", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "241006.00", 
        "nombre": "164", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "236321.00", 
        "nombre": "160", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "441874.00", 
        "nombre": "304", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "10424167.00", 
    "nombre": "7212"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "32125647.00", 
    "nombre": "24645"
  }
]
