[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32565517.00", 
        "nombre": "23909", 
        "nombre_siren": "9854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9767176.00", 
        "nombre": "6503", 
        "nombre_siren": "2795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8281029.14", 
        "nombre": "5636", 
        "nombre_siren": "2267"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1105353.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2361948.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8597304.00", 
        "nombre": "5772", 
        "nombre_siren": "2511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3155157.00", 
        "nombre": "2054", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1014521.14", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6601557.00", 
        "nombre": "4752", 
        "nombre_siren": "1921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260111.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9230583.00", 
        "nombre": "6600", 
        "nombre_siren": "2719", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6258411.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "1638", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6271037.00", 
        "nombre": "4300", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5717666.00", 
        "nombre": "4097", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3830306.00", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3490739.14", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3232850.00", 
        "nombre": "2458", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3423101.00", 
        "nombre": "2416", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2817141.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2170237.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5515335.00", 
        "nombre": "4082", 
        "nombre_siren": "1666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "51957406.14", 
    "nombre": "37025", 
    "nombre_siren": "15261", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18937183.00", 
        "nombre": "14226", 
        "nombre_siren": "6213"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9290252.00", 
        "nombre": "6232", 
        "nombre_siren": "2719"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6086615.00", 
        "nombre": "4138", 
        "nombre_siren": "1724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "632289.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1936497.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6809062.00", 
        "nombre": "4526", 
        "nombre_siren": "2015"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2757432.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "995141.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3796957.00", 
        "nombre": "2848", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "246069.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6268055.00", 
        "nombre": "4473", 
        "nombre_siren": "1866", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3869198.00", 
        "nombre": "2652", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3791370.00", 
        "nombre": "2595", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3057023.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2933241.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2655741.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2417653.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2326072.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2079820.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1694027.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4137631.00", 
        "nombre": "3049", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "35229831.00", 
    "nombre": "25291", 
    "nombre_siren": "10889", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7492786.00", 
        "nombre": "5403", 
        "nombre_siren": "2302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2770601.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2055062.00", 
        "nombre": "1381", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "246809.00", 
        "nombre": "173", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "901485.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2344423.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "918919.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "330758.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1250750.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61500.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1997529.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1992346.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1677676.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1344982.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "877971.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "868970.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "812292.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "683375.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "633929.00", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "544660.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1185974.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "12619704.00", 
    "nombre": "8887", 
    "nombre_siren": "3770", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50209259.00", 
        "nombre": "37422", 
        "nombre_siren": "16297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18276627.00", 
        "nombre": "12430", 
        "nombre_siren": "5668"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4688941.00", 
        "nombre": "3247", 
        "nombre_siren": "1435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1456274.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "474"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5732057.00", 
        "nombre": "3946", 
        "nombre_siren": "1815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15124381.00", 
        "nombre": "10286", 
        "nombre_siren": "4795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5250026.00", 
        "nombre": "3520", 
        "nombre_siren": "1790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1793091.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6170443.00", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "392514.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15612785.00", 
        "nombre": "11398", 
        "nombre_siren": "4853", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9693354.00", 
        "nombre": "6660", 
        "nombre_siren": "3095", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8271478.00", 
        "nombre": "5824", 
        "nombre_siren": "2275", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6797927.00", 
        "nombre": "4804", 
        "nombre_siren": "2366", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5767254.00", 
        "nombre": "4515", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4859462.00", 
        "nombre": "3669", 
        "nombre_siren": "1524", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5120689.00", 
        "nombre": "3641", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4735208.00", 
        "nombre": "3517", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3858497.00", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2879582.00", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8166973.00", 
        "nombre": "5950", 
        "nombre_siren": "2627", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "75763209.00", 
    "nombre": "55014", 
    "nombre_siren": "23996", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12805026.00", 
        "nombre": "8872", 
        "nombre_siren": "3411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1945078.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "265671.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "69"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "121139.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "728159.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "341365.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "118500.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "48000.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "15"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13", 
        "nombre_siren": "6"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6867197.00", 
        "nombre": "4818", 
        "nombre_siren": "1840", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1773720.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1674294.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1678697.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "890683.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "524153.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "350723.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "353147.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "319509.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "85", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "254321.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "63", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "573140.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "15259584.00", 
    "nombre": "10527", 
    "nombre_siren": "4042", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "513238954.00", 
        "nombre": "389633", 
        "nombre_siren": "175587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "271192644.03", 
        "nombre": "182003", 
        "nombre_siren": "80884"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "224458923.41", 
        "nombre": "152438", 
        "nombre_siren": "64910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12606408.00", 
        "nombre": "8773", 
        "nombre_siren": "3982"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "65024297.00", 
        "nombre": "44330", 
        "nombre_siren": "20366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "194361611.44", 
        "nombre": "130265", 
        "nombre_siren": "59143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "87351458.00", 
        "nombre": "57370", 
        "nombre_siren": "26520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "27982009.00", 
        "nombre": "18134", 
        "nombre_siren": "8554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "60005182.00", 
        "nombre": "43617", 
        "nombre_siren": "19567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6157169.00", 
        "nombre": "4043", 
        "nombre_siren": "1998"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "168819060.41", 
        "nombre": "117425", 
        "nombre_siren": "43651", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "158038198.00", 
        "nombre": "114285", 
        "nombre_siren": "52772", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "141742842.03", 
        "nombre": "102284", 
        "nombre_siren": "44946", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "98547495.00", 
        "nombre": "65636", 
        "nombre_siren": "25122", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "85192159.00", 
        "nombre": "58710", 
        "nombre_siren": "28215", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "74201083.00", 
        "nombre": "56371", 
        "nombre_siren": "24593", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "74046303.00", 
        "nombre": "54518", 
        "nombre_siren": "27403", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "59712295.00", 
        "nombre": "46203", 
        "nombre_siren": "20484", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "39482846.00", 
        "nombre": "31665", 
        "nombre_siren": "13560", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "40607117.00", 
        "nombre": "30005", 
        "nombre_siren": "12875", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "105949102.00", 
        "nombre": "76269", 
        "nombre_siren": "34949", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1046338500.44", 
    "nombre": "753371", 
    "nombre_siren": "328470", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76459532.00", 
        "nombre": "60642", 
        "nombre_siren": "29203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38375363.33", 
        "nombre": "25909", 
        "nombre_siren": "12385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14540190.26", 
        "nombre": "9962", 
        "nombre_siren": "4515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3927242.00", 
        "nombre": "2785", 
        "nombre_siren": "1355"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10201193.00", 
        "nombre": "7005", 
        "nombre_siren": "3390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31137240.59", 
        "nombre": "21013", 
        "nombre_siren": "10269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11004539.00", 
        "nombre": "7297", 
        "nombre_siren": "3700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2743482.00", 
        "nombre": "1790", 
        "nombre_siren": "944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9994444.00", 
        "nombre": "7508", 
        "nombre_siren": "3583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "447308.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23221359.33", 
        "nombre": "17686", 
        "nombre_siren": "8269", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19130945.26", 
        "nombre": "13339", 
        "nombre_siren": "7151", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19195677.00", 
        "nombre": "13238", 
        "nombre_siren": "5065", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15870702.00", 
        "nombre": "12825", 
        "nombre_siren": "5991", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11171731.00", 
        "nombre": "8424", 
        "nombre_siren": "4329", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9928479.00", 
        "nombre": "7309", 
        "nombre_siren": "3567", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6166441.00", 
        "nombre": "5001", 
        "nombre_siren": "2162", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5834187.00", 
        "nombre": "4555", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5682739.00", 
        "nombre": "4535", 
        "nombre_siren": "1944", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4998902.00", 
        "nombre": "3940", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14990209.00", 
        "nombre": "11011", 
        "nombre_siren": "5322", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "136191371.59", 
    "nombre": "101863", 
    "nombre_siren": "47961", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "86671145.66", 
        "nombre": "68943", 
        "nombre_siren": "33178"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44073954.77", 
        "nombre": "29863", 
        "nombre_siren": "14272"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14902688.00", 
        "nombre": "10266", 
        "nombre_siren": "4772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4484355.00", 
        "nombre": "3173", 
        "nombre_siren": "1575"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12726550.00", 
        "nombre": "8767", 
        "nombre_siren": "4230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35739486.66", 
        "nombre": "24186", 
        "nombre_siren": "11821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11604189.77", 
        "nombre": "7700", 
        "nombre_siren": "3891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2913711.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "1010"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12272409.00", 
        "nombre": "9209", 
        "nombre_siren": "4417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "557964.00", 
        "nombre": "370", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28814724.00", 
        "nombre": "21783", 
        "nombre_siren": "10159", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23733599.66", 
        "nombre": "16510", 
        "nombre_siren": "6371", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17690261.00", 
        "nombre": "14307", 
        "nombre_siren": "6610", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19336485.00", 
        "nombre": "13453", 
        "nombre_siren": "7294", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13156576.00", 
        "nombre": "9873", 
        "nombre_siren": "5040", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10607300.00", 
        "nombre": "7824", 
        "nombre_siren": "3872", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6761134.00", 
        "nombre": "5624", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6663427.00", 
        "nombre": "5527", 
        "nombre_siren": "2329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6882260.77", 
        "nombre": "5421", 
        "nombre_siren": "2760", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4924422.00", 
        "nombre": "3864", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15281059.00", 
        "nombre": "11389", 
        "nombre_siren": "5671", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "153851248.43", 
    "nombre": "115575", 
    "nombre_siren": "54387", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97818994.00", 
        "nombre": "77755", 
        "nombre_siren": "37186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46260084.60", 
        "nombre": "31314", 
        "nombre_siren": "14886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16982092.00", 
        "nombre": "11644", 
        "nombre_siren": "5244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4395417.00", 
        "nombre": "3076", 
        "nombre_siren": "1455"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14378434.00", 
        "nombre": "9841", 
        "nombre_siren": "4708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40479748.79", 
        "nombre": "27355", 
        "nombre_siren": "13309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13785733.81", 
        "nombre": "9158", 
        "nombre_siren": "4658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3739840.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "1287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11788200.00", 
        "nombre": "8876", 
        "nombre_siren": "4180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "694249.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32164590.00", 
        "nombre": "24397", 
        "nombre_siren": "11261", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25987829.81", 
        "nombre": "17947", 
        "nombre_siren": "7017", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20714742.00", 
        "nombre": "16941", 
        "nombre_siren": "7853", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20645193.00", 
        "nombre": "14390", 
        "nombre_siren": "7746", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13314337.00", 
        "nombre": "10032", 
        "nombre_siren": "5189", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13252907.79", 
        "nombre": "9758", 
        "nombre_siren": "4695", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7471820.00", 
        "nombre": "6081", 
        "nombre_siren": "2614", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6532493.00", 
        "nombre": "5379", 
        "nombre_siren": "2262", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6453968.00", 
        "nombre": "5055", 
        "nombre_siren": "2573", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5505516.00", 
        "nombre": "4372", 
        "nombre_siren": "2117", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17044899.00", 
        "nombre": "12669", 
        "nombre_siren": "6064", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "169088295.60", 
    "nombre": "127021", 
    "nombre_siren": "59370", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "155505737.00", 
        "nombre": "125287", 
        "nombre_siren": "59333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "71833034.00", 
        "nombre": "48621", 
        "nombre_siren": "22909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35178935.00", 
        "nombre": "24071", 
        "nombre_siren": "10774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5514081.00", 
        "nombre": "3897", 
        "nombre_siren": "1779"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20238717.00", 
        "nombre": "13963", 
        "nombre_siren": "6629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61487210.00", 
        "nombre": "41723", 
        "nombre_siren": "20039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22153516.00", 
        "nombre": "14711", 
        "nombre_siren": "7327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6339460.00", 
        "nombre": "4173", 
        "nombre_siren": "2134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18380519.00", 
        "nombre": "13861", 
        "nombre_siren": "6375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1290996.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "448"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "49423078.00", 
        "nombre": "38469", 
        "nombre_siren": "17440", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32746039.00", 
        "nombre": "27763", 
        "nombre_siren": "12673", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37929824.00", 
        "nombre": "26049", 
        "nombre_siren": "10202", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33035486.00", 
        "nombre": "23208", 
        "nombre_siren": "12009", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28155729.00", 
        "nombre": "20701", 
        "nombre_siren": "10868", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22618569.00", 
        "nombre": "16578", 
        "nombre_siren": "8031", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13436919.00", 
        "nombre": "9749", 
        "nombre_siren": "4085", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11195840.00", 
        "nombre": "9227", 
        "nombre_siren": "3897", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10568278.00", 
        "nombre": "8480", 
        "nombre_siren": "3556", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9283887.00", 
        "nombre": "7400", 
        "nombre_siren": "3492", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25751748.00", 
        "nombre": "19678", 
        "nombre_siren": "9539", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "274145397.00", 
    "nombre": "207302", 
    "nombre_siren": "95760", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "155475451.00", 
        "nombre": "124070", 
        "nombre_siren": "58772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "85545796.00", 
        "nombre": "57990", 
        "nombre_siren": "27666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "38891563.00", 
        "nombre": "26679", 
        "nombre_siren": "12334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7194540.00", 
        "nombre": "5027", 
        "nombre_siren": "2441"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22676995.00", 
        "nombre": "15614", 
        "nombre_siren": "7530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "69622859.00", 
        "nombre": "47205", 
        "nombre_siren": "23023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26391445.00", 
        "nombre": "17631", 
        "nombre_siren": "8883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7664629.00", 
        "nombre": "5061", 
        "nombre_siren": "2607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20064130.00", 
        "nombre": "14965", 
        "nombre_siren": "7030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1519641.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "521"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "52962103.00", 
        "nombre": "39668", 
        "nombre_siren": "18355", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35056771.00", 
        "nombre": "29038", 
        "nombre_siren": "13204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "40075783.00", 
        "nombre": "27815", 
        "nombre_siren": "14457", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39060468.00", 
        "nombre": "26864", 
        "nombre_siren": "10505", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "27546612.00", 
        "nombre": "20172", 
        "nombre_siren": "10490", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23039804.00", 
        "nombre": "17096", 
        "nombre_siren": "8389", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12397289.00", 
        "nombre": "9471", 
        "nombre_siren": "4673", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11599877.00", 
        "nombre": "9461", 
        "nombre_siren": "4019", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11096355.00", 
        "nombre": "9272", 
        "nombre_siren": "3986", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9589106.00", 
        "nombre": "7486", 
        "nombre_siren": "3604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "29404398.00", 
        "nombre": "21746", 
        "nombre_siren": "10335", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "291828566.00", 
    "nombre": "218089", 
    "nombre_siren": "101989", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "118740412.00", 
        "nombre": "94226", 
        "nombre_siren": "45904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "67767190.01", 
        "nombre": "45870", 
        "nombre_siren": "22281"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16108383.09", 
        "nombre": "11093", 
        "nombre_siren": "5031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6160318.00", 
        "nombre": "4352", 
        "nombre_siren": "2115"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17639445.00", 
        "nombre": "12118", 
        "nombre_siren": "5864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44967188.09", 
        "nombre": "30360", 
        "nombre_siren": "15023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16246908.00", 
        "nombre": "10782", 
        "nombre_siren": "5553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4127579.01", 
        "nombre": "2711", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13284415.00", 
        "nombre": "9882", 
        "nombre_siren": "4732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "658954.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34302640.00", 
        "nombre": "25975", 
        "nombre_siren": "12064", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24291223.00", 
        "nombre": "19626", 
        "nombre_siren": "9181", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28059210.01", 
        "nombre": "19303", 
        "nombre_siren": "7448", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24130857.00", 
        "nombre": "18214", 
        "nombre_siren": "9240", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24298554.00", 
        "nombre": "16890", 
        "nombre_siren": "9461", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20356430.09", 
        "nombre": "14982", 
        "nombre_siren": "7285", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10297524.00", 
        "nombre": "8365", 
        "nombre_siren": "3684", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8597014.00", 
        "nombre": "7063", 
        "nombre_siren": "3029", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8678593.00", 
        "nombre": "6952", 
        "nombre_siren": "3544", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7128107.00", 
        "nombre": "5516", 
        "nombre_siren": "2783", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24274820.00", 
        "nombre": "17794", 
        "nombre_siren": "8548", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "214414972.10", 
    "nombre": "160680", 
    "nombre_siren": "76253", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110837959.00", 
        "nombre": "87298", 
        "nombre_siren": "42540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60882238.00", 
        "nombre": "41132", 
        "nombre_siren": "19586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11970960.00", 
        "nombre": "8258", 
        "nombre_siren": "3841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5529741.00", 
        "nombre": "3916", 
        "nombre_siren": "1828"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17880560.00", 
        "nombre": "12323", 
        "nombre_siren": "5873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43921897.00", 
        "nombre": "29639", 
        "nombre_siren": "14394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14485387.00", 
        "nombre": "9605", 
        "nombre_siren": "4933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3654764.00", 
        "nombre": "2402", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14295971.00", 
        "nombre": "10607", 
        "nombre_siren": "5044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "642145.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32015535.00", 
        "nombre": "23745", 
        "nombre_siren": "11023", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32593471.00", 
        "nombre": "22489", 
        "nombre_siren": "8720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22283328.00", 
        "nombre": "16492", 
        "nombre_siren": "8510", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19950746.00", 
        "nombre": "16037", 
        "nombre_siren": "7587", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21629733.00", 
        "nombre": "15093", 
        "nombre_siren": "8445", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15705280.00", 
        "nombre": "11635", 
        "nombre_siren": "5781", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8998057.00", 
        "nombre": "7250", 
        "nombre_siren": "3631", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8441312.00", 
        "nombre": "7013", 
        "nombre_siren": "3112", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7682670.00", 
        "nombre": "6244", 
        "nombre_siren": "2673", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6176980.00", 
        "nombre": "4945", 
        "nombre_siren": "2482", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18358550.00", 
        "nombre": "13724", 
        "nombre_siren": "6650", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "193835662.00", 
    "nombre": "144667", 
    "nombre_siren": "68601", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "262524162.00", 
        "nombre": "210261", 
        "nombre_siren": "100517"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "118022049.03", 
        "nombre": "79861", 
        "nombre_siren": "38176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43317015.00", 
        "nombre": "29771", 
        "nombre_siren": "13652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13369735.00", 
        "nombre": "9419", 
        "nombre_siren": "4672"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "40139950.00", 
        "nombre": "27682", 
        "nombre_siren": "13291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "91219439.83", 
        "nombre": "61781", 
        "nombre_siren": "30482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30158931.00", 
        "nombre": "20002", 
        "nombre_siren": "10280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8414982.00", 
        "nombre": "5524", 
        "nombre_siren": "2945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "31429723.00", 
        "nombre": "23404", 
        "nombre_siren": "11314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1551704.20", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "551"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "77509532.00", 
        "nombre": "58539", 
        "nombre_siren": "26774", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "58892468.00", 
        "nombre": "41371", 
        "nombre_siren": "22181", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "56750794.00", 
        "nombre": "39669", 
        "nombre_siren": "15517", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46588967.77", 
        "nombre": "38710", 
        "nombre_siren": "17923", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43070434.00", 
        "nombre": "32482", 
        "nombre_siren": "16419", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "38553564.56", 
        "nombre": "28564", 
        "nombre_siren": "13889", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18404374.00", 
        "nombre": "15623", 
        "nombre_siren": "6582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19282350.50", 
        "nombre": "15546", 
        "nombre_siren": "7677", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18356744.20", 
        "nombre": "15173", 
        "nombre_siren": "6489", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "17739804.00", 
        "nombre": "14157", 
        "nombre_siren": "6799", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "50917219.00", 
        "nombre": "37637", 
        "nombre_siren": "18226", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "446066252.03", 
    "nombre": "337471", 
    "nombre_siren": "158441", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "284828113.00", 
        "nombre": "229318", 
        "nombre_siren": "109656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "127647824.61", 
        "nombre": "86574", 
        "nombre_siren": "41002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "66782463.22", 
        "nombre": "45800", 
        "nombre_siren": "20790"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13279744.00", 
        "nombre": "9478", 
        "nombre_siren": "4641"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46624232.00", 
        "nombre": "32154", 
        "nombre_siren": "15305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "103913332.76", 
        "nombre": "70459", 
        "nombre_siren": "34124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33210940.00", 
        "nombre": "22071", 
        "nombre_siren": "11179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8815983.07", 
        "nombre": "5791", 
        "nombre_siren": "3033"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "37670643.00", 
        "nombre": "28214", 
        "nombre_siren": "13510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1599005.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "584"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "86231276.00", 
        "nombre": "65276", 
        "nombre_siren": "29585", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "74743286.07", 
        "nombre": "52614", 
        "nombre_siren": "26964", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67173125.76", 
        "nombre": "46870", 
        "nombre_siren": "18285", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46253259.00", 
        "nombre": "39518", 
        "nombre_siren": "18021", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "46743187.00", 
        "nombre": "35149", 
        "nombre_siren": "18293", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "44031750.00", 
        "nombre": "32350", 
        "nombre_siren": "15658", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22444532.00", 
        "nombre": "19013", 
        "nombre_siren": "8301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20922558.00", 
        "nombre": "17336", 
        "nombre_siren": "7400", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "20894173.00", 
        "nombre": "16759", 
        "nombre_siren": "8227", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19467367.00", 
        "nombre": "15479", 
        "nombre_siren": "7421", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "55533157.00", 
        "nombre": "41481", 
        "nombre_siren": "19808", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "504437670.83", 
    "nombre": "381845", 
    "nombre_siren": "177909", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "355823839.00", 
        "nombre": "278038", 
        "nombre_siren": "132817"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "157486072.22", 
        "nombre": "106706", 
        "nombre_siren": "50982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "76584355.27", 
        "nombre": "52664", 
        "nombre_siren": "24136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14010128.58", 
        "nombre": "9892", 
        "nombre_siren": "4875"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "49477127.00", 
        "nombre": "34040", 
        "nombre_siren": "16371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "123711267.40", 
        "nombre": "83775", 
        "nombre_siren": "40584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "43047908.58", 
        "nombre": "28716", 
        "nombre_siren": "14487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11821573.09", 
        "nombre": "7824", 
        "nombre_siren": "4051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "50448966.00", 
        "nombre": "36951", 
        "nombre_siren": "17553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2601221.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "946"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "94069511.82", 
        "nombre": "70184", 
        "nombre_siren": "32250", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "82031160.04", 
        "nombre": "56715", 
        "nombre_siren": "22180", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "78586730.40", 
        "nombre": "54493", 
        "nombre_siren": "28491", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57192672.00", 
        "nombre": "46635", 
        "nombre_siren": "21349", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "60389851.58", 
        "nombre": "44990", 
        "nombre_siren": "22535", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "54468301.00", 
        "nombre": "40140", 
        "nombre_siren": "19528", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "47893554.00", 
        "nombre": "37535", 
        "nombre_siren": "16386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27243216.23", 
        "nombre": "22135", 
        "nombre_siren": "9525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "24959069.00", 
        "nombre": "19385", 
        "nombre_siren": "9648", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24402861.00", 
        "nombre": "18797", 
        "nombre_siren": "9005", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "72037966.00", 
        "nombre": "52649", 
        "nombre_siren": "24666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "623274893.07", 
    "nombre": "463658", 
    "nombre_siren": "215488", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "285860174.00", 
        "nombre": "225587", 
        "nombre_siren": "104045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "129102580.00", 
        "nombre": "87284", 
        "nombre_siren": "40155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "84878191.50", 
        "nombre": "57935", 
        "nombre_siren": "25319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9858304.00", 
        "nombre": "6936", 
        "nombre_siren": "3212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "45741164.00", 
        "nombre": "31501", 
        "nombre_siren": "14614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "110819833.00", 
        "nombre": "74940", 
        "nombre_siren": "35206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34248084.50", 
        "nombre": "22630", 
        "nombre_siren": "11059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8876097.00", 
        "nombre": "5805", 
        "nombre_siren": "2919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "35775768.00", 
        "nombre": "26319", 
        "nombre_siren": "12118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1925539.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "677"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "93566681.00", 
        "nombre": "69749", 
        "nombre_siren": "30635", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "66042269.00", 
        "nombre": "46181", 
        "nombre_siren": "23182", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "66531935.00", 
        "nombre": "45518", 
        "nombre_siren": "17573", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47088541.00", 
        "nombre": "39261", 
        "nombre_siren": "17463", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "48017819.50", 
        "nombre": "35142", 
        "nombre_siren": "16695", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43345827.00", 
        "nombre": "32471", 
        "nombre_siren": "16500", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "24800254.00", 
        "nombre": "20318", 
        "nombre_siren": "8628", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24397991.00", 
        "nombre": "18782", 
        "nombre_siren": "8721", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24615180.00", 
        "nombre": "17520", 
        "nombre_siren": "7012", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20734475.00", 
        "nombre": "16628", 
        "nombre_siren": "6996", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "59780891.00", 
        "nombre": "44434", 
        "nombre_siren": "20745", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "518921863.50", 
    "nombre": "386004", 
    "nombre_siren": "174096", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23433936.00", 
        "nombre": "17845", 
        "nombre_siren": "8337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9786328.66", 
        "nombre": "6580", 
        "nombre_siren": "3052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6617710.00", 
        "nombre": "4489", 
        "nombre_siren": "2050"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1012933.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "328"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3966059.00", 
        "nombre": "2729", 
        "nombre_siren": "1263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10235169.66", 
        "nombre": "6916", 
        "nombre_siren": "3159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4258232.00", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1144263.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2740045.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "212304.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7105912.66", 
        "nombre": "4872", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6591796.00", 
        "nombre": "4687", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6342914.00", 
        "nombre": "4438", 
        "nombre_siren": "2205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4298334.00", 
        "nombre": "3049", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3090796.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "1117", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3076234.00", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2364639.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2197673.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2269338.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1605373.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4013468.00", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "42956477.66", 
    "nombre": "31206", 
    "nombre_siren": "13917", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "49666617.00", 
    "nombre": "38314", 
    "nombre_siren": "21836", 
    "reg": "None"
  }
]
