[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32337450.00", 
        "nombre": "23737", 
        "nombre_siren": "9854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9728839.00", 
        "nombre": "6475", 
        "nombre_siren": "2795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8222191.14", 
        "nombre": "5596", 
        "nombre_siren": "2267"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1098703.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2349848.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8558368.00", 
        "nombre": "5743", 
        "nombre_siren": "2511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3146157.00", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1013021.14", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6537881.00", 
        "nombre": "4705", 
        "nombre_siren": "1921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260111.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9172433.00", 
        "nombre": "6559", 
        "nombre_siren": "2719", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6235082.00", 
        "nombre": "4301", 
        "nombre_siren": "1638", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6233417.00", 
        "nombre": "4274", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5626618.00", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3799592.00", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3221411.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3466911.14", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3418601.00", 
        "nombre": "2413", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2802041.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2160187.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5489221.00", 
        "nombre": "4060", 
        "nombre_siren": "1666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "51625514.14", 
    "nombre": "36780", 
    "nombre_siren": "15261", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18846282.00", 
        "nombre": "14156", 
        "nombre_siren": "6213"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9242252.00", 
        "nombre": "6200", 
        "nombre_siren": "2719"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6059169.00", 
        "nombre": "4117", 
        "nombre_siren": "1724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "623289.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1925997.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6777602.00", 
        "nombre": "4505", 
        "nombre_siren": "2015"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2746932.00", 
        "nombre": "1772", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "989141.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3772395.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "244569.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6237573.00", 
        "nombre": "4452", 
        "nombre_siren": "1866", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3843017.00", 
        "nombre": "2634", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3770420.00", 
        "nombre": "2581", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3042023.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2918241.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2650041.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2400822.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2319584.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2072408.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1681983.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4118372.00", 
        "nombre": "3034", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "35054484.00", 
    "nombre": "25162", 
    "nombre_siren": "10889", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7422681.00", 
        "nombre": "5354", 
        "nombre_siren": "2302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2752626.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2040062.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "239932.00", 
        "nombre": "168", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "899985.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2327948.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "909919.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "330758.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1244125.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61500.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1969029.00", 
        "nombre": "1387", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1980346.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1669758.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1343482.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "872439.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "864470.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "800292.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "673220.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "627954.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "537160.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1171597.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "12509747.00", 
    "nombre": "8811", 
    "nombre_siren": "3770", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50056497.00", 
        "nombre": "37301", 
        "nombre_siren": "16297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18228920.00", 
        "nombre": "12398", 
        "nombre_siren": "5668"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4677466.00", 
        "nombre": "3239", 
        "nombre_siren": "1435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1448774.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "474"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5711157.00", 
        "nombre": "3931", 
        "nombre_siren": "1815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15080896.00", 
        "nombre": "10256", 
        "nombre_siren": "4795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5235319.00", 
        "nombre": "3510", 
        "nombre_siren": "1790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1791591.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6137365.00", 
        "nombre": "4544", 
        "nombre_siren": "1931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "392514.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15579043.00", 
        "nombre": "11374", 
        "nombre_siren": "4853", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9667275.00", 
        "nombre": "6642", 
        "nombre_siren": "3095", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8244549.00", 
        "nombre": "5805", 
        "nombre_siren": "2275", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6778214.00", 
        "nombre": "4790", 
        "nombre_siren": "2366", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5760634.00", 
        "nombre": "4509", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4818012.00", 
        "nombre": "3637", 
        "nombre_siren": "1524", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5113714.00", 
        "nombre": "3636", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4724865.00", 
        "nombre": "3507", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3846289.00", 
        "nombre": "2941", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2869082.00", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8142088.00", 
        "nombre": "5932", 
        "nombre_siren": "2627", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "75543765.00", 
    "nombre": "54848", 
    "nombre_siren": "23996", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12619681.00", 
        "nombre": "8745", 
        "nombre_siren": "3411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1940578.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "261171.00", 
        "nombre": "177", 
        "nombre_siren": "69"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "119639.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "723659.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "341365.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "118500.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "15"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13", 
        "nombre_siren": "6"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6752449.00", 
        "nombre": "4739", 
        "nombre_siren": "1840", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1729631.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1666794.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1663697.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "889183.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "516653.00", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "346715.00", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "353147.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "319509.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "85", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "254321.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "63", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "571640.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "15063739.00", 
    "nombre": "10393", 
    "nombre_siren": "4042", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "510924829.00", 
        "nombre": "387888", 
        "nombre_siren": "175587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "270184860.03", 
        "nombre": "181312", 
        "nombre_siren": "80884"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "223587122.41", 
        "nombre": "151830", 
        "nombre_siren": "64910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12513834.00", 
        "nombre": "8706", 
        "nombre_siren": "3982"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "64798023.00", 
        "nombre": "44175", 
        "nombre_siren": "20366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "193672685.44", 
        "nombre": "129796", 
        "nombre_siren": "59143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "87036362.00", 
        "nombre": "57156", 
        "nombre_siren": "26520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "27876666.00", 
        "nombre": "18063", 
        "nombre_siren": "8554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "59809892.00", 
        "nombre": "43466", 
        "nombre_siren": "19567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6124169.00", 
        "nombre": "4021", 
        "nombre_siren": "1998"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "167687091.41", 
        "nombre": "116620", 
        "nombre_siren": "43651", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "157448962.00", 
        "nombre": "113842", 
        "nombre_siren": "52772", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "141201279.03", 
        "nombre": "101897", 
        "nombre_siren": "44946", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "98164229.00", 
        "nombre": "65378", 
        "nombre_siren": "25122", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "84879462.00", 
        "nombre": "58495", 
        "nombre_siren": "28215", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "73992927.00", 
        "nombre": "56213", 
        "nombre_siren": "24593", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "73781964.00", 
        "nombre": "54321", 
        "nombre_siren": "27403", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "59496295.00", 
        "nombre": "46028", 
        "nombre_siren": "20484", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "39366731.00", 
        "nombre": "31572", 
        "nombre_siren": "13560", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "40462358.00", 
        "nombre": "29898", 
        "nombre_siren": "12875", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "105568875.00", 
        "nombre": "75994", 
        "nombre_siren": "34949", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1042050173.44", 
    "nombre": "750258", 
    "nombre_siren": "328470", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76282096.00", 
        "nombre": "60500", 
        "nombre_siren": "29203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38259858.33", 
        "nombre": "25828", 
        "nombre_siren": "12385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14485168.26", 
        "nombre": "9923", 
        "nombre_siren": "4515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3911887.00", 
        "nombre": "2774", 
        "nombre_siren": "1355"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10171799.00", 
        "nombre": "6983", 
        "nombre_siren": "3390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31070239.59", 
        "nombre": "20966", 
        "nombre_siren": "10269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10969210.00", 
        "nombre": "7273", 
        "nombre_siren": "3700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2731482.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9976562.00", 
        "nombre": "7490", 
        "nombre_siren": "3583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "442808.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23157236.33", 
        "nombre": "17637", 
        "nombre_siren": "8269", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19061407.26", 
        "nombre": "13292", 
        "nombre_siren": "7151", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19155252.00", 
        "nombre": "13209", 
        "nombre_siren": "5065", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15859504.00", 
        "nombre": "12814", 
        "nombre_siren": "5991", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11151984.00", 
        "nombre": "8408", 
        "nombre_siren": "4329", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9898579.00", 
        "nombre": "7289", 
        "nombre_siren": "3567", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6150854.00", 
        "nombre": "4989", 
        "nombre_siren": "2162", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5813616.00", 
        "nombre": "4540", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5669289.00", 
        "nombre": "4524", 
        "nombre_siren": "1944", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4985612.00", 
        "nombre": "3929", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14924720.00", 
        "nombre": "10959", 
        "nombre_siren": "5322", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "135828053.59", 
    "nombre": "101590", 
    "nombre_siren": "47961", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "86436583.66", 
        "nombre": "68751", 
        "nombre_siren": "33178"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43921415.77", 
        "nombre": "29757", 
        "nombre_siren": "14272"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14843865.00", 
        "nombre": "10225", 
        "nombre_siren": "4772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4438226.00", 
        "nombre": "3142", 
        "nombre_siren": "1575"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12683046.00", 
        "nombre": "8735", 
        "nombre_siren": "4230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35626892.66", 
        "nombre": "24110", 
        "nombre_siren": "11821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11547639.77", 
        "nombre": "7662", 
        "nombre_siren": "3891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2892711.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "1010"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12213918.00", 
        "nombre": "9165", 
        "nombre_siren": "4417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "554850.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28740334.00", 
        "nombre": "21724", 
        "nombre_siren": "10159", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23637182.66", 
        "nombre": "16442", 
        "nombre_siren": "6371", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17661768.00", 
        "nombre": "14280", 
        "nombre_siren": "6610", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19285763.00", 
        "nombre": "13417", 
        "nombre_siren": "7294", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13124806.00", 
        "nombre": "9851", 
        "nombre_siren": "5040", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10562671.00", 
        "nombre": "7794", 
        "nombre_siren": "3872", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6733175.00", 
        "nombre": "5601", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6642178.00", 
        "nombre": "5509", 
        "nombre_siren": "2329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6869982.77", 
        "nombre": "5410", 
        "nombre_siren": "2760", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4902548.00", 
        "nombre": "3847", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15195787.00", 
        "nombre": "11328", 
        "nombre_siren": "5671", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "153356195.43", 
    "nombre": "115203", 
    "nombre_siren": "54387", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97562664.00", 
        "nombre": "77546", 
        "nombre_siren": "37186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46077098.60", 
        "nombre": "31192", 
        "nombre_siren": "14886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16907763.00", 
        "nombre": "11598", 
        "nombre_siren": "5244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4379917.00", 
        "nombre": "3066", 
        "nombre_siren": "1455"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14326095.00", 
        "nombre": "9807", 
        "nombre_siren": "4708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40325010.79", 
        "nombre": "27251", 
        "nombre_siren": "13309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13726733.81", 
        "nombre": "9124", 
        "nombre_siren": "4658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3726340.00", 
        "nombre": "2463", 
        "nombre_siren": "1287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11750509.00", 
        "nombre": "8845", 
        "nombre_siren": "4180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "692749.00", 
        "nombre": "454", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32048545.00", 
        "nombre": "24316", 
        "nombre_siren": "11261", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25895245.81", 
        "nombre": "17885", 
        "nombre_siren": "7017", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20671497.00", 
        "nombre": "16903", 
        "nombre_siren": "7853", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20569942.00", 
        "nombre": "14339", 
        "nombre_siren": "7746", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13288162.00", 
        "nombre": "10009", 
        "nombre_siren": "5189", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13206975.79", 
        "nombre": "9725", 
        "nombre_siren": "4695", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7443339.00", 
        "nombre": "6059", 
        "nombre_siren": "2614", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6519626.00", 
        "nombre": "5370", 
        "nombre_siren": "2262", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6431737.00", 
        "nombre": "5039", 
        "nombre_siren": "2573", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5491560.00", 
        "nombre": "4361", 
        "nombre_siren": "2117", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16991321.00", 
        "nombre": "12626", 
        "nombre_siren": "6064", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "168557950.60", 
    "nombre": "126632", 
    "nombre_siren": "59370", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "155199024.00", 
        "nombre": "125033", 
        "nombre_siren": "59333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "71627318.00", 
        "nombre": "48483", 
        "nombre_siren": "22909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35057806.00", 
        "nombre": "23990", 
        "nombre_siren": "10774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5474647.00", 
        "nombre": "3869", 
        "nombre_siren": "1779"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20200234.00", 
        "nombre": "13935", 
        "nombre_siren": "6629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61325163.00", 
        "nombre": "41611", 
        "nombre_siren": "20039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22058736.00", 
        "nombre": "14652", 
        "nombre_siren": "7327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6322960.00", 
        "nombre": "4162", 
        "nombre_siren": "2134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18331499.00", 
        "nombre": "13820", 
        "nombre_siren": "6375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1285625.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "448"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "49309246.00", 
        "nombre": "38382", 
        "nombre_siren": "17440", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32700656.00", 
        "nombre": "27722", 
        "nombre_siren": "12673", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37825756.00", 
        "nombre": "25982", 
        "nombre_siren": "10202", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "32956439.00", 
        "nombre": "23154", 
        "nombre_siren": "12009", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28083812.00", 
        "nombre": "20644", 
        "nombre_siren": "10868", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22566001.00", 
        "nombre": "16540", 
        "nombre_siren": "8031", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13405118.00", 
        "nombre": "9727", 
        "nombre_siren": "4085", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11157296.00", 
        "nombre": "9198", 
        "nombre_siren": "3897", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10540439.00", 
        "nombre": "8457", 
        "nombre_siren": "3556", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9269630.00", 
        "nombre": "7388", 
        "nombre_siren": "3492", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25655458.00", 
        "nombre": "19604", 
        "nombre_siren": "9539", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "273469851.00", 
    "nombre": "206798", 
    "nombre_siren": "95760", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "155003112.00", 
        "nombre": "123674", 
        "nombre_siren": "58772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "85222051.00", 
        "nombre": "57767", 
        "nombre_siren": "27666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "38704460.00", 
        "nombre": "26551", 
        "nombre_siren": "12334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7131118.00", 
        "nombre": "4982", 
        "nombre_siren": "2441"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22600713.00", 
        "nombre": "15561", 
        "nombre_siren": "7530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "69334118.00", 
        "nombre": "47006", 
        "nombre_siren": "23023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26291377.00", 
        "nombre": "17563", 
        "nombre_siren": "8883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7620392.00", 
        "nombre": "5030", 
        "nombre_siren": "2607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20005464.00", 
        "nombre": "14917", 
        "nombre_siren": "7030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1503466.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "521"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "52815208.00", 
        "nombre": "39548", 
        "nombre_siren": "18355", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34994335.00", 
        "nombre": "28980", 
        "nombre_siren": "13204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "39945988.00", 
        "nombre": "27722", 
        "nombre_siren": "14457", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38885240.00", 
        "nombre": "26743", 
        "nombre_siren": "10505", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "27432654.00", 
        "nombre": "20092", 
        "nombre_siren": "10490", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22972041.00", 
        "nombre": "17049", 
        "nombre_siren": "8389", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11560086.00", 
        "nombre": "9430", 
        "nombre_siren": "4019", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12340291.00", 
        "nombre": "9426", 
        "nombre_siren": "4673", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11050381.00", 
        "nombre": "9236", 
        "nombre_siren": "3986", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9566637.00", 
        "nombre": "7466", 
        "nombre_siren": "3604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "29219096.00", 
        "nombre": "21605", 
        "nombre_siren": "10335", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "290781957.00", 
    "nombre": "217297", 
    "nombre_siren": "101989", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "118445010.00", 
        "nombre": "93992", 
        "nombre_siren": "45904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "67580942.01", 
        "nombre": "45742", 
        "nombre_siren": "22281"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16044988.09", 
        "nombre": "11048", 
        "nombre_siren": "5031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6111724.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "2115"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17588178.00", 
        "nombre": "12082", 
        "nombre_siren": "5864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44835562.09", 
        "nombre": "30269", 
        "nombre_siren": "15023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16201908.00", 
        "nombre": "10752", 
        "nombre_siren": "5553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4108079.01", 
        "nombre": "2698", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13253587.00", 
        "nombre": "9856", 
        "nombre_siren": "4732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "648454.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34217538.00", 
        "nombre": "25911", 
        "nombre_siren": "12064", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24269218.00", 
        "nombre": "19607", 
        "nombre_siren": "9181", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27974183.01", 
        "nombre": "19244", 
        "nombre_siren": "7448", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24079279.00", 
        "nombre": "18171", 
        "nombre_siren": "9240", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24221332.00", 
        "nombre": "16837", 
        "nombre_siren": "9461", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20302808.09", 
        "nombre": "14942", 
        "nombre_siren": "7285", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10249320.00", 
        "nombre": "8324", 
        "nombre_siren": "3684", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8573206.00", 
        "nombre": "7046", 
        "nombre_siren": "3029", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8658719.00", 
        "nombre": "6937", 
        "nombre_siren": "3544", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7112658.00", 
        "nombre": "5504", 
        "nombre_siren": "2783", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24163072.00", 
        "nombre": "17715", 
        "nombre_siren": "8548", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "213821333.10", 
    "nombre": "160238", 
    "nombre_siren": "76253", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110583562.00", 
        "nombre": "87094", 
        "nombre_siren": "42540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60712582.00", 
        "nombre": "41017", 
        "nombre_siren": "19586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11925960.00", 
        "nombre": "8228", 
        "nombre_siren": "3841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5479897.00", 
        "nombre": "3882", 
        "nombre_siren": "1828"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17817513.00", 
        "nombre": "12279", 
        "nombre_siren": "5873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43784163.00", 
        "nombre": "29541", 
        "nombre_siren": "14394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14443397.00", 
        "nombre": "9577", 
        "nombre_siren": "4933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3648764.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14258789.00", 
        "nombre": "10579", 
        "nombre_siren": "5044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "634645.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31923163.00", 
        "nombre": "23681", 
        "nombre_siren": "11023", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32490547.00", 
        "nombre": "22417", 
        "nombre_siren": "8720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22231511.00", 
        "nombre": "16452", 
        "nombre_siren": "8510", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19935333.00", 
        "nombre": "16024", 
        "nombre_siren": "7587", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21579540.00", 
        "nombre": "15057", 
        "nombre_siren": "8445", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15657368.00", 
        "nombre": "11597", 
        "nombre_siren": "5781", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8967540.00", 
        "nombre": "7228", 
        "nombre_siren": "3631", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8388750.00", 
        "nombre": "6973", 
        "nombre_siren": "3112", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7659203.00", 
        "nombre": "6225", 
        "nombre_siren": "2673", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6161920.00", 
        "nombre": "4935", 
        "nombre_siren": "2482", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18321890.00", 
        "nombre": "13695", 
        "nombre_siren": "6650", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "193316765.00", 
    "nombre": "144284", 
    "nombre_siren": "68601", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "261950364.00", 
        "nombre": "209782", 
        "nombre_siren": "100517"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "117739752.03", 
        "nombre": "79663", 
        "nombre_siren": "38176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43175908.00", 
        "nombre": "29670", 
        "nombre_siren": "13652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13297813.00", 
        "nombre": "9370", 
        "nombre_siren": "4672"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "40050179.00", 
        "nombre": "27620", 
        "nombre_siren": "13291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "90976769.83", 
        "nombre": "61612", 
        "nombre_siren": "30482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30057568.00", 
        "nombre": "19933", 
        "nombre_siren": "10280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8390982.00", 
        "nombre": "5508", 
        "nombre_siren": "2945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "31335107.00", 
        "nombre": "23329", 
        "nombre_siren": "11314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1541457.20", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "551"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "77324715.00", 
        "nombre": "58391", 
        "nombre_siren": "26774", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "58755547.00", 
        "nombre": "41273", 
        "nombre_siren": "22181", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "56588701.00", 
        "nombre": "39553", 
        "nombre_siren": "15517", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46541153.77", 
        "nombre": "38664", 
        "nombre_siren": "17923", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "42974852.00", 
        "nombre": "32412", 
        "nombre_siren": "16419", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "38448001.56", 
        "nombre": "28480", 
        "nombre_siren": "13889", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18379932.00", 
        "nombre": "15601", 
        "nombre_siren": "6582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19229794.50", 
        "nombre": "15502", 
        "nombre_siren": "7677", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18290967.20", 
        "nombre": "15120", 
        "nombre_siren": "6489", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "17701004.00", 
        "nombre": "14123", 
        "nombre_siren": "6799", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "50760778.00", 
        "nombre": "37523", 
        "nombre_siren": "18226", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "444995446.03", 
    "nombre": "336642", 
    "nombre_siren": "158441", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "283963736.00", 
        "nombre": "228599", 
        "nombre_siren": "109656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "127182919.61", 
        "nombre": "86247", 
        "nombre_siren": "41002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "66513789.22", 
        "nombre": "45609", 
        "nombre_siren": "20790"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13188861.00", 
        "nombre": "9411", 
        "nombre_siren": "4641"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46448483.00", 
        "nombre": "32030", 
        "nombre_siren": "15305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "103541328.76", 
        "nombre": "70198", 
        "nombre_siren": "34124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33081128.00", 
        "nombre": "21981", 
        "nombre_siren": "11179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8772201.07", 
        "nombre": "5761", 
        "nombre_siren": "3033"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "37559195.00", 
        "nombre": "28128", 
        "nombre_siren": "13510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1584005.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "584"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "85979614.00", 
        "nombre": "65082", 
        "nombre_siren": "29585", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "74456657.07", 
        "nombre": "52409", 
        "nombre_siren": "26964", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "66933494.76", 
        "nombre": "46704", 
        "nombre_siren": "18285", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46167170.00", 
        "nombre": "39444", 
        "nombre_siren": "18021", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "46579585.00", 
        "nombre": "35019", 
        "nombre_siren": "18293", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "43896122.00", 
        "nombre": "32249", 
        "nombre_siren": "15658", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22370288.00", 
        "nombre": "18945", 
        "nombre_siren": "8301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20842340.00", 
        "nombre": "17266", 
        "nombre_siren": "7400", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "20818715.00", 
        "nombre": "16693", 
        "nombre_siren": "8227", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19408551.00", 
        "nombre": "15430", 
        "nombre_siren": "7421", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "55295827.00", 
        "nombre": "41299", 
        "nombre_siren": "19808", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "502748363.83", 
    "nombre": "380540", 
    "nombre_siren": "177909", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "354665385.00", 
        "nombre": "277142", 
        "nombre_siren": "132817"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "156871979.22", 
        "nombre": "106285", 
        "nombre_siren": "50982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "76233358.27", 
        "nombre": "52418", 
        "nombre_siren": "24136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13907731.58", 
        "nombre": "9819", 
        "nombre_siren": "4875"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "49282647.00", 
        "nombre": "33906", 
        "nombre_siren": "16371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "123246769.40", 
        "nombre": "83456", 
        "nombre_siren": "40584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "42841527.58", 
        "nombre": "28575", 
        "nombre_siren": "14487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11760202.09", 
        "nombre": "7782", 
        "nombre_siren": "4051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "50233730.00", 
        "nombre": "36792", 
        "nombre_siren": "17553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2589221.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "946"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "93753511.82", 
        "nombre": "69949", 
        "nombre_siren": "32250", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "81689769.04", 
        "nombre": "56470", 
        "nombre_siren": "22180", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "78213280.40", 
        "nombre": "54238", 
        "nombre_siren": "28491", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57109016.00", 
        "nombre": "46565", 
        "nombre_siren": "21349", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "60247108.58", 
        "nombre": "44878", 
        "nombre_siren": "22535", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "54305508.00", 
        "nombre": "40020", 
        "nombre_siren": "19528", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "47770664.00", 
        "nombre": "37442", 
        "nombre_siren": "16386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27142553.23", 
        "nombre": "22058", 
        "nombre_siren": "9525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "24867082.00", 
        "nombre": "19315", 
        "nombre_siren": "9648", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24329681.00", 
        "nombre": "18740", 
        "nombre_siren": "9005", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "71620778.00", 
        "nombre": "52347", 
        "nombre_siren": "24666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "621048952.07", 
    "nombre": "462022", 
    "nombre_siren": "215488", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "285073291.00", 
        "nombre": "224960", 
        "nombre_siren": "104045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "128675596.00", 
        "nombre": "86995", 
        "nombre_siren": "40155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "84534676.50", 
        "nombre": "57702", 
        "nombre_siren": "25319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9803824.00", 
        "nombre": "6900", 
        "nombre_siren": "3212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "45579653.00", 
        "nombre": "31390", 
        "nombre_siren": "14614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "110438399.00", 
        "nombre": "74684", 
        "nombre_siren": "35206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34106553.50", 
        "nombre": "22537", 
        "nombre_siren": "11059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8842301.00", 
        "nombre": "5782", 
        "nombre_siren": "2919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "35697561.00", 
        "nombre": "26259", 
        "nombre_siren": "12118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1918039.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "677"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "93290411.00", 
        "nombre": "69548", 
        "nombre_siren": "30635", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "65854269.00", 
        "nombre": "46052", 
        "nombre_siren": "23182", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "66289693.00", 
        "nombre": "45354", 
        "nombre_siren": "17573", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47000604.00", 
        "nombre": "39190", 
        "nombre_siren": "17463", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "47873979.50", 
        "nombre": "35035", 
        "nombre_siren": "16695", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43212795.00", 
        "nombre": "32374", 
        "nombre_siren": "16500", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "24743125.00", 
        "nombre": "20265", 
        "nombre_siren": "8628", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24342649.00", 
        "nombre": "18741", 
        "nombre_siren": "8721", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24467081.00", 
        "nombre": "17414", 
        "nombre_siren": "7012", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20665406.00", 
        "nombre": "16569", 
        "nombre_siren": "6996", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "59569989.00", 
        "nombre": "44277", 
        "nombre_siren": "20745", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "517310001.50", 
    "nombre": "384819", 
    "nombre_siren": "174096", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23282968.00", 
        "nombre": "17742", 
        "nombre_siren": "8337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9687987.66", 
        "nombre": "6533", 
        "nombre_siren": "3052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6564811.00", 
        "nombre": "4459", 
        "nombre_siren": "2050"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1002433.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "328"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3925559.00", 
        "nombre": "2709", 
        "nombre_siren": "1263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10164565.66", 
        "nombre": "6877", 
        "nombre_siren": "3159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4213732.00", 
        "nombre": "2795", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1126763.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2705352.00", 
        "nombre": "2001", 
        "nombre_siren": "946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "209304.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7045679.66", 
        "nombre": "4843", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6545160.00", 
        "nombre": "4661", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6310014.00", 
        "nombre": "4419", 
        "nombre_siren": "2205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4267104.00", 
        "nombre": "3031", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3075908.00", 
        "nombre": "2551", 
        "nombre_siren": "1117", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3023194.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2347304.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2191173.00", 
        "nombre": "1712", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2260723.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1587806.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3989704.00", 
        "nombre": "3019", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "42643769.66", 
    "nombre": "31019", 
    "nombre_siren": "13917", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "49106437.00", 
    "nombre": "37877", 
    "nombre_siren": "21836", 
    "reg": "None"
  }
]
